<feed><obj><fullname>2-комн. кв., 36 м², 4/17 этаж в ЖК «Зеленодар»</fullname><title>2-комн. кв., 36 м², 4/17 этаж</title><builder>ЖК «Зеленодар»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Зеленодар ЖК, улица Садовое Кольцо</adress><price>4428000</price><priceperm>123000₽/м</priceperm><area>36.0</area><godpos>Сдача корпуса 1 кв. 2024</godpos><repair>Предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Продаётся   2-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 5), срок сдачи: 1 кв. 2024, общей площадью 36 кв.м., на 4 этаже. ЖК  "Зеленодар "  новый формат жилого комплекса, когда дворы, тротуары, дороги переплетены с парковыми зонами.      ЖК Зеленодар -  это комплексная застройка из шести домов высотой 14 этажей с собственной инфраструктурой. На территории всего комплекса будут расположены игровые, детские и спортивные площадки, дорожки для пробежек и велосипедных прогулок, высажены цветы и деревья. На первых этажах - магазины и точки бытового обслуживания.    Проект предполагает строительство собственной школы и детского сада.    ЖК Зеленодар строится в п. Северный, Прикубанского округа г. Краснодара.      ТРК Красная площадь, Леруа Мерлен - 10 минут на машине  Ближайшая школа 65 - 13 минут пешком   Школа  50, 95 - 5 минут на машине  Ясли-сад Солнышко - 17 минут пешком  Рядом находятся  ледовый дворец Ice Palace, спортивный комплекс  "Баскет Холл ", школа ЦСК и теннисные корты  Выезд на Ейское шоссе - дорога на море за час без пробок   Условия строительства и покупки     Дома строятся по 214 ФЗ с использованием эскроу-счетов  Способы оплаты: рассрочка, стандартная ипотека, военная ипотека, сниженный первоначальный взнос, материнский капитал, обмен на автомобиль  Отдел продаж застройщика, работаем без риелторских %   Номер квартиры 19. Подъезд 1   Звоните! Рады ответить на все вопросы!</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=239020&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/27/842/151/1512487242-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/08/654/641/1464568012-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/69/086/151/1516809606-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/79/086/151/1516809748-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/186/151/1516810002-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/20/186/151/1516810264-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/879/151/1519787884-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/186/151/1516810746-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/11/186/151/1516811163-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/61/186/151/1516811606-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/02/186/151/1516812051-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/26/389/151/1519836253-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/13/186/151/1516813115-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/63/186/151/1516813635-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/04/186/151/1516814027-1.jpg,</img><number>+7612059895</number><lat>45.1326304976518</lat><lng>38.9781643456894</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 52,16 м², 10/22 этаж в ЖК «Губернский»</fullname><title>2-комн. кв., 52,16 м², 10/22 этаж</title><builder>ЖК «Губернский»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Губернский мкр</adress><price>5476800</price><priceperm>105000₽/м</priceperm><area>52.16</area><godpos>Секция 4 • Сдача корпуса 4 кв. 2023</godpos><repair>Предчистовая, чистовая</repair><des>Микрорайон  "Губернский " создан для семьи! Выгодные цены и ставки по ипотеке от застройщика. Улучшенные планировки. Качественная предчистовая отделка. Выполнены электрическая и сантехническая разводки. Установлены приборы учёта, розетки и выключатели. Рядом с домом паркинг, школа и 2 детских сада. Благоустроенные, зелёные дворы, остановки общественного транспорта.  СРОК СДАЧИ: II квартал 2023 года   ЭТАЖНОСТЬ:  18-22   КОЛИЧЕСТВО КВАРТИР: 517 квартиры  Приобретайте жилье с предчистовой отделкой в новом литере мкр  "Губернский " по выгодным ценам от застройщика! Высокое качество строительства, улучшенные планировки, внимание к интересам каждого жителя - всё это микрорайон  "Губернский ". Один из самых интересных проектов Краснодара, преимущества которого оценили тысячи жителей.  ПОСТРОЕНО: 33 дома  95% домов компания сдает раньше намеченного срока.  КАЧЕСТВЕННАЯ ОТДЕЛКА КВАРТИР  Предчистовая отделка  панорамное остекление  разводка, приборы учёта, розетки и выключатели  квартиры подготовлены к финальной стадии ремонта  все шумные работы сведены к минимуму.  СОЦИАЛЬНАЯ ИНФРАСТРУКТУРА:  Школа на 1550 учащихся  2 детских сада на 280 и 300 мест с ясельными группами  подземные парковки.  БЛАГОУСТРОЕННЫЕ ДВОРЫ  Детские и спортивные площадки  прогулочная аллея с фонтаном  зоны барбекю  крытый тренажерный зал  роллердром  воркаут-зона  МАГАЗИНЫ  Кафе и кофейни  продуктовые и хозяйственные лавки  магазины одежды и товаров для дома  ТРАНСПОРТНАЯ РАЗВЯЗКА  5 остановок общественного транспорта  8 автобусных маршрутов, которые доставят вас в любую точку города  15 минут до центра    УДОБНЫЙ СПОСОБ ОПЛАТЫ:  беспроцентная рассрочка  ипотека  материнский капитал   Строительство ведется в соответствии с 214-ФЗ.  ОБЩАЯ ИНФОРМАЦИЯ О ЗАСТРОЙЩИКЕ  ГК ЮгСтройИнвест работает в Ставрополе, Краснодаре и Ростове-на-Дону, где ведет комплексную застройку территории, строит комфортное жилье, создает социальную инфраструктуру и благоустраивает территорию своих микрорайонов.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=251614&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/31/469/941/1499641377-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/82/469/941/1499642832-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/34/469/941/1499644376-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/53/560/051/1500653551-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/34/470/051/1500744313-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/34/470/051/1500744326-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/760/051/1500677720-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/34/470/051/1500744314-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/73/860/051/1500683711-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/48/840/051/1500488467-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/99/770/051/1500779914-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/73/860/051/1500683709-1.jpg,</img><number>+7612056714</number><lat>45.077083626471</lat><lng>39.0433972349474</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 50,5 м², 1/12 этаж в ЖК «Небо»</fullname><title>2-комн. кв., 50,5 м², 1/12 этаж</title><builder>ЖК «Небо»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, мкр. 9-й километр, улица Ярославская, 115лит2</adress><price>7095250</price><priceperm>140500₽/м</priceperm><area>50.5</area><godpos>Секция 2 • Сдача корпуса 1 кв. 2024</godpos><repair>Без отделки, предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Успейте до конца февраля купить квартиру со скидкой до 15%. Информация по телефону, мы вам все подробно расскажем!  2-комн. квартира в ЖК  "Небо " на 1 этаже. Квартира без отделки, новый собственник может сделать ремонт по своему проекту. Общая площадь: 50.5 кв.м., жилая: 30.4 кв.м., площадь просторной кухни-столовой: 11.4 кв.м. Угловая квартира, окна oбecпeчивaют paвнoмepнoe ocвeщeниe в тeчeниe дня. В квартире один балкон, один совмещенный санузел. Высота потолков 2.72 м.  Дом монолитный, двухподъездный, высотой 12 этажей. Квартира находится во 2-й секции в корпусе 2. На этаже 11 квартир. В подъезде 1 пассажирский и 1 грузовой лифт. Окончание строительства - 1 квартал 2024 года. Оформление сделки по договору долевого участия.  Тип проекта, по которому построен дом - монолит, компания-застройщик - Группа компаний AVA Group. Жилой комплекс  "Небо " расположен в районе улицы Ярославская в непосредственной близости от одной из основных магистралей города Краснодар  улицы Дзержинского. Удобная транспортная доступность обеспечена наличием удобного выезда на основные магистрали города  ул. Дзержинского и Ростовское шоссе. В 300 местах от дома расположена остановка общественного транспорта. Для комфортного заезда и выезда из жилого комплекса проектом предусмотрено 2 въезда и выезда.  Общая площадь проекта 5,58 Га из них более 4 Га отдано благоустройству и озеленению. Восемь 12-ти этажных домов обеспечены собственной коммерческой, социальной и инженерной инфраструктурой. Традиционно большое внимание уделено благоустройству и озеленению придомовой территории, более 80% территории отдано жителям ЖК  "Небо ". </des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=54882225&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/66/978/641/1468796697-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/97/978/641/1468797994-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/28/978/641/1468798280-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/978/641/1468797704-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/088/641/1468800778-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/47/978/641/1468797469-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/51/088/641/1468801562-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/30/088/641/1468800306-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/58/978/641/1468798554-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/11/088/641/1468801138-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/39/978/641/1468799344-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/31/088/641/1468801369-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/89/978/641/1468799837-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/088/641/1468800081-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/59/978/641/1468799593-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/50/088/641/1468800537-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/978/641/1468796919-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/17/978/641/1468797182-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/88/978/641/1468798822-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/09/978/641/1468799078-1.jpg,</img><number>+7612059970</number><lat>45.090546</lat><lng>38.984664</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 60,36 м², 3/23 этаж в ЖК «URAL»</fullname><title>2-комн. кв., 60,36 м², 3/23 этаж</title><builder>ЖК «URAL»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Карасунский, мкр. КСК, Уральская улица, 87/7</adress><price>9041928</price><priceperm>149800₽/м</priceperm><area>60.36</area><godpos>Секция 10 • Сдача корпуса 4 кв. 2024</godpos><repair>Без отделки, предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Приобретите квартиру с выгодой до 20%. Звоните, мы вам все подробно расскажем!  Продается 2-комн. квартира в ЖК  "URAL " на 3 этаже. Квартира без отделки, после оформления собственности можно делать ремонт. Общая площадь: 60.36 кв.м., жилая: 28.21 кв.м., площадь просторной кухни-столовой: 14.78 кв.м. Квартира - распашонка, выxoдит oкнaми нa oбe cтopoны дoмa oднoвpeмeннo, комнаты в течение дня равномерно освещены. В квартире два балкона, один совмещенный санузел. Высота потолков 2.7 м.  Дом монолитный, многоподъездный, высотой 23 этажа. Квартира находится в 10-й секции в корпусе 1. На этаже 10 квартир. В подъезде 1 пассажирский и 2 грузовых лифта. Окончание строительства - 4 квартал 2024 года. Оформление сделки по договору долевого участия.  Дом URAL естественным образом, благодаря своей форме, образует закрытую территорию. Стильный фасад дополняют застекленные панорамные лоджии и балконы. С верхних этажей в солнечную погоду можно рассмотреть очертания гор Большого Кавказа.  На территории комплекса откроется детский сад и фитнес-центр. Дом с характером URAL расположен на улице с похожим названием  Уральская вблизи торговых центров СБС  "Мегамолл " и  "Галактика ", объектов социальной инфраструктуры, удобных транспортных развязок. Рядом выезд на море за час без пробок! Внимание уделено придомовой территории с ландшафтным озеленением c системой автоматического полива, современным детским и спортивным площадкам. У ЖК огромная двухуровневая парковка на 819 машиномест. Инфраструктура:  До ТРК СБС Мегамолл, Ашана, ТРК Галактика - 5 минут на авто или 20 минут пешком  Гимназия 88, Академия футбола Краснодар, Детский сад 138 - 5 минут на авто или 20 пешком  Поликлиника 17, 7 - 5 минут на авто, 15 пешком  Фитнес-клубы 50GYM и X-Fit - 5 минут на авто или 20 пешком Условия строительства и покупки  Дома строятся по 214 ФЗ с использованием эскроу-счетов,  Способы оплаты: рассрочка, ипотека, материнский капитал,  Отдел продаж застройщика, работаем без риелторских %. #leUSve</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=54882225&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/80/488/641/1468840810-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/05/488/641/1468845046-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/04/488/641/1468844068-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/90/488/641/1468840911-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/01/488/641/1468841013-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/74/059/641/1469504703-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/61/488/641/1468841608-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/53/488/641/1468843514-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/11/488/641/1468841190-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/52/488/641/1468842553-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/95/915/741/1475195908-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/02/488/641/1468842061-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/31/488/641/1468841377-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/54/488/641/1468844540-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/01/488/641/1468841084-1.jpg,</img><number>+7612059973</number><lat>45.037757</lat><lng>39.07287</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 26,4 м², 2/15 этаж в ЖК «Зеленодар»</fullname><title>1-комн. кв., 26,4 м², 2/15 этаж</title><builder>ЖК «Зеленодар»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица 3-я Трудовая, 1/7</adress><price>3619440</price><priceperm>137100₽/м</priceperm><area>26.4</area><godpos>Сдача корпуса 1 кв. 2023</godpos><repair>Предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Продаётся   1-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 2), срок сдачи: 1 кв. 2023, общей площадью 26.4 кв.м., на 2 этаже. ЖК  "Зеленодар "  новый формат жилого комплекса, когда дворы, тротуары, дороги переплетены с парковыми зонами.   10 тыс. руб  м2   ЖК Зеленодар -  это комплексная застройка из шести домов высотой 14 этажей с собственной инфраструктурой. На территории всего комплекса будут расположены игровые, детские и спортивные площадки, дорожки для пробежек и велосипедных прогулок, высажены цветы и деревья. На первых этажах - магазины и точки бытового обслуживания.    Проект предполагает строительство собственной школы и детского сада.    ЖК Зеленодар строится в п. Северный, Прикубанского округа г. Краснодара.      ТРК Красная площадь, Леруа Мерлен - 10 минут на машине  Ближайшая школа 65 - 13 минут пешком   Школа  50, 95 - 5 минут на машине  Ясли-сад Солнышко - 17 минут пешком  Рядом находятся  ледовый дворец Ice Palace, спортивный комплекс  "Баскет Холл ", школа ЦСК и теннисные корты  Выезд на Ейское шоссе - дорога на море за час без пробок   Условия строительства и покупки     Дома строятся по 214 ФЗ с использованием эскроу-счетов  Способы оплаты: рассрочка, стандартная ипотека, военная ипотека, сниженный первоначальный взнос, материнский капитал, обмен на автомобиль  Отдел продаж застройщика, работаем без риелторских %   Номер квартиры 155. Подъезд 3   Звоните! Рады ответить на все вопросы!</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=239020&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/74/942/151/1512494738-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/53/799/441/1449973555-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/48/186/151/1516818492-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/39/186/151/1516819359-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/10/286/151/1516820114-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/01/286/151/1516821019-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/71/286/151/1516821799-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/72/286/151/1516822797-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/63/286/151/1516823683-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/64/286/151/1516824634-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/286/151/1516825347-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/286/151/1516826164-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/17/286/151/1516827145-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/28/286/151/1516828289-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/19/286/151/1516829136-1.jpg,</img><number>+7612059895</number><lat>45.130697</lat><lng>38.975142</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 64,9 м², 4/23 этаж в ЖК «Дом у озера»</fullname><title>2-комн. кв., 64,9 м², 4/23 этаж</title><builder>ЖК «Дом у озера»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Карасунский, мкр. Черемушки, улица Селезнева, 104/2</adress><price>7268800</price><priceperm>112000₽/м</priceperm><area>64.9</area><godpos>Секция 5 • Сдача корпуса 1 кв. 2023</godpos><repair>Без отделки</repair><des>Квартира 253. Продается двухкомнатная квартира в новостройке на улице Селезнева. Дом сдается уже в этом году, а значит совсем скоро вы станет обладателем настоящей семейной резиденции. Квартира просторная, светлая, окна выходят на две стороны: спальня  на озеро, кухня и еще одна комната  прекрасный вид на город и стадион Краснодар. Две комнаты  небольшая под спальню и просторная для гостиной, из обеих есть выход на балконы. Есть возможность объединить гостиную и спальню. Раздельный санузел. В коридоре есть места для шкафа и системы хранения. На этаже 4 квартиры  это создает добрососедскую атмосферу. На этаж поднимут лифты OTIS  бесшумные, скоростные и современные. Всего в подъезде их 3. Селезнева - отличный район для семей с детьми: 3 детских сада, 2 школы, футбольная академия, университет, поликлиника  все в пешей доступности. Это старый обжитой район, вокруг нет строительных площадок, а он улицы Селезнева с активным движением защищает преграда из деревьев  в квартиру не попадут пыль и запахи. Дом скоро сдается и увидеть все вы сможете своими глазами, если приедете на экскурсию. Ждем вас на Селезнева, 104 </des><ownerava>-</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/66/062/631/1362606610-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/624/531/1354265311-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/66/062/631/1362606611-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/624/531/1354265320-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/33/224/831/1384223371-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/624/531/1354265353-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/624/531/1354265362-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/624/531/1354265373-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/624/531/1354265384-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/624/531/1354265393-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/45/624/531/1354265408-1.jpg,</img><number>+7612057834</number><lat>45.023316</lat><lng>39.035886</lng></obj><obj><fullname>2-комн. апарт., 51,2 м², 13/15 этаж в ЖК «The Grand Palace»</fullname><title>2-комн. апарт., 51,2 м², 13/15 этаж</title><builder>ЖК «The Grand Palace»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Карасунский, мкр. ХБК, Уральская улица, 75/6</adress><price>9118720</price><priceperm>178100₽/м</priceperm><area>51.2</area><godpos>Секция 1 • Сдача корпуса 2 кв. 2023</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Продаются 2-комнатные апартаменты в строящемся доме (Дом 1), срок сдачи: 4 кв. 2022, общей площадью 51.2 кв.м., на 13 этаже. Апарт-отель The Grand Palace - новая точка притяжения на карте Краснодара. Проект формирует особенный облик деловой части города и вдохновляет его жителей.       Апарт-отель - это новый для Краснодара формат жилья, где можно постоянно жить в более комфортных, чем в обычном доме условиях самому и с семьей или купить готовые апартаменты с ремонтом в качестве инвестиции для сдачи в красткосрочную или долгосрочную аренду.     От обычного жилого комплекса апарт-отель отличает собственная внутренняя инфраструктура. Резидентам апартаментов доступны услуги зоны SPA и фитнеса, медицинского консьержа, ресторана авторской кухни, прачечной и клининга, коворкинга и лобби-бара. Все апартаменты продаются с ремонтом под ключ!    Единый архитектурный стиль и продуманный до мелочей дизайн всех помещений и апартаментов надолго останется актуальным.    Инфраструктура     На расстоянии менее 1 км. находятся крупнейшие торгово-развлекательные центры : СБС Мегамолл с кинотеатром, ресторанами, кафе, ТРК Галактика  Рядом 2 premium фитнес-центра с бассейнами 50 GYM и X-FIT - 10 минут пешком  Удачный район не только для отдыха, но и бизнеса: с оптовыми базами, офисными центрами, складскими помещениями.  Удобная транспортная развязка с выездом в любой район города, аэропорт и на трассу М4  Множество остановок общественного транспорта, в том числе маршруток и трамвая в любой конец города  15 минут пешком до детского сада и школы 24    Всё это обеспечит повышенный интерес и постоянный спрос на апартаменты, что гарантирует стабильный доход от рентабельной недвижимости в Краснодаре, цена на которую будет только расти.    Номер квартиры 1301. Подъезд 1</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=239020&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/91/052/151/1512501954-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/331/941/1491336978-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/789/151/1519876959-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/97/389/151/1519837916-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/82/386/151/1516832847-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/789/151/1519876938-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/05/386/151/1516835002-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/26/386/151/1516836222-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/27/386/151/1516837237-1.jpg,</img><number>+7612056044</number><lat>45.032572</lat><lng>39.045364</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 46,02 м², 9/19 этаж в ЖК «Губернский»</fullname><title>1-комн. кв., 46,02 м², 9/19 этаж</title><builder>ЖК «Губернский»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Губернский мкр</adress><price>4970160</price><priceperm>108000₽/м</priceperm><area>46.02</area><godpos>Секция 4 • Сдача корпуса 2 кв. 2025</godpos><repair>Предчистовая, чистовая</repair><des>Старт продаж 38 литера в мкр  "Губернский "   Жить с комфортом, играть с детьми, заниматься спортом, устраивать пикники, гулять по зеленым аллеям, ходить в кафе и магазины. Микрорайон  "Губернский " идеален для семейной жизни! Здесь есть все - от детских садов и школы до современного паркинга и мест отдыха. В новых квартирах  "Губернского " выполнена качественная предчистовая отделка, проведены важные коммуникации. Все готово к ремонту. Сейчас квартиры в 38 литере доступны по выгодной цене, с низкой процентной ставкой по ипотеке!   СРОК СДАЧИ: II квартал 2023 года   ЭТАЖНОСТЬ:  20   КОЛИЧЕСТВО КВАРТИР: 466 квартиры  Только на старте продаж вы можете купить квартиру с предчистовой отделкой по выгодной цене от застройщика! Дальше цены будут выше! При строительстве домов в микрорайоне  "Губернский " группа компаний  "ЮгСтройИнвест " использует новые технологии и качественные материалы, создает улучшенные планировки, учитывая интересы каждого жителя - от взрослых до самых маленьких. Сотни семей  "Губернского " уже успели оценить насколько легко и комфортно жить в этом микрорайоне!  ПОСТРОЕНО: 34 дома  95% домов компания сдает раньше намеченного срока.  КАЧЕСТВЕННАЯ ОТДЕЛКА КВАРТИР  Предчистовая отделка  выполнены электрические работы  разводка сантехники  установлены приборы учёта, розетки и выключатели  квартиры подготовлены к финальной стадии ремонта  все шумные работы сведены к минимуму  СОЦИАЛЬНАЯ ИНФРАСТРУКТУРА:  Школа на 1550 учащихся  3 детских сада на 280 и 300 мест с ясельными группами  подземные парковки.  БЛАГОУСТРОЕННЫЕ ДВОРЫ  Детские и спортивные площадки  прогулочная аллея с фонтаном  зоны барбекю  крытый тренажерный зал  роллердром  памп-трек  воркаут-зона  зона для выгула собак   МАГАЗИНЫ  Кафе и кофейни  продуктовые и хозяйственные лавки  парикмахерские и барбершопы  оздоровительные центры и spa  фитнес клубы  магазины одежды и товаров для дома  ТРАНСПОРТНАЯ РАЗВЯЗКА  5 остановок общественного транспорта  8 автобусных маршрутов, которые доставят вас в любую точку города  15 минут до центра   УДОБНЫЙ СПОСОБ ОПЛАТЫ:  беспроцентная рассрочка  ипотека без первоначального взноса  материнский капитал   Строительство ведется в соответствии с 214-ФЗ.  ОБЩАЯ ИНФОРМАЦИЯ О ЗАСТРОЙЩИКЕ  За 19 лет работы группа компаний ЮгСтройИнвест ввела в эксплуатацию более 4,5 миллионов квадратных метров. Жители Ставрополя, Краснодара и Ростова-на-Дону при выборе квартиры все чаще выбирают комфортную жилую среду от застройщика. Микрорайоны от ЮгСтройИнвест - это благоустроенная территория, развитая социальная инфраструктура и качественное экологичное строительство.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=251614&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/16/569/941/1499656178-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/63/060/051/1500603657-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/56/569/941/1499656515-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/66/569/941/1499656683-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/86/569/941/1499656867-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/61/070/051/1500701670-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/63/870/051/1500783696-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/86/570/051/1500756837-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/61/070/051/1500701676-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/63/060/051/1500603656-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/06/470/051/1500746007-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/380/051/1500830028-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/94/940/051/1500494980-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/73/870/051/1500783706-1.jpg,</img><number>+7612056714</number><lat>45.0773262685071</lat><lng>39.0381937256165</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 51,79 м², 8/16 этаж в ЖК «Смородина»</fullname><title>2-комн. кв., 51,79 м², 8/16 этаж</title><builder>ЖК «Смородина»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Карасунский, мкр. Новознаменский, улица Богатырская, 11лит1</adress><price>6872533</price><priceperm>132700₽/м</priceperm><area>51.79</area><godpos>Секция 1 • Сдан</godpos><repair>Без отделки, предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Продаётся   2-комнатная квартира в ЖК  "Смородина "  в доме (Литер 1), срок сдачи: 1 кв. 2023, общей площадью 51.79 кв.м., на 8 этаже.   15 тыс. руб  м2   ЖК Смородина - это семейный квартал из десяти шестнадцатиэтажных домов класса комфорт с закрытыми от машин дворами и просторными парковками, торговыми галереями и пунктами бытового обслуживания на первых этажах, безбарьерным доступом для мам с малышами и маломобильных граждан.   В каждом подъезде - места для хранения велосипедов и колясок, бесшумные лифты, видеонаблюдение. Все коммуникации центральные. Во дворах современные детские и спортивные площадки. Рядом детский сад и большая новая современная школа.    ЖК идеален для семей с детьми!    Особое внимание озеленению территории. На площади 2 га планируется высадить деревья лиственных и хвойных пород, цветы и кусты смородины    Где находится ЖК Смородина?    Жилой комплекс Смородина строится в п. Новознаменский,  Карасунского округа Краснодара по соседству с один из самых развитых микрорайонов города - Комсомольским.     Ближайшая НОВАЯ ШКОЛА - 20 минут пешком и 5 на машине. Ближайший детский сад - 10 минут пешком, 2 минуты на машине. В 5-10 минутах на машине 6 школ и 9 детских садов  Две детские и две взрослые поликлиники - 10 минут на машине Рядом с домом остановка автобуса До ТРК Oz Mall можно доехать за 10 минут ТРК СБС Мегамолл, Галактики, Медиаплаза - 20 минут Лента на Восточном обходе - 5 минут Рядом трасса М4 - выезд в сторону моря без пробок и Восточный обход - объезд участков с плотным автомобильным трафиком в любой район города   Условия строительства и покупки    Дома строятся по 214 ФЗ с использованием эскроу-счетов Варианты оплаты: рассрочка, стандартная ипотека, военная ипотека, сниженный первоначальный взнос, материнский капитал Отдел продаж застройщика, работаем без риелторских % Срок сдачи объекта - 2023 год    Торопитесь купить квартиру по выгодной цене в начале строительства! Помните, что с каждым возведенным этажом увеличивается цена квартиры! Это отличный вариант для жизни инвестиций     Номер квартиры 213. Подъезд 2</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=239020&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/22/594/051/1504952209-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/65/447/831/1387445674-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/89/576/151/1516759823-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/89/576/151/1516759864-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/99/576/151/1516759930-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/99/576/151/1516759959-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/99/576/151/1516759994-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/676/151/1516760057-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/21/679/151/1519761223-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/10/676/151/1516760141-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/10/676/151/1516760173-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/20/676/151/1516760211-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/20/676/151/1516760290-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/55/869/151/1519685534-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/30/676/151/1516760383-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/40/676/151/1516760413-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/40/676/151/1516760439-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/40/676/151/1516760470-1.jpg,</img><number>+7612059963</number><lat>45.0591206151652</lat><lng>39.1140408068527</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 58,36 м², 3/21 этаж в ЖК «Режиссёр»</fullname><title>2-комн. кв., 58,36 м², 3/21 этаж</title><builder>ЖК «Режиссёр»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Карасунский, мкр. ХБК, Уральская улица, 100/6</adress><price>9378452</price><priceperm>160700₽/м</priceperm><area>58.36</area><godpos>Секция 4 • Сдача корпуса 1 кв. 2026</godpos><repair>Без отделки, предчистовая, черновая</repair><des>Скидка до 10% на 1-комнатные, 2-комнатные и 3-комнатные квартиры! Информация по телефону, наши менеджеры вам все расскажут!  Двухкомнатная квартира в ЖК  "Режиссер " на 3 этаже. Квартира без отделки, новый владелец может сделать ремонт по своему проекту. Общая площадь: 58.36 кв.м., жилая: 31.82 кв.м., площадь просторной кухни-столовой: 11.12 кв.м. Комнаты изолированные, все окна выходят на одну сторону. В квартире один балкон, один совмещенный санузел. Высота потолков 2.84 м.  Дом монолитный, многоподъездный, высотой 21 этаж. Квартира находится в 4-й секции в корпусе 3. На этаже 5 квартир. В подъезде 1 пассажирский и 1 грузовой лифт. Окончание строительства - 1 квартал 2026 года. Оформление сделки по договору долевого участия.  Жилой комплекс расположен на пересечении улиц Уральская и Старокубанская рядом с крупными торгово  развлекательными и деловыми центрами. Развитая инфраструктура, удобная транспортная доступность делают этот район удобным для жизни и работы. Окружение ЖК  "Режиссер " уникально для шопинга. ТРЦ центр СБС, Галактика, Ашан, Леруа Мерлен и многие другие в шаговой доступности. Добавит возможности для покупок без ограничений собственная коммерческая инфраструктура. От 4-х до 7 квартир на этаже. Одно из важных преимуществ при выборе квартиры  не много соседей рядом. Широкий ассортимент планировок и площадей. От Уютных однокомнатных квартир до роскошных пятикомнатных. с собственной террасой. Традиционно благоустройству территории уделено максимальное внимание. Озеленение взрослыми деревьями разных пород, площадки для взрослых и детей станут местом притяжения для всех жителей ЖК Режиссер. Проектом жилого комплекса предусмотрено 2 типа кровли: неэксплуатируемая плоская кровля жилых домов и эксплуатируемая кровля стилобата, и фитнес центра. #1EUm56</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=54882225&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/74/489/641/1469844769-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/62/589/641/1469852674-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/27/489/641/1469847264-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/61/589/641/1469851633-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/07/499/641/1469947078-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/89/489/641/1469849896-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/83/589/641/1469853844-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/489/641/1469847734-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/12/589/641/1469852169-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/06/489/641/1469846056-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/39/489/641/1469849380-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/33/589/641/1469853300-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/88/489/641/1469848887-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/66/489/641/1469846687-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/76/499/641/1469946710-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/40/589/641/1469850470-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/01/589/641/1469851080-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/47/499/641/1469947444-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/45/489/641/1469845416-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/38/489/641/1469848341-1.jpg,</img><number>+7612059946</number><lat>45.0318285935871</lat><lng>39.0505301752537</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 68,18 м², 10/24 этаж в ЖК «Микрорайон Любимово»</fullname><title>2-комн. кв., 68,18 м², 10/24 этаж</title><builder>ЖК «Микрорайон Любимово»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Любимово мкр, 16</adress><price>7598774</price><priceperm>111452₽/м</priceperm><area>68.18</area><godpos>Секция 12 • Сдан</godpos><repair>Без отделки, предчистовая</repair><des>МКР  "Любимово "  это город в городе! Свои детские сады, школа, торговый центр.     ПРОДУМАННЫЙ ЖК:   Крытый и гостевой паркинг;    Озеленение по технологии всесезонного цветения;   Видеодомофоны с распознаванием лиц;   В кранах питьевая вода из артезианских скважин;   Закрытый доступ на стилобат.     ПОЛЕЗНАЯ ИНФРАСТРУКТУРА:   Во дворе строятся детсады, школа и свой ТЦ;    Вокруг работают магазины  "Магнит ",  "Пятерочка " и аптеки;   10 минут на машине до гипермаркета  "Лента ";   15 минут на машине до парка и стадиона  "Краснодар ";   15-20 минут на машине до крупного ТРЦ  "Красная площадь ".   МКР  "Любимово " строится по ФЗ-214 с применением эскроу-счетов. Действует ипотека и рассрочка.  У застройщика высший рейтинг по срокам сдачи жилья в Едином реестре застройщиков (ЕРЗ). Уже 33 объектов построены и сданы в срок.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=37032987&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/14/540/031/1300454131-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/93/694/621/1264963991-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/30/186/431/1346810336-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/186/431/1346810792-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/21/186/431/1346811242-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/71/186/431/1346811717-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/12/186/431/1346812178-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/62/186/431/1346812623-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/03/186/431/1346813025-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/43/186/431/1346813437-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/83/186/431/1346813856-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/24/186/431/1346814241-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/64/186/431/1346814648-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/05/186/431/1346815010-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/186/431/1346815335-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/65/186/431/1346815639-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/85/186/431/1346815895-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/186/431/1346816138-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/36/186/431/1346816355-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/56/186/431/1346816570-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/76/186/431/1346816769-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/419/621/1269146988-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/69/003/321/1233009682-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/79/003/321/1233009781-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/89/003/321/1233009867-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/99/003/321/1233009932-1.jpg,</img><number>+7612057624</number><lat>45.079097</lat><lng>39.038689</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 45,09 м², 1/16 этаж в ЖК «Почтовый»</fullname><title>2-комн. кв., 45,09 м², 1/16 этаж</title><builder>ЖК «Почтовый»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Карасунский, мкр. Гидростроителей, Почтовый мкр, проспект Имени писателя Знаменского, 25/1</adress><price>3764111</price><priceperm>83480₽/м</priceperm><area>45.09</area><godpos>Сдан</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Продаётся 2-комнатная квартира в сданном доме (Писателя Знаменского, 31к1с2), срок сдачи: IV-кв. 2019, общей площадью 45.09 кв.м., на 1 этаже.  КВАРТИРУ МОЖНО ПРИОБРЕСТИ ПО ЖИЛИЩНОМУ СЕРТИФИКАТУ (ХЕРСОН). Также представлены другие планировки: выделено более 100 подходящих по сумме сертификата вариантов, готовых сразу к заселению. Разработана специальная ипотечная программа для переселенцев, позволяющая купить квартиру большей площади сразу с ремонтом, мебелью и техникой.  Расположение, транспортная доступность  Новый микрорайон  "Почтовый " расположен в юго-восточной части Краснодара, на берегу реки Кубани и вблизи Краснодарского лесопарка. Недалеко находится самый крупный и популярный в городе парк   "Солнечный остров ". Местность привлекательна живописными природными ландшафтами, невысокой плотностью населения и хорошими экологическими условиями: благоприятной розой ветров, обилием зеленых насаждений и отсутствием крупных источников загрязнения. Рядом проходит улица Мачуги, по которой можно проехать до аэропорта Краснодара (7,5 км от жилого комплекса), федеральной автодороги М-4  "Дон " Москва-Новороссийск, идущей вдоль всего побережья Черного моря (6 км до трассы), или федеральной магистрали А-146 в сторону Крымска и Новороссийска. Поблизости останавливаются автобусы и маршрутные такси до центра Краснодара, железнодорожного вокзала и автостанции.  Инфраструктура  Внутри микрорайона строится детский сад, школа, торгово-офисный комплекс, медицинская клиника и спортивный центр со стадионом. Первые этажи домов отведены под магазины, кафе, рестораны, предприятия сферы услуг, бытовые службы, медицинские центры, аптеки. Рядом находится две общеобразовательные школы, два детских сада, центр спортивной подготовки по гребле на байдарках и каноэ. На маршрутном такси можно доехать до Кубанского государственного университета. В пешей досягаемости работают супермаркеты  "Чайковский " и  "Гурман ". В 15 минутах езды на автомобиле расположен торговый центр OZ-Молл с гипермаркетами  "Окей ",  "Спортмастер ",  "Декатлон ". На расстоянии около 4-х км находится самый крупный в городе парк  "Солнечный остров " с аттракционами и зонами отдыха.  Надежность застройщика  Застройщиком комплекса  "Почтовый " выступает объединение  "ВКБ-Новостройки "  группа компаний, которая строит жилые дома в южных регионах России, специализируясь на комплексном освоении территорий. В число компаний, которые принимали участие в реализации проекта ЖК  "Почтовый ", входят ООО  "Бауинвест ",  "Бизнес-Инвест " и  "Деловой Мир ", ИСК  "Наш Город ",  "Регион-строй " и  "КПД-Инвест ". Все участники объединения работают в соответствии с законом 214-ФЗ. Отличительная особенность проектов  "ВКБ-Новостройки "  квартиры сдаются с ремонтом  "под ключ " (за редким исключением: в монолитных и панельных домах возможна предчистовая отделка), предусмотрено создание внутренней инфраструктуры (детские учреждения, площадки во дворах, коммерческие помещения на первых этажах). Финансовыми партнерами выбраны крупнейшие российские банки, среди кото</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=377347&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/55/779/151/1519775573-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/95/779/151/1519775983-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/36/779/151/1519776349-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/66/779/151/1519776688-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/07/779/151/1519777045-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/47/779/151/1519777447-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/779/151/1519777885-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/28/779/151/1519778258-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/58/779/151/1519778598-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/88/779/151/1519778864-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/19/779/151/1519779160-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/49/779/151/1519779436-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/69/779/151/1519779694-1.jpg,</img><number>+7612057597</number><lat>44.994659</lat><lng>39.076679</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 128,6 м², 6/12 этаж в ЖК «Role Clef»</fullname><title>2-комн. кв., 128,6 м², 6/12 этаж</title><builder>ЖК «Role Clef»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Западный, мкр. Центральный, улица Николая Кондратенко, 8</adress><price>48620000</price><priceperm>378072₽/м</priceperm><area>128.6</area><godpos>Сдан</godpos><repair>Черновая</repair><des>Продаётся   2-комнатная квартира в доме (Литер 1), срок сдачи: [quater] кв. 2022, общей площадью 128.6 кв.м., на 6 этаже в жилом комплексе Role Clef.      Role Clef - эксклюзивный дом клубного типа в самом сердце Краснодара, ул. Кондратенко,8. На расстоянии 3-х минут пешком - Екатерининский сквер, Городской парк, Пушкинская площадь, начало улицы Красной. Из окон открывается великолепный вид на центр города. Главное украшение панорамы - Войсковой Собор святого благоверного князя Александра Невского с красивейшей ночной подсветкой.    В доме предусмотрены двухуровневые квартиры и пентхаусы с собственными террасами на эксплуатируемой кровле.    Территория дома полностью закрыта, находится под контролем собственного пункта охраны и видеонаблюдением: двор, подъезды, лифты. Исключен доступ посторонних лиц, в том числе и на подземный паркинг.   Централизованная система кондиционирования поддерживает комфортный микроклимат во всех помещениях и квартирах. Предусмотрена   приточно-вытяжная индивидуальная вентиляция и система очистки воздуха.  Доступ в лифт и на паркинг осуществляется по HID-картам или с помощью систем опознавания жильцов. Двери оборудованы автоматической   системой открывания. Для автомобилей - бесконтактная авторизация, считывание номеров. Парковочные места спроектированы с учетом особенностей автомобилей представительского класса.  Мест на подземном паркинге больше, чем квартир в доме.    Инфраструктура:        Екатерининский сквер, Мариинский Бульвар, Площадь имени А.С. Пушкина - 2 минуты пешком   Парк Городской сад, Парк 30-летия Победы, Дворец спорта Олимп, стадион Труд - 10 минут пешком    ТРК Галерея Краснодар - 10 минут на машине   ТРК Сити Центр - 5 минут на машине   Детский сад 94, Лицей 48, МОУ СОШ 31, Частная школа им. А.С. Пушкина, Краснодарское высшее военное училище им. Генерала армии С.М. Штеменко, Юридический факультет КубГУ, Краснодарский музыкальный колледж им. Н.А. Римского-Корсакова - 5 минут пешком    X-Fit Studio Центральный - 6 минут на машине    Номер квартиры 67. Подъезд 3</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=239020&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/40/435/051/1505340490-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/95/858/741/1478585922-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/19/476/151/1516749104-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/79/476/151/1516749763-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/36/869/151/1519686338-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/90/576/151/1516750903-1.jpg,</img><number>+7612055283</number><lat>45.013867</lat><lng>38.965081</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 37,65 м², 6/12 этаж в ЖК «Смородина»</fullname><title>1-комн. кв., 37,65 м², 6/12 этаж</title><builder>ЖК «Смородина»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Карасунский, мкр. Новознаменский, улица Богатырская, 11лит7</adress><price>4860615</price><priceperm>129100₽/м</priceperm><area>37.65</area><godpos>Секция 3 • Сдача корпуса 1 кв. 2024</godpos><repair>Без отделки, предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Продаётся   1-комнатная квартира в ЖК  "Смородина "  в доме (Литер 7), срок сдачи: 1 кв. 2024, общей площадью 37.65 кв.м., на 6 этаже.      ЖК Смородина - это семейный квартал из десяти шестнадцатиэтажных домов класса комфорт с закрытыми от машин дворами и просторными парковками, торговыми галереями и пунктами бытового обслуживания на первых этажах, безбарьерным доступом для мам с малышами и маломобильных граждан.   В каждом подъезде - места для хранения велосипедов и колясок, бесшумные лифты, видеонаблюдение. Все коммуникации центральные. Во дворах современные детские и спортивные площадки. Рядом детский сад и большая новая современная школа.    ЖК идеален для семей с детьми!    Особое внимание озеленению территории. На площади 2 га планируется высадить деревья лиственных и хвойных пород, цветы и кусты смородины    Где находится ЖК Смородина?    Жилой комплекс Смородина строится в п. Новознаменский,  Карасунского округа Краснодара по соседству с один из самых развитых микрорайонов города - Комсомольским.     Ближайшая НОВАЯ ШКОЛА - 20 минут пешком и 5 на машине. Ближайший детский сад - 10 минут пешком, 2 минуты на машине. В 5-10 минутах на машине 6 школ и 9 детских садов  Две детские и две взрослые поликлиники - 10 минут на машине Рядом с домом остановка автобуса До ТРК Oz Mall можно доехать за 10 минут ТРК СБС Мегамолл, Галактики, Медиаплаза - 20 минут Лента на Восточном обходе - 5 минут Рядом трасса М4 - выезд в сторону моря без пробок и Восточный обход - объезд участков с плотным автомобильным трафиком в любой район города   Условия строительства и покупки    Дома строятся по 214 ФЗ с использованием эскроу-счетов Варианты оплаты: рассрочка, стандартная ипотека, военная ипотека, сниженный первоначальный взнос, материнский капитал Отдел продаж застройщика, работаем без риелторских % Срок сдачи объекта - 2023 год    Торопитесь купить квартиру по выгодной цене в начале строительства! Помните, что с каждым возведенным этажом увеличивается цена квартиры! Это отличный вариант для жизни инвестиций     Номер квартиры 296. Подъезд 3</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=239020&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/04/694/051/1504964062-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/98/447/831/1387448922-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/22/776/151/1516772255-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/32/776/151/1516772301-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/32/776/151/1516772379-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/776/151/1516772420-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/776/151/1516772471-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/52/776/151/1516772506-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/52/776/151/1516772541-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/52/776/151/1516772573-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/14/869/151/1519684166-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/13/579/151/1519753153-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/62/776/151/1516772649-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/27/779/151/1519777292-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/62/776/151/1516772695-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/72/776/151/1516772705-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/72/776/151/1516772713-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/27/779/151/1519777264-1.jpg,</img><number>+7612059963</number><lat>45.0589191135883</lat><lng>39.1119781881175</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 62,94 м², 17/20 этаж в ЖК «Достояние»</fullname><title>2-комн. кв., 62,94 м², 17/20 этаж</title><builder>ЖК «Достояние»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Центральный</adress><price>6904518</price><priceperm>109700₽/м</priceperm><area>62.94</area><godpos>Сдача корпуса 3 кв. 2025</godpos><repair>Предчистовая, чистовая</repair><des>Купить квартиру  легко! Успейте приобрести жилье в 16 литере микрорайона  "Достояние "   Характеристики дома - количество квартир - 565 - количество этажей - 21 - тип дома - монолит-кирпич - сдача дома - III квартал 2025 - жилье класса Комфорт+  565 квартир с чистовой отделкой по самым выгодным ценам ожидают новоселов. Старт продаж  4 июля!  Выберите дом для лучшей жизни!  ЖК  "Достояние "  это новое слово в строительстве! Европейский стиль и современные технологии, панорамное остекление, французские окна, дизайнерские входные группы, и потрясающие виды на город  вот что ждет новоселов 16 литера семейного квартала  "Достояние ".  Большой выбор планировок на старте продаж!  В 16 литере ЖК  "Достояние " застройщик предлагает планировки от 27,04 м2 до 86,29 м2. А значит, вы сможете выбрать квартиру на любой бюджет. Комфортные студии и однокомнатные квартиры для тех, кто ценит уют и личное пространство. Просторные двухкомнатные и трехкомнатные квартиры  для молодых семей и не только. Уникальные планировки в квартирах были созданы с учетом всех потребностей современного городского жителя.  Покупая квартиру в 16 литере на старте продаж, вы получаете:   - Качественную предчистовую отделку - Низкие цены и выгодные процентные ставки по ипотеке - Скидки при 100% оплате  Квартира с ремонтом от  "ЮгСтройИнвест "  У вас есть возможность купить квартиру с готовым ремонтом. А значит, не нужно тратить деньги и время. Типовой ремонт от застройщика позволит вам сразу переехать в новую квартиру. Живите здесь и сейчас!  Это жилье для комфортной жизни на каждый день  Престижный микрорайон  "Достояние " гарантирует безопасность всем его жителям. Здесь ведется круглосуточное видеонаблюдение. Безопасность обеспечена и для автомобилистов. Современный многоуровневый паркинг и гостевые парковки оценит каждый автовладелец. Также на территории семейного квартала в шаговой доступности расположена новая школа и 3 детских сада.   Комфортный отдых вдали от городской суеты  Новоселы 16 литера смогут насладиться невероятными видами из окон квартир и современной архитектурой в европейском стиле. Придомовая территория включает в себя зеленые аллеи, фонтаны, фруктовые сады, собственные зоны барбекю, детские и спортивные площадки, беговые дорожки и многое другое. Здесь каждый житель сможет перезагрузиться после трудового дня и в конце рабочей недели!  Доступная инфраструктура  На территории семейного квартала  "Достояние " расположены супермаркеты, салоны красоты, уютные кофейни и магазины одежды. Еще одно преимущество  доступная транспортная развязка! Маршруты общественного транспорта позволят быстро добраться в любой район города.   Выбрать будущую квартиру вы можете в отделах продаж  "ЮгСтройИнвест " по адресам:  ул. Героя Яцкова, 9  1 ул. Конгрессная, 31  Персональный менеджер ответит на интересующие вас вопросы по телефону  *1700</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=251614&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/77/942/051/1502497734-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/03/128/051/1508213031-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/36/014/051/1504106355-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/67/014/051/1504107673-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/942/051/1502497803-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/942/051/1502497817-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/13/667/051/1507663171-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/897/051/1507986111-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/84/597/051/1507954818-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/52/787/051/1507872589-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/74/108/051/1508014724-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/57/497/051/1507947548-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/81/287/051/1507821813-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/57/497/051/1507947549-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/02/408/051/1508042049-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/63/908/051/1508093691-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/44/277/051/1507724455-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/57/497/051/1507947546-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/677/051/1507762400-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/63/908/051/1508093690-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/57/497/051/1507947560-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/52/787/051/1507872594-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/32/677/051/1507762396-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/26/959/051/1509596297-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/62/238/051/1508322632-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/36/959/051/1509596317-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/26/959/051/1509596296-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/29/387/051/1507839251-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/36/959/051/1509596319-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/84/597/051/1507954819-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/57/497/051/1507947553-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/62/918/051/1508192634-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/24/887/051/1507884225-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/60/218/051/1508120601-1.jpg,</img><number>+7612057599</number><lat>45.1122637686922</lat><lng>38.9612866349448</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 68,88 м², 1/16 этаж в ЖК «Восточный»</fullname><title>2-комн. кв., 68,88 м², 1/16 этаж</title><builder>ЖК «Восточный»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица Им. Героя Сарабеева В.И., 9/1</adress><price>5700000</price><priceperm>82753₽/м</priceperm><area>68.88</area><godpos>Секция 3 • Сдан</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Продаётся 2-комнатная квартира в сданном доме (Дом 9  1), срок сдачи: II-кв. 2021, общей площадью 68.88 кв.м., на 1 этаже.  КВАРТИРУ МОЖНО ПРИОБРЕСТИ ПО ЖИЛИЩНОМУ СЕРТИФИКАТУ (ХЕРСОН). Также представлены другие планировки: выделено более 100 подходящих по сумме сертификата вариантов, готовых сразу к заселению. Разработана специальная ипотечная программа для переселенцев, позволяющая купить квартиру большей площади сразу с ремонтом, мебелью и техникой.  Расположение, транспортная доступность  Жилой район  "Восточный "  это микрорайон, в состав которого входит 89 панельных домов бюджетного класса высотой от 12 до 21 этажа, а также разнообразные инфраструктурные объекты. Новостройка занимает территорию 515 гектаров.  Микрорайон находится в северо-восточной части Краснодара, недалеко от центра. Здесь ходят автобусы, маршрутные такси и троллейбусы, на которых можно добраться до любого района. До центра города, железнодорожного вокзала  "Краснодар-1 " и автовокзала  "Краснодар " от микрорайона можно доехать за пятнадцать минут.  Рядом с  "Восточным " находится железнодорожная станция  "Краснодар Сортировочная ", на которой останавливается множество поездов, отправляющихся в ряд регионов Краснодарского края.  Инфраструктура  Собственная инфраструктура микрорайона  "Восточный " включает в себя: несколько детских садов, школу, торгово-деловой и медицинский центр, спортивно-оздоровительный комплекс с бассейном, стадион, футбольную спортшколу клуба  "Краснодар ", гипермаркет  "Магнит " и другие объекты. Цокольные этажи занимают разнообразные торговые учреждения, филиалы банков, предприятия сферы услуг, фитнес-клубы, медицинские и оздоровительные учреждения.  В пешей доступности от комплекса находятся: супермаркет  "Пятерочка ", детские сады  200,  "Карусель " и  "Радуга ", школы  93,  11, школа иностранных языков, городская поликлиника  2, спорткомплекс  "Екатеринодар ", стадион  "Краснодар " (домашняя арена одноименного футбольного клуба), фитнес-клубы Time Club и Safari Sport.  Менее чем за двадцать минут от микрорайона можно дойти до крупных торгово-развлекательных и торговых центров   "СБС Мегамолл " с гипермаркетом  "Ашан ";  "Галактика " с несколькими гипермаркетами и магазином сети Media Markt. Доехать до культурно-развлекательных организаций центра Краснодара на общественном транспорте можно примерно за пятнадцать минут.  Экологическая обстановка в месте расположения микрорайона  "Восточный " оценивается как удовлетворительная. Поблизости находится Дубовая роща, проходит Восточный бульвар. Немногим дальше  Карасунские озера, озеро Старая Кубань, парк  "Солнечный остров " с зоопарком  "Сафари парк " и всевозможными аттракционами, городской сад  "Старая Кубань ".  Надежность застройщика  Возведением микрорайона  "Восточный " занималась группа компаний  "КраснодарСтройГрупп ". Основное направление деятельности предприятия  строительство в Краснодаре крупномасштабных жилых комплексов. В состав ГК  "КраснодарСтройГрупп " входят не только строительные, но и проектные организации, а также предприятие,</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=377347&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/56/179/241/1429716508-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/41/636/921/1296361419-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/41/636/921/1296361422-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/41/636/921/1296361428-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/41/636/921/1296361431-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/41/636/921/1296361433-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/41/636/921/1296361436-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/41/636/921/1296361438-1.jpg,</img><number>+7612057642</number><lat>45.052213</lat><lng>39.041142</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 56,01 м², 12/16 этаж в ЖК «Квартал №6»</fullname><title>2-комн. кв., 56,01 м², 12/16 этаж</title><builder>ЖК «Квартал №6»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица Имени Героя Советского Союза Якова Кобзаря</adress><price>5136117</price><priceperm>91700₽/м</priceperm><area>56.01</area><godpos>Секция 2 • Сдача корпуса 1 кв. 2023</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Продаётся 2-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 1), срок сдачи: I-кв. 2023, общей площадью 56.01 кв.м., на 12 этаже.  Квартал 6  это новый современный квартал в жилом районе Восточный с полной инфраструктурой и обновленным проектом благоустройства территории:  Квартиры с улучшенным ремонтом из стильных современных отделочных материалов.Функциональные планировочные решения с увеличенными кухнями.Новые интересные решения в оформлении входных групп.Благоустроенные дворы, детские площадки и зоны для семейного отдыха.По утвержденному городом генеральному плану, здесь планируется строительство 2-х школ! Начало строительства первой школы на 1550 мест запланировано уже в 2021 году.Запроектированы 4 детских сада.Недалеко от комплекса планируется возведение крупного торгового комплекса.Предполагается коммерческая, социальная и транспортная инфраструктура.Близость к вашему дому лучшей парковой зоны не только Краснодара, но и России  современного шикарного парка Краснодар, площадью 22,7 га.Восточный (Восточно-Кругликовский)  самый популярный и при этом крупнейший район новостроек г. Краснодара. Здесь высока развита инженерная, социальная и торговая инфраструктура. Школы, детские сады, гипермаркеты, торговый центр и рынки, банки, фитнес-клубы, стадион, детская спортивная школа, парк ФК  "Краснодар " и многое другое. Одним словом, у вас под рукой будет все, что необходимо современному человеку для решения не только бытовых потребностей, но и качественного образования детей, занятий спортом и семейного отдыха.   КВАРТИРУ МОЖНО ПРИОБРЕСТИ ПО ЖИЛИЩНОМУ СЕРТИФИКАТУ (ХЕРСОН). Также представлены другие планировки: выделено более 100 подходящих по сумме сертификата вариантов, готовых сразу к заселению. Разработана специальная ипотечная программа для переселенцев, позволяющая купить квартиру большей площади сразу с ремонтом, мебелью и техникой.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=377347&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/99/359/241/1429539923-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/58/683/531/1353868549-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/58/683/531/1353868551-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/58/683/531/1353868554-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/58/683/531/1353868563-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/58/683/531/1353868576-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/58/683/531/1353868580-1.jpg,</img><number>+7612057630</number><lat>45.0646451948495</lat><lng>39.0617993681063</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 51,4 м², 5/16 этаж в ЖК «Ракурс»</fullname><title>2-комн. кв., 51,4 м², 5/16 этаж</title><builder>ЖК «Ракурс»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица Имени Героя Ростовского, 8к4</adress><price>6682000</price><priceperm>130000₽/м</priceperm><area>51.4</area><godpos>Секция 1 • Сдача корпуса 1 кв. 2023</godpos><repair>Предчистовая, чистовая</repair><des>Продаётся 2-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 5), срок сдачи: I-кв. 2023, общей площадью 51.4 кв.м., на 5 этаже. Жилой Комплекс  "Ракурс " от компании ССК  Сконцентрируйте свое внимание на покупке лучшей квартиры в экологически чистом районе с развитой инфраструктурой. Ваш дом - ваше тихое место, никаких оживленных дорожных магистралей вокруг него, но в двух минутах от вас выезд из города! Решение не заставит себя ждать - вы двигаетесь в верном направлении.  Под каким углом вы смотрите на свою жизнь, такой она и будет для вас. А, значит, вы сами определяете удачный ракурс каждого дня!Мы представляем новый жилой комплекс компании ССК -  "Ракурс "!  Преимущества ЖК Ракурс  Так просто вернуться домой и не искать парковочного места для своей машины. В наших домах организованы наземные парковки на достаточное количество мест.  Детские площадки наших комплексов изготовлены из качественных материалов.   Лифты, устанавливаемые в жилых комплексах компании ССК, отвечают всем современным требованиям и необходимым стандартам.  Установленное видеонаблюдение обеспечивает безопасность жильцов и сохранность их имущества.  На территории комплекса расположено большое количество коммерческих помещений, в которых в будущем разместятся магазины, кафе, аптеки, спортивные залы, цветочные мастерские и многое другое.  Инфраструктура  Жилой комплекс  "Ракурс " имеет достаточно развитую инфраструктуру. Совсем рядом расположены Табрис, Красная Площадь, Ледовый дворец, Музей  "Россия - моя история ", Баскет Холл, Магнит, Парк им. 300-летия полиции России, Выставочный центр Экспоград-Юг, Леруа Мерлен.  Краснодарское лето славится жарой и ярким солнцем! Жители комплекса Ракурс смогут провести эти дни в летней резиденции  "Санторини " с бассейном. База отдыха всего в 10 минутах езды на автомобиле.  Развита инфраструктура и для детей. Рядом с комплексом расположены МБОУ Средняя общеобразовательная школа  95 на ул. Кореновская, 33, МАОУ СОШ  96 на ул. Кореновская, 35, средняя общеобразовательная школа  98 имени Героя Российской Федерации генерал-полковника Г. Н. Трошева на ул. им.Дзержинского, д.100  3.Детские сады: детский сад  100 на ул. Дзержинского, 100 ,  107  "Русалочка " на ул. Дзержинского, 207,  108  "АИСТЕНОК " на ул. Дзержинского, 219,  6 на ул. Александра Покрышкина, 16. Также, рядом расположен ГБУЗ  "Городская поликлиника 13 города Краснодара " МЗ КК на ул. Силантьева, д. 76  1.  Весомым преимуществом является отсутствие в микрорайоне промышленных предприятий, несущих вред экологии и, соответственно, местным жителям. Это чистый уютный район, жить в котором комфортно и взрослым, и детям.  Расположение ЖК Ракурс  Многие люди работают в городе, но жить предпочитают в экологически чистом и тихом месте. Район строительства комплекса тихий и спокойный, а значит будущие жители смогут здесь отдыхать от шумного города.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=579714&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/66/400/311/1130046623-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/66/400/311/1130046653-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/76/400/311/1130046706-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/76/400/311/1130046752-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/76/400/311/1130046793-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/86/400/311/1130046850-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/86/400/311/1130046879-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/400/311/1130046902-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/400/311/1130046936-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/400/311/1130046952-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/400/311/1130046969-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/400/311/1130046971-1.jpg,</img><number>+7612056119</number><lat>45.0959905407117</lat><lng>38.9408216533433</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 60,54 м², 6/23 этаж в ЖК «Кубанский»</fullname><title>2-комн. кв., 60,54 м², 6/23 этаж</title><builder>ЖК «Кубанский»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, мкр. ЗИП, Завод Измерительных Приборов мкр, улица Зиповская, 40</adress><price>6400000</price><priceperm>105715₽/м</priceperm><area>60.54</area><godpos>Сдача корпуса 4 кв. 2024</godpos><repair>Без отделки</repair><des>Продаётся 2-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 5.2), срок сдачи: IV-кв. 2024, общей площадью 60.54 кв.м., на 6 этаже. МК  "Кубанский " планируется в северо-восточной части г. Краснодара в Прикубанском городском округе, ограниченном улицами Зиповская, Российская, 40 лет Победы, Московская. В МК  "Кубанский " планируется возведение 3-х блочных 16-этажных домов и пять 23-х этажных монолитных домов на стилобате. Стилобат  это торгово-развлекательный центр, в котором могут размещаться объекты социально-бытовой инфраструктуры. В МК  "Кубанский " будет построена многоуровневая парковка на 2620 мест и средняя общеобразовательная школа на 550 мест.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=377347&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/00/079/151/1519700057-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/079/151/1519700059-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/079/151/1519700060-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/079/151/1519700067-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/079/151/1519700076-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/079/151/1519700079-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/079/151/1519700080-1.jpg,</img><number>+7612057450</number><lat>45.0616014179253</lat><lng>39.0114840085981</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 69,09 м², 3/22 этаж в ЖК «AVrorA»</fullname><title>2-комн. кв., 69,09 м², 3/22 этаж</title><builder>ЖК «AVrorA»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Западный, мкр. Аврора, улица Дзержинского, 95</adress><price>15628158</price><priceperm>226200₽/м</priceperm><area>69.09</area><godpos>Сдача корпуса 4 кв. 2022</godpos><repair>Предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Продается двухкомнатная квартира в новостройке ЖК Avrora (Аврора) по адресу Краснодарский край, Краснодар, ул. Дзержинского, д. 95. Общая площадь квартиры - 69.09 кв. м., этаж 3 из 22. Тип проекта, по которому построен дом - монолит, компания-застройщик - СК  "АСК ". Стоимость квартиры - 15628158 Р. Срок сдачи - 3 квартал 2022. Более подробная информация по телефону.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=53628226&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/25/026/151/1516205270-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/86/026/151/1516206849-1.jpg,</img><number>+7612056719</number><lat>45.065692</lat><lng>38.973561</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 45 м², 2/18 этаж в ЖК «Парк у дома»</fullname><title>2-комн. кв., 45 м², 2/18 этаж</title><builder>ЖК «Парк у дома»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Парк У Дома ЖК</adress><price>5661000</price><priceperm>125800₽/м</priceperm><area>45.0</area><godpos>Секция 2 • Сдача корпуса 2 кв. 2023</godpos><repair /><des>Продаётся 2-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 8.1), срок сдачи: II-кв. 2023, общей площадью 45 кв.м., на 2 этаже.  ЖК Парк у дома - это шесть монолитно-кирпичных домов класса  "комфорт плюс " разной высотности: 18 и 22 этажа.  Жилой комплекс расположился в популярном, активно развитом районе города  Восточном. Здесь есть вся необходимая инфраструктура: школы, детские сады, рынки и супермаркеты. А главное - прямо из окон открывается чудесный вид на парк  "Краснодар ", признанный лучшим в международной премии Urban Parks Awards.  Дома с архитектурной подсветкой, ламелями решетчатого типа под кондиционеры, стильными входными группами и видовыми квартирами порадуют истинных ценителей комфортной городской среды.  Территория жилого комплекса - закрытая, а значит, безопасная: доступ будет только у вас и ваших гостей. Предусмотрено два многоуровневых паркинга на 479 и 481 машиноместо - не нужно думать, где поставить автомобиль.  Планируется благоустройство зеленой аллеи с зонами отдыха, перголами, беседками. Здесь будет приятно прогуливаться в теплые дни, общаться с друзьями и соседями.  И конечно, прекрасный вариант для отдыха всей семьей - прогулка по парку  "Краснодар ", где можно провести весь день, наслаждаясь видом необычных растений, инсталляциями художников и занимаясь спортом в специальных зонах.  Из микрорайона легко добраться до любой точки города на общественном транспорте, а для автомобилистов есть удобный выезд.   КВАРТИРУ МОЖНО ПРИОБРЕСТИ ПО ЖИЛИЩНОМУ СЕРТИФИКАТУ (ХЕРСОН). Также представлены другие планировки: выделено более 100 подходящих по сумме сертификата вариантов, готовых сразу к заселению. Разработана специальная ипотечная программа для переселенцев, позволяющая купить квартиру большей площади сразу с ремонтом, мебелью и техникой.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=377347&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/61/299/241/1429921605-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/84/268/931/1398624893-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/25/268/931/1398625222-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/55/268/931/1398625505-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/85/268/931/1398625841-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/268/931/1398626171-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/56/268/931/1398626539-1.jpg,</img><number>+7612057524</number><lat>45.0522202346629</lat><lng>39.0375309497369</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 52,97 м², 2/3 этаж в ЖК «Португалия»</fullname><title>2-комн. кв., 52,97 м², 2/3 этаж</title><builder>ЖК «Португалия»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Португалия ЖК</adress><price>5561850</price><priceperm>105000₽/м</priceperm><area>52.97</area><godpos>Сдача корпуса 2 кв. 2023</godpos><repair>Предчистовая</repair><des>В продаже 2-комнатная квартира 10 в ЖК  "Португалия ", квартал 3, литер 32, общей площадью 52,97 кв.м. на 2 этаже.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=280979&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/00/175/021/1205710092-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/06/324/121/1214236016-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/94/324/121/1214234910-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/94/324/121/1214234939-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/06/324/121/1214236017-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/05/324/121/1214235005-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/05/324/121/1214235036-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/05/324/121/1214235053-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/05/324/121/1214235069-1.jpg,</img><number>+7612057860</number><lat>45.1303347279261</lat><lng>38.9102182916471</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 48,3 м², 2/16 этаж в ЖК «Зелёный театр»</fullname><title>2-комн. кв., 48,3 м², 2/16 этаж</title><builder>ЖК «Зелёный театр»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Зеленый театр ЖК</adress><price>5332996</price><priceperm>110414₽/м</priceperm><area>48.3</area><godpos>Секция 3 • Сдача корпуса 1 кв. 2024</godpos><repair /><des>Жилой курорт  "Зеленый театр " - новая концепция многоквартирного строительства комфорт-класса на Западном обходе, предполагает создание полноценной рекреационной зоны для жителей комплекса. 16-этажные корпуса с витражным остеклением, широкие комнаты правильной формы и высокие потолки 2,73 м. На территории ЖК будут установлены видеокамеры для наблюдения за периметром и входными зонами.  Паркинг вынесен за пределы ЖК, а дворы предназначены исключительно для прогулок и отдыха.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=280979&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/32/704/741/1474072389-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/32/704/741/1474072396-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/32/704/741/1474072398-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/704/741/1474072406-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/704/741/1474072410-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/704/741/1474072413-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/704/741/1474072416-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/704/741/1474072420-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/704/741/1474072423-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/704/741/1474072433-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/704/741/1474072443-1.jpg,</img><number>+7612055072</number><lat>45.0919613569833</lat><lng>38.9037493042273</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 64,8 м², 6/24 этаж в ЖК «Fresh»</fullname><title>2-комн. кв., 64,8 м², 6/24 этаж</title><builder>ЖК «Fresh»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Карасунский, мкр. Гидростроителей, улица Имени Валерия Гассия, 4/7лит4</adress><price>5443200</price><priceperm>84000₽/м</priceperm><area>64.8</area><godpos>Секция 1 • Сдача корпуса 3 кв. 2024</godpos><repair>Без отделки, предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Продаётся 2-комнатная квартира  в строящемся доме (Литер 4), срок сдачи: III-кв. 2024, общей площадью 64.80 кв.м., на 6 этаже. Купите в ипотеку с господдержкой по ставке 5.55%. Подробности уточняйте у менеджеров отдела продаж по телефону.  ЖК  "Fresh " - современный жилой комплекс вдали от оживленных дорог. Квартиры с видом на горы и реку Кубань. Панорамные окна. Витражное остекление. Рядом благоустроенная набережная 440 м с удобной инфраструктурой. Вместительный подземный паркинг для автовладельцев. Рядом детский сад, школа, поликлиника. Наслаждайтесь природой со всеми удобствами.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=53628226&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/99/354/151/1514539911-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/50/858/151/1518580590-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/41/607/151/1517061487-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/60/858/151/1518580606-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/60/858/151/1518580622-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/60/858/151/1518580630-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/60/858/151/1518580645-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/60/858/151/1518580659-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/60/858/151/1518580669-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/60/858/151/1518580686-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/858/151/1518580701-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/858/151/1518580707-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/858/151/1518580742-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/858/151/1518580775-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/858/151/1518580783-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/80/858/151/1518580802-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/80/858/151/1518580807-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/80/858/151/1518580808-1.jpg,</img><number>+7612056715</number><lat>44.9868934983942</lat><lng>39.0705929950366</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 61,1 м², 2/8 этаж в ЖК «ЮГГЕ»</fullname><title>2-комн. кв., 61,1 м², 2/8 этаж</title><builder>ЖК «ЮГГЕ»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Югге ЖК</adress><price>5987800</price><priceperm>98000₽/м</priceperm><area>61.1</area><godpos>Секция 1 • Сдача корпуса 4 кв. 2024</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Жилой комплекс  "Югге " - это семь 8-этажных литеров класса комфорт-плюс, расположенных в тихом и благоустроенном районе Краснодара  Энке (микрорайон им. Жукова).  При строительстве ЖК  "Югге " учитываются современные строительные тенденции. Возведение домов ведется по монолитной железобетонной технологии. В каждой квартире будут летние помещения  лоджии. Одним из отличительных преимуществ нового ЖК является комплексное благоустройство  на территории  "Югге " будет детский сад, несколько спортивных и детских площадок, прогулочные зоны, места для отдыха, велодорожки. Для удобства жильцов предусмотрены места для хранения велосипедов. Кроме того, в  "Югге " будет реализована концепция  "двор без машин " - безопасной территории для детей и велосипедистов. Автовладельцы смогут пользоваться большим наземным паркингом. Энка  благоустроенный район Краснодара. Рядом с жилым комплексом находятся 5 детских садов, 3 школы, поликлиника, скверы, спортивный центр  "Баскет Холл ", ТРЦ  "Красная площадь " а также необходимые для человека продовольственные и хозяйственные магазины. Общественный транспорт представлен автобусами, троллейбусами и маршрутками. Из-за близости крупного торгового центра, общественный транспорт связывает ЭНКУ со всеми остальными районами Краснодара. Рядом с  "Красной площадью " создана удобная транспортная развязка, откуда можно попасть и в центр города через ул. Дзержинского, и на Ростовское шоссе  объездную дорогу Краснодара. Доступен прямой выезд на Ейское шоссе.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=278596&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/27/592/141/1412957238-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/27/726/731/1376277249-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/27/726/731/1376277279-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/37/726/731/1376277316-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/37/726/731/1376277330-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/37/726/731/1376277356-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/37/726/731/1376277372-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/10/353/531/1353530193-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/20/353/531/1353530233-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/20/353/531/1353530268-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/30/353/531/1353530304-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/30/353/531/1353530334-1.jpg,</img><number>+7612059935</number><lat>45.0963203856866</lat><lng>38.9462710224445</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 42,01 м², 8/12 этаж в ЖК «Вектор»</fullname><title>1-комн. кв., 42,01 м², 8/12 этаж</title><builder>ЖК «Вектор»</builder><adress>Республика Адыгея, Тахтамукайский район, Яблоновский пгт, улица Базовская, 21</adress><price>4369040</price><priceperm>104000₽/м</priceperm><area>42.01</area><godpos>Сдача корпуса 3 кв. 2024</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Продаётся 1-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 2), срок сдачи: III-кв. 2024, общей площадью 42.01 кв.м., на 8 этаже. Жилой комплекс  "Вектор " от застройщика  "СЗ АРХГРАДСТРОЙ " в пгт. Яблоновский.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=49495646&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/05/596/731/1376955071-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/43/729/731/1379273455-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/43/729/731/1379273470-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/43/729/731/1379273484-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/43/729/731/1379273493-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/53/729/731/1379273508-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/53/729/731/1379273516-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/53/729/731/1379273523-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/53/729/731/1379273534-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/53/729/731/1379273545-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/53/729/731/1379273557-1.jpg,</img><number>+7043339456</number><lat>45.0104579215006</lat><lng>38.9372512433451</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 99,3 м², 2/12 этаж в ЖК «Role Clef»</fullname><title>1-комн. кв., 99,3 м², 2/12 этаж</title><builder>ЖК «Role Clef»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Западный, мкр. Центральный, улица Николая Кондратенко, 8</adress><price>36350000</price><priceperm>366062₽/м</priceperm><area>99.3</area><godpos>Секция 2 • Сдан</godpos><repair>Черновая</repair><des>Продаётся   1-комнатная квартира в доме (Литер 1), срок сдачи: [quater] кв. 2022, общей площадью 99.3 кв.м., на 2 этаже в жилом комплексе Role Clef.      Role Clef - эксклюзивный дом клубного типа в самом сердце Краснодара, ул. Кондратенко,8. На расстоянии 3-х минут пешком - Екатерининский сквер, Городской парк, Пушкинская площадь, начало улицы Красной. Из окон открывается великолепный вид на центр города. Главное украшение панорамы - Войсковой Собор святого благоверного князя Александра Невского с красивейшей ночной подсветкой.    В доме предусмотрены двухуровневые квартиры и пентхаусы с собственными террасами на эксплуатируемой кровле.    Территория дома полностью закрыта, находится под контролем собственного пункта охраны и видеонаблюдением: двор, подъезды, лифты. Исключен доступ посторонних лиц, в том числе и на подземный паркинг.   Централизованная система кондиционирования поддерживает комфортный микроклимат во всех помещениях и квартирах. Предусмотрена   приточно-вытяжная индивидуальная вентиляция и система очистки воздуха.  Доступ в лифт и на паркинг осуществляется по HID-картам или с помощью систем опознавания жильцов. Двери оборудованы автоматической   системой открывания. Для автомобилей - бесконтактная авторизация, считывание номеров. Парковочные места спроектированы с учетом особенностей автомобилей представительского класса.  Мест на подземном паркинге больше, чем квартир в доме.    Инфраструктура:        Екатерининский сквер, Мариинский Бульвар, Площадь имени А.С. Пушкина - 2 минуты пешком   Парк Городской сад, Парк 30-летия Победы, Дворец спорта Олимп, стадион Труд - 10 минут пешком    ТРК Галерея Краснодар - 10 минут на машине   ТРК Сити Центр - 5 минут на машине   Детский сад 94, Лицей 48, МОУ СОШ 31, Частная школа им. А.С. Пушкина, Краснодарское высшее военное училище им. Генерала армии С.М. Штеменко, Юридический факультет КубГУ, Краснодарский музыкальный колледж им. Н.А. Римского-Корсакова - 5 минут пешком    X-Fit Studio Центральный - 6 минут на машине    Номер квартиры 29. Подъезд 2</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=239020&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/20/435/051/1505340278-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/85/858/741/1478585835-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/68/476/151/1516748679-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/29/476/151/1516749202-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/01/969/151/1519691083-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/19/769/151/1519679103-1.jpg,</img><number>+7612055283</number><lat>45.013867</lat><lng>38.965081</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 56,4 м², 2/20 этаж в ЖК «Дружный 2»</fullname><title>2-комн. кв., 56,4 м², 2/20 этаж</title><builder>ЖК «Дружный 2»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, бульвар Адмиралтейский, 3к4</adress><price>6204000</price><priceperm>110000₽/м</priceperm><area>56.4</area><godpos>Секция 3 • Сдан</godpos><repair /><des>ЖК  "Дружный " вторая очередь  это уже не первый дом в локации ул. Российской, а точнее по ул. Ул. Адмирала Серебрякова, который возводит Группа Компаний  "ПОБЕДА ". Жилой комплекс, расположенный в интенсивно развивающемся районе вобрал в себе ряд преимуществ для городского жителя, любящего комфорт, когда все в шаговой доступности и при этом, желающего отдыхать от городской суеты. Во дворе детские и спортивные площадки, зоны отдыха, а также можно приготовить блюда на мангале, прогуляться по зелёным аллеям. Совсем рядом строится новая школа и часовня, будет построен детский сад. Всего 20 минут на автомобиле и вы в центре города Краснодара. Квартира 368 на 2 этаже площадью 56.4 кв.м.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=50490312&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/53/845/741/1475483502-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/04/845/741/1475484014-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/54/845/741/1475484533-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/05/845/741/1475485075-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/55/845/741/1475485593-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/845/741/1475486120-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/66/845/741/1475486663-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/27/845/741/1475487231-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/845/741/1475487764-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/28/845/741/1475488262-1.jpg,</img><number>+7612055191</number><lat>45.09363828025588</lat><lng>39.036826720237535</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 99,3 м², 2/12 этаж в ЖК «Role Clef»</fullname><title>1-комн. кв., 99,3 м², 2/12 этаж</title><builder>ЖК «Role Clef»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Западный, мкр. Центральный, улица Николая Кондратенко, 8</adress><price>36350000</price><priceperm>366062₽/м</priceperm><area>36.0</area><godpos>Секция 2 • Сдан</godpos><repair>Предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Продаётся   2-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 5), срок сдачи: 1 кв. 2024, общей площадью 36 кв.м., на 4 этаже. ЖК  "Зеленодар "  новый формат жилого комплекса, когда дворы, тротуары, дороги переплетены с парковыми зонами.      ЖК Зеленодар -  это комплексная застройка из шести домов высотой 14 этажей с собственной инфраструктурой. На территории всего комплекса будут расположены игровые, детские и спортивные площадки, дорожки для пробежек и велосипедных прогулок, высажены цветы и деревья. На первых этажах - магазины и точки бытового обслуживания.    Проект предполагает строительство собственной школы и детского сада.    ЖК Зеленодар строится в п. Северный, Прикубанского округа г. Краснодара.      ТРК Красная площадь, Леруа Мерлен - 10 минут на машине  Ближайшая школа 65 - 13 минут пешком   Школа  50, 95 - 5 минут на машине  Ясли-сад Солнышко - 17 минут пешком  Рядом находятся  ледовый дворец Ice Palace, спортивный комплекс  "Баскет Холл ", школа ЦСК и теннисные корты  Выезд на Ейское шоссе - дорога на море за час без пробок   Условия строительства и покупки     Дома строятся по 214 ФЗ с использованием эскроу-счетов  Способы оплаты: рассрочка, стандартная ипотека, военная ипотека, сниженный первоначальный взнос, материнский капитал, обмен на автомобиль  Отдел продаж застройщика, работаем без риелторских %   Номер квартиры 19. Подъезд 1   Звоните! Рады ответить на все вопросы!</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=239020&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/27/842/151/1512487242-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/08/654/641/1464568012-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/69/086/151/1516809606-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/79/086/151/1516809748-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/186/151/1516810002-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/20/186/151/1516810264-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/879/151/1519787884-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/186/151/1516810746-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/11/186/151/1516811163-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/61/186/151/1516811606-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/02/186/151/1516812051-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/26/389/151/1519836253-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/13/186/151/1516813115-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/63/186/151/1516813635-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/04/186/151/1516814027-1.jpg,</img><number>+7612059895</number><lat>45.1326304976518</lat><lng>38.9781643456894</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 56,4 м², 2/20 этаж в ЖК «Дружный 2»</fullname><title>2-комн. кв., 56,4 м², 2/20 этаж</title><builder>ЖК «Дружный 2»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, бульвар Адмиралтейский, 3к4</adress><price>6204000</price><priceperm>110000₽/м</priceperm><area>52.16</area><godpos>Секция 3 • Сдан</godpos><repair>Предчистовая, чистовая</repair><des>Микрорайон  "Губернский " создан для семьи! Выгодные цены и ставки по ипотеке от застройщика. Улучшенные планировки. Качественная предчистовая отделка. Выполнены электрическая и сантехническая разводки. Установлены приборы учёта, розетки и выключатели. Рядом с домом паркинг, школа и 2 детских сада. Благоустроенные, зелёные дворы, остановки общественного транспорта.  СРОК СДАЧИ: II квартал 2023 года   ЭТАЖНОСТЬ:  18-22   КОЛИЧЕСТВО КВАРТИР: 517 квартиры  Приобретайте жилье с предчистовой отделкой в новом литере мкр  "Губернский " по выгодным ценам от застройщика! Высокое качество строительства, улучшенные планировки, внимание к интересам каждого жителя - всё это микрорайон  "Губернский ". Один из самых интересных проектов Краснодара, преимущества которого оценили тысячи жителей.  ПОСТРОЕНО: 33 дома  95% домов компания сдает раньше намеченного срока.  КАЧЕСТВЕННАЯ ОТДЕЛКА КВАРТИР  Предчистовая отделка  панорамное остекление  разводка, приборы учёта, розетки и выключатели  квартиры подготовлены к финальной стадии ремонта  все шумные работы сведены к минимуму.  СОЦИАЛЬНАЯ ИНФРАСТРУКТУРА:  Школа на 1550 учащихся  2 детских сада на 280 и 300 мест с ясельными группами  подземные парковки.  БЛАГОУСТРОЕННЫЕ ДВОРЫ  Детские и спортивные площадки  прогулочная аллея с фонтаном  зоны барбекю  крытый тренажерный зал  роллердром  воркаут-зона  МАГАЗИНЫ  Кафе и кофейни  продуктовые и хозяйственные лавки  магазины одежды и товаров для дома  ТРАНСПОРТНАЯ РАЗВЯЗКА  5 остановок общественного транспорта  8 автобусных маршрутов, которые доставят вас в любую точку города  15 минут до центра    УДОБНЫЙ СПОСОБ ОПЛАТЫ:  беспроцентная рассрочка  ипотека  материнский капитал   Строительство ведется в соответствии с 214-ФЗ.  ОБЩАЯ ИНФОРМАЦИЯ О ЗАСТРОЙЩИКЕ  ГК ЮгСтройИнвест работает в Ставрополе, Краснодаре и Ростове-на-Дону, где ведет комплексную застройку территории, строит комфортное жилье, создает социальную инфраструктуру и благоустраивает территорию своих микрорайонов.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=251614&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/31/469/941/1499641377-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/82/469/941/1499642832-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/34/469/941/1499644376-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/53/560/051/1500653551-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/34/470/051/1500744313-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/34/470/051/1500744326-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/760/051/1500677720-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/34/470/051/1500744314-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/73/860/051/1500683711-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/48/840/051/1500488467-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/99/770/051/1500779914-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/73/860/051/1500683709-1.jpg,</img><number>+7612056714</number><lat>45.077083626471</lat><lng>39.0433972349474</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 45 м², 4/5 этаж в ЖК «Молодежный»</fullname><title>1-комн. кв., 45 м², 4/5 этаж</title><builder>ЖК «Молодежный»</builder><adress>Республика Адыгея, Тахтамукайский район, Яблоновский пгт, Космическая улица, 88/2к10</adress><price>4100000</price><priceperm>91111₽/м</priceperm><area>50.5</area><godpos>-</godpos><repair /><des>Успейте до конца февраля купить квартиру со скидкой до 15%. Информация по телефону, мы вам все подробно расскажем!  2-комн. квартира в ЖК  "Небо " на 1 этаже. Квартира без отделки, новый собственник может сделать ремонт по своему проекту. Общая площадь: 50.5 кв.м., жилая: 30.4 кв.м., площадь просторной кухни-столовой: 11.4 кв.м. Угловая квартира, окна oбecпeчивaют paвнoмepнoe ocвeщeниe в тeчeниe дня. В квартире один балкон, один совмещенный санузел. Высота потолков 2.72 м.  Дом монолитный, двухподъездный, высотой 12 этажей. Квартира находится во 2-й секции в корпусе 2. На этаже 11 квартир. В подъезде 1 пассажирский и 1 грузовой лифт. Окончание строительства - 1 квартал 2024 года. Оформление сделки по договору долевого участия.  Тип проекта, по которому построен дом - монолит, компания-застройщик - Группа компаний AVA Group. Жилой комплекс  "Небо " расположен в районе улицы Ярославская в непосредственной близости от одной из основных магистралей города Краснодар  улицы Дзержинского. Удобная транспортная доступность обеспечена наличием удобного выезда на основные магистрали города  ул. Дзержинского и Ростовское шоссе. В 300 местах от дома расположена остановка общественного транспорта. Для комфортного заезда и выезда из жилого комплекса проектом предусмотрено 2 въезда и выезда.  Общая площадь проекта 5,58 Га из них более 4 Га отдано благоустройству и озеленению. Восемь 12-ти этажных домов обеспечены собственной коммерческой, социальной и инженерной инфраструктурой. Традиционно большое внимание уделено благоустройству и озеленению придомовой территории, более 80% территории отдано жителям ЖК  "Небо ". </des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=54882225&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/66/978/641/1468796697-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/97/978/641/1468797994-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/28/978/641/1468798280-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/978/641/1468797704-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/088/641/1468800778-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/47/978/641/1468797469-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/51/088/641/1468801562-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/30/088/641/1468800306-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/58/978/641/1468798554-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/11/088/641/1468801138-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/39/978/641/1468799344-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/31/088/641/1468801369-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/89/978/641/1468799837-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/088/641/1468800081-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/59/978/641/1468799593-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/50/088/641/1468800537-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/978/641/1468796919-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/17/978/641/1468797182-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/88/978/641/1468798822-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/09/978/641/1468799078-1.jpg,</img><number>+7612059970</number><lat>45.090546</lat><lng>38.984664</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 34,14 м², 3/22 этаж в ЖК «Достояние»</fullname><title>1-комн. кв., 34,14 м², 3/22 этаж</title><builder>ЖК «Достояние»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Достояние мкр</adress><price>4154838</price><priceperm>121700₽/м</priceperm><area>60.36</area><godpos>Секция 1 • Сдача корпуса 3 кв. 2025</godpos><repair>Без отделки, предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Приобретите квартиру с выгодой до 20%. Звоните, мы вам все подробно расскажем!  Продается 2-комн. квартира в ЖК  "URAL " на 3 этаже. Квартира без отделки, после оформления собственности можно делать ремонт. Общая площадь: 60.36 кв.м., жилая: 28.21 кв.м., площадь просторной кухни-столовой: 14.78 кв.м. Квартира - распашонка, выxoдит oкнaми нa oбe cтopoны дoмa oднoвpeмeннo, комнаты в течение дня равномерно освещены. В квартире два балкона, один совмещенный санузел. Высота потолков 2.7 м.  Дом монолитный, многоподъездный, высотой 23 этажа. Квартира находится в 10-й секции в корпусе 1. На этаже 10 квартир. В подъезде 1 пассажирский и 2 грузовых лифта. Окончание строительства - 4 квартал 2024 года. Оформление сделки по договору долевого участия.  Дом URAL естественным образом, благодаря своей форме, образует закрытую территорию. Стильный фасад дополняют застекленные панорамные лоджии и балконы. С верхних этажей в солнечную погоду можно рассмотреть очертания гор Большого Кавказа.  На территории комплекса откроется детский сад и фитнес-центр. Дом с характером URAL расположен на улице с похожим названием  Уральская вблизи торговых центров СБС  "Мегамолл " и  "Галактика ", объектов социальной инфраструктуры, удобных транспортных развязок. Рядом выезд на море за час без пробок! Внимание уделено придомовой территории с ландшафтным озеленением c системой автоматического полива, современным детским и спортивным площадкам. У ЖК огромная двухуровневая парковка на 819 машиномест. Инфраструктура:  До ТРК СБС Мегамолл, Ашана, ТРК Галактика - 5 минут на авто или 20 минут пешком  Гимназия 88, Академия футбола Краснодар, Детский сад 138 - 5 минут на авто или 20 пешком  Поликлиника 17, 7 - 5 минут на авто, 15 пешком  Фитнес-клубы 50GYM и X-Fit - 5 минут на авто или 20 пешком Условия строительства и покупки  Дома строятся по 214 ФЗ с использованием эскроу-счетов,  Способы оплаты: рассрочка, ипотека, материнский капитал,  Отдел продаж застройщика, работаем без риелторских %. #leUSve</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=54882225&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/80/488/641/1468840810-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/05/488/641/1468845046-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/04/488/641/1468844068-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/90/488/641/1468840911-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/01/488/641/1468841013-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/74/059/641/1469504703-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/61/488/641/1468841608-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/53/488/641/1468843514-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/11/488/641/1468841190-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/52/488/641/1468842553-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/95/915/741/1475195908-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/02/488/641/1468842061-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/31/488/641/1468841377-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/54/488/641/1468844540-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/01/488/641/1468841084-1.jpg,</img><number>+7612059973</number><lat>45.037757</lat><lng>39.07287</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 45,8 м², 2/22 этаж в ЖК «Отражение»</fullname><title>2-комн. кв., 45,8 м², 2/22 этаж</title><builder>ЖК «Отражение»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, шоссе Ближний Западный Обход, 2к3</adress><price>5757060</price><priceperm>125700₽/м</priceperm><area>26.4</area><godpos>Секция 1 • Сдача корпуса 3 кв. 2025</godpos><repair>Предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Продаётся   1-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 2), срок сдачи: 1 кв. 2023, общей площадью 26.4 кв.м., на 2 этаже. ЖК  "Зеленодар "  новый формат жилого комплекса, когда дворы, тротуары, дороги переплетены с парковыми зонами.   10 тыс. руб  м2   ЖК Зеленодар -  это комплексная застройка из шести домов высотой 14 этажей с собственной инфраструктурой. На территории всего комплекса будут расположены игровые, детские и спортивные площадки, дорожки для пробежек и велосипедных прогулок, высажены цветы и деревья. На первых этажах - магазины и точки бытового обслуживания.    Проект предполагает строительство собственной школы и детского сада.    ЖК Зеленодар строится в п. Северный, Прикубанского округа г. Краснодара.      ТРК Красная площадь, Леруа Мерлен - 10 минут на машине  Ближайшая школа 65 - 13 минут пешком   Школа  50, 95 - 5 минут на машине  Ясли-сад Солнышко - 17 минут пешком  Рядом находятся  ледовый дворец Ice Palace, спортивный комплекс  "Баскет Холл ", школа ЦСК и теннисные корты  Выезд на Ейское шоссе - дорога на море за час без пробок   Условия строительства и покупки     Дома строятся по 214 ФЗ с использованием эскроу-счетов  Способы оплаты: рассрочка, стандартная ипотека, военная ипотека, сниженный первоначальный взнос, материнский капитал, обмен на автомобиль  Отдел продаж застройщика, работаем без риелторских %   Номер квартиры 155. Подъезд 3   Звоните! Рады ответить на все вопросы!</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=239020&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/74/942/151/1512494738-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/53/799/441/1449973555-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/48/186/151/1516818492-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/39/186/151/1516819359-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/10/286/151/1516820114-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/01/286/151/1516821019-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/71/286/151/1516821799-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/72/286/151/1516822797-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/63/286/151/1516823683-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/64/286/151/1516824634-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/286/151/1516825347-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/286/151/1516826164-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/17/286/151/1516827145-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/28/286/151/1516828289-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/19/286/151/1516829136-1.jpg,</img><number>+7612059895</number><lat>45.130697</lat><lng>38.975142</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 37,92 м², 3/21 этаж в ЖК «Режиссёр»</fullname><title>1-комн. кв., 37,92 м², 3/21 этаж</title><builder>ЖК «Режиссёр»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Карасунский, мкр. ХБК, Уральская улица, 100/6</adress><price>7147920</price><priceperm>188500₽/м</priceperm><area>64.9</area><godpos>Секция 3 • Сдача корпуса 1 кв. 2026</godpos><repair>Без отделки</repair><des>Квартира 253. Продается двухкомнатная квартира в новостройке на улице Селезнева. Дом сдается уже в этом году, а значит совсем скоро вы станет обладателем настоящей семейной резиденции. Квартира просторная, светлая, окна выходят на две стороны: спальня  на озеро, кухня и еще одна комната  прекрасный вид на город и стадион Краснодар. Две комнаты  небольшая под спальню и просторная для гостиной, из обеих есть выход на балконы. Есть возможность объединить гостиную и спальню. Раздельный санузел. В коридоре есть места для шкафа и системы хранения. На этаже 4 квартиры  это создает добрососедскую атмосферу. На этаж поднимут лифты OTIS  бесшумные, скоростные и современные. Всего в подъезде их 3. Селезнева - отличный район для семей с детьми: 3 детских сада, 2 школы, футбольная академия, университет, поликлиника  все в пешей доступности. Это старый обжитой район, вокруг нет строительных площадок, а он улицы Селезнева с активным движением защищает преграда из деревьев  в квартиру не попадут пыль и запахи. Дом скоро сдается и увидеть все вы сможете своими глазами, если приедете на экскурсию. Ждем вас на Селезнева, 104 </des><ownerava>-</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/66/062/631/1362606610-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/624/531/1354265311-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/66/062/631/1362606611-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/624/531/1354265320-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/33/224/831/1384223371-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/624/531/1354265353-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/624/531/1354265362-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/624/531/1354265373-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/624/531/1354265384-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/624/531/1354265393-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/45/624/531/1354265408-1.jpg,</img><number>+7612057834</number><lat>45.023316</lat><lng>39.035886</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 68,79 м², 3/25 этаж в ЖК «Сердце»</fullname><title>2-комн. кв., 68,79 м², 3/25 этаж</title><builder>ЖК «Сердце»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, мкр. Школьный, улица Школьная, 1</adress><price>15477750</price><priceperm>225000₽/м</priceperm><area>51.2</area><godpos>Секция 2 • Сдача корпуса 2 кв. 2024</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Продаются 2-комнатные апартаменты в строящемся доме (Дом 1), срок сдачи: 4 кв. 2022, общей площадью 51.2 кв.м., на 13 этаже. Апарт-отель The Grand Palace - новая точка притяжения на карте Краснодара. Проект формирует особенный облик деловой части города и вдохновляет его жителей.       Апарт-отель - это новый для Краснодара формат жилья, где можно постоянно жить в более комфортных, чем в обычном доме условиях самому и с семьей или купить готовые апартаменты с ремонтом в качестве инвестиции для сдачи в красткосрочную или долгосрочную аренду.     От обычного жилого комплекса апарт-отель отличает собственная внутренняя инфраструктура. Резидентам апартаментов доступны услуги зоны SPA и фитнеса, медицинского консьержа, ресторана авторской кухни, прачечной и клининга, коворкинга и лобби-бара. Все апартаменты продаются с ремонтом под ключ!    Единый архитектурный стиль и продуманный до мелочей дизайн всех помещений и апартаментов надолго останется актуальным.    Инфраструктура     На расстоянии менее 1 км. находятся крупнейшие торгово-развлекательные центры : СБС Мегамолл с кинотеатром, ресторанами, кафе, ТРК Галактика  Рядом 2 premium фитнес-центра с бассейнами 50 GYM и X-FIT - 10 минут пешком  Удачный район не только для отдыха, но и бизнеса: с оптовыми базами, офисными центрами, складскими помещениями.  Удобная транспортная развязка с выездом в любой район города, аэропорт и на трассу М4  Множество остановок общественного транспорта, в том числе маршруток и трамвая в любой конец города  15 минут пешком до детского сада и школы 24    Всё это обеспечит повышенный интерес и постоянный спрос на апартаменты, что гарантирует стабильный доход от рентабельной недвижимости в Краснодаре, цена на которую будет только расти.    Номер квартиры 1301. Подъезд 1</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=239020&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/91/052/151/1512501954-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/331/941/1491336978-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/789/151/1519876959-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/97/389/151/1519837916-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/82/386/151/1516832847-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/789/151/1519876938-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/05/386/151/1516835002-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/26/386/151/1516836222-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/27/386/151/1516837237-1.jpg,</img><number>+7612056044</number><lat>45.032572</lat><lng>39.045364</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 37,2 м², 11/22 этаж в ЖК «Почтовый»</fullname><title>1-комн. кв., 37,2 м², 11/22 этаж</title><builder>ЖК «Почтовый»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Карасунский, мкр. Гидростроителей, Почтовый мкр, проспект Имени писателя Знаменского, 34</adress><price>5040600</price><priceperm>135500₽/м</priceperm><area>46.02</area><godpos>Секция 2 • Сдан</godpos><repair>Предчистовая, чистовая</repair><des>Старт продаж 38 литера в мкр  "Губернский "   Жить с комфортом, играть с детьми, заниматься спортом, устраивать пикники, гулять по зеленым аллеям, ходить в кафе и магазины. Микрорайон  "Губернский " идеален для семейной жизни! Здесь есть все - от детских садов и школы до современного паркинга и мест отдыха. В новых квартирах  "Губернского " выполнена качественная предчистовая отделка, проведены важные коммуникации. Все готово к ремонту. Сейчас квартиры в 38 литере доступны по выгодной цене, с низкой процентной ставкой по ипотеке!   СРОК СДАЧИ: II квартал 2023 года   ЭТАЖНОСТЬ:  20   КОЛИЧЕСТВО КВАРТИР: 466 квартиры  Только на старте продаж вы можете купить квартиру с предчистовой отделкой по выгодной цене от застройщика! Дальше цены будут выше! При строительстве домов в микрорайоне  "Губернский " группа компаний  "ЮгСтройИнвест " использует новые технологии и качественные материалы, создает улучшенные планировки, учитывая интересы каждого жителя - от взрослых до самых маленьких. Сотни семей  "Губернского " уже успели оценить насколько легко и комфортно жить в этом микрорайоне!  ПОСТРОЕНО: 34 дома  95% домов компания сдает раньше намеченного срока.  КАЧЕСТВЕННАЯ ОТДЕЛКА КВАРТИР  Предчистовая отделка  выполнены электрические работы  разводка сантехники  установлены приборы учёта, розетки и выключатели  квартиры подготовлены к финальной стадии ремонта  все шумные работы сведены к минимуму  СОЦИАЛЬНАЯ ИНФРАСТРУКТУРА:  Школа на 1550 учащихся  3 детских сада на 280 и 300 мест с ясельными группами  подземные парковки.  БЛАГОУСТРОЕННЫЕ ДВОРЫ  Детские и спортивные площадки  прогулочная аллея с фонтаном  зоны барбекю  крытый тренажерный зал  роллердром  памп-трек  воркаут-зона  зона для выгула собак   МАГАЗИНЫ  Кафе и кофейни  продуктовые и хозяйственные лавки  парикмахерские и барбершопы  оздоровительные центры и spa  фитнес клубы  магазины одежды и товаров для дома  ТРАНСПОРТНАЯ РАЗВЯЗКА  5 остановок общественного транспорта  8 автобусных маршрутов, которые доставят вас в любую точку города  15 минут до центра   УДОБНЫЙ СПОСОБ ОПЛАТЫ:  беспроцентная рассрочка  ипотека без первоначального взноса  материнский капитал   Строительство ведется в соответствии с 214-ФЗ.  ОБЩАЯ ИНФОРМАЦИЯ О ЗАСТРОЙЩИКЕ  За 19 лет работы группа компаний ЮгСтройИнвест ввела в эксплуатацию более 4,5 миллионов квадратных метров. Жители Ставрополя, Краснодара и Ростова-на-Дону при выборе квартиры все чаще выбирают комфортную жилую среду от застройщика. Микрорайоны от ЮгСтройИнвест - это благоустроенная территория, развитая социальная инфраструктура и качественное экологичное строительство.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=251614&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/16/569/941/1499656178-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/63/060/051/1500603657-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/56/569/941/1499656515-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/66/569/941/1499656683-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/86/569/941/1499656867-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/61/070/051/1500701670-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/63/870/051/1500783696-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/86/570/051/1500756837-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/61/070/051/1500701676-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/63/060/051/1500603656-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/06/470/051/1500746007-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/380/051/1500830028-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/94/940/051/1500494980-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/73/870/051/1500783706-1.jpg,</img><number>+7612056714</number><lat>45.0773262685071</lat><lng>39.0381937256165</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 37,68 м², 17/24 этаж в ЖК «Микрорайон Любимово»</fullname><title>1-комн. кв., 37,68 м², 17/24 этаж</title><builder>ЖК «Микрорайон Любимово»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Любимово мкр</adress><price>4929005</price><priceperm>130812₽/м</priceperm><area>51.79</area><godpos>Сдан</godpos><repair>Без отделки, предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Продаётся   2-комнатная квартира в ЖК  "Смородина "  в доме (Литер 1), срок сдачи: 1 кв. 2023, общей площадью 51.79 кв.м., на 8 этаже.   15 тыс. руб  м2   ЖК Смородина - это семейный квартал из десяти шестнадцатиэтажных домов класса комфорт с закрытыми от машин дворами и просторными парковками, торговыми галереями и пунктами бытового обслуживания на первых этажах, безбарьерным доступом для мам с малышами и маломобильных граждан.   В каждом подъезде - места для хранения велосипедов и колясок, бесшумные лифты, видеонаблюдение. Все коммуникации центральные. Во дворах современные детские и спортивные площадки. Рядом детский сад и большая новая современная школа.    ЖК идеален для семей с детьми!    Особое внимание озеленению территории. На площади 2 га планируется высадить деревья лиственных и хвойных пород, цветы и кусты смородины    Где находится ЖК Смородина?    Жилой комплекс Смородина строится в п. Новознаменский,  Карасунского округа Краснодара по соседству с один из самых развитых микрорайонов города - Комсомольским.     Ближайшая НОВАЯ ШКОЛА - 20 минут пешком и 5 на машине. Ближайший детский сад - 10 минут пешком, 2 минуты на машине. В 5-10 минутах на машине 6 школ и 9 детских садов  Две детские и две взрослые поликлиники - 10 минут на машине Рядом с домом остановка автобуса До ТРК Oz Mall можно доехать за 10 минут ТРК СБС Мегамолл, Галактики, Медиаплаза - 20 минут Лента на Восточном обходе - 5 минут Рядом трасса М4 - выезд в сторону моря без пробок и Восточный обход - объезд участков с плотным автомобильным трафиком в любой район города   Условия строительства и покупки    Дома строятся по 214 ФЗ с использованием эскроу-счетов Варианты оплаты: рассрочка, стандартная ипотека, военная ипотека, сниженный первоначальный взнос, материнский капитал Отдел продаж застройщика, работаем без риелторских % Срок сдачи объекта - 2023 год    Торопитесь купить квартиру по выгодной цене в начале строительства! Помните, что с каждым возведенным этажом увеличивается цена квартиры! Это отличный вариант для жизни инвестиций     Номер квартиры 213. Подъезд 2</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=239020&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/22/594/051/1504952209-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/65/447/831/1387445674-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/89/576/151/1516759823-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/89/576/151/1516759864-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/99/576/151/1516759930-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/99/576/151/1516759959-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/99/576/151/1516759994-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/676/151/1516760057-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/21/679/151/1519761223-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/10/676/151/1516760141-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/10/676/151/1516760173-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/20/676/151/1516760211-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/20/676/151/1516760290-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/55/869/151/1519685534-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/30/676/151/1516760383-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/40/676/151/1516760413-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/40/676/151/1516760439-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/40/676/151/1516760470-1.jpg,</img><number>+7612059963</number><lat>45.0591206151652</lat><lng>39.1140408068527</lng></obj><obj><fullname>2-комн. апарт., 62,24 м², 1/19 этаж в ЖК «Novella»</fullname><title>2-комн. апарт., 62,24 м², 1/19 этаж</title><builder>ЖК «Novella»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, 2-я Площадка мкр, улица Ветеранов, 40лит4</adress><price>7213616</price><priceperm>115900₽/м</priceperm><area>58.36</area><godpos>Секция 7 • Сдан</godpos><repair>Без отделки, предчистовая, черновая</repair><des>Скидка до 10% на 1-комнатные, 2-комнатные и 3-комнатные квартиры! Информация по телефону, наши менеджеры вам все расскажут!  Двухкомнатная квартира в ЖК  "Режиссер " на 3 этаже. Квартира без отделки, новый владелец может сделать ремонт по своему проекту. Общая площадь: 58.36 кв.м., жилая: 31.82 кв.м., площадь просторной кухни-столовой: 11.12 кв.м. Комнаты изолированные, все окна выходят на одну сторону. В квартире один балкон, один совмещенный санузел. Высота потолков 2.84 м.  Дом монолитный, многоподъездный, высотой 21 этаж. Квартира находится в 4-й секции в корпусе 3. На этаже 5 квартир. В подъезде 1 пассажирский и 1 грузовой лифт. Окончание строительства - 1 квартал 2026 года. Оформление сделки по договору долевого участия.  Жилой комплекс расположен на пересечении улиц Уральская и Старокубанская рядом с крупными торгово  развлекательными и деловыми центрами. Развитая инфраструктура, удобная транспортная доступность делают этот район удобным для жизни и работы. Окружение ЖК  "Режиссер " уникально для шопинга. ТРЦ центр СБС, Галактика, Ашан, Леруа Мерлен и многие другие в шаговой доступности. Добавит возможности для покупок без ограничений собственная коммерческая инфраструктура. От 4-х до 7 квартир на этаже. Одно из важных преимуществ при выборе квартиры  не много соседей рядом. Широкий ассортимент планировок и площадей. От Уютных однокомнатных квартир до роскошных пятикомнатных. с собственной террасой. Традиционно благоустройству территории уделено максимальное внимание. Озеленение взрослыми деревьями разных пород, площадки для взрослых и детей станут местом притяжения для всех жителей ЖК Режиссер. Проектом жилого комплекса предусмотрено 2 типа кровли: неэксплуатируемая плоская кровля жилых домов и эксплуатируемая кровля стилобата, и фитнес центра. #1EUm56</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=54882225&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/74/489/641/1469844769-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/62/589/641/1469852674-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/27/489/641/1469847264-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/61/589/641/1469851633-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/07/499/641/1469947078-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/89/489/641/1469849896-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/83/589/641/1469853844-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/489/641/1469847734-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/12/589/641/1469852169-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/06/489/641/1469846056-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/39/489/641/1469849380-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/33/589/641/1469853300-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/88/489/641/1469848887-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/66/489/641/1469846687-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/76/499/641/1469946710-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/40/589/641/1469850470-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/01/589/641/1469851080-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/47/499/641/1469947444-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/45/489/641/1469845416-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/38/489/641/1469848341-1.jpg,</img><number>+7612059946</number><lat>45.0318285935871</lat><lng>39.0505301752537</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 52,5 м², 2/16 этаж в ЖК «Дыхание»</fullname><title>2-комн. кв., 52,5 м², 2/16 этаж</title><builder>ЖК «Дыхание»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Дыхание ЖК</adress><price>5880000</price><priceperm>112000₽/м</priceperm><area>68.18</area><godpos>Секция 2 • Сдача корпуса 2 кв. 2024</godpos><repair>Без отделки, предчистовая</repair><des>МКР  "Любимово "  это город в городе! Свои детские сады, школа, торговый центр.     ПРОДУМАННЫЙ ЖК:   Крытый и гостевой паркинг;    Озеленение по технологии всесезонного цветения;   Видеодомофоны с распознаванием лиц;   В кранах питьевая вода из артезианских скважин;   Закрытый доступ на стилобат.     ПОЛЕЗНАЯ ИНФРАСТРУКТУРА:   Во дворе строятся детсады, школа и свой ТЦ;    Вокруг работают магазины  "Магнит ",  "Пятерочка " и аптеки;   10 минут на машине до гипермаркета  "Лента ";   15 минут на машине до парка и стадиона  "Краснодар ";   15-20 минут на машине до крупного ТРЦ  "Красная площадь ".   МКР  "Любимово " строится по ФЗ-214 с применением эскроу-счетов. Действует ипотека и рассрочка.  У застройщика высший рейтинг по срокам сдачи жилья в Едином реестре застройщиков (ЕРЗ). Уже 33 объектов построены и сданы в срок.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=37032987&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/14/540/031/1300454131-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/93/694/621/1264963991-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/30/186/431/1346810336-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/186/431/1346810792-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/21/186/431/1346811242-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/71/186/431/1346811717-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/12/186/431/1346812178-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/62/186/431/1346812623-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/03/186/431/1346813025-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/43/186/431/1346813437-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/83/186/431/1346813856-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/24/186/431/1346814241-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/64/186/431/1346814648-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/05/186/431/1346815010-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/186/431/1346815335-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/65/186/431/1346815639-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/85/186/431/1346815895-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/186/431/1346816138-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/36/186/431/1346816355-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/56/186/431/1346816570-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/76/186/431/1346816769-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/419/621/1269146988-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/69/003/321/1233009682-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/79/003/321/1233009781-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/89/003/321/1233009867-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/99/003/321/1233009932-1.jpg,</img><number>+7612057624</number><lat>45.079097</lat><lng>39.038689</lng></obj><obj><fullname>1-комнатная квартира в новом ЖК в ЖК «Небо»</fullname><title>1-комнатная квартира в новом ЖК</title><builder>ЖК «Небо»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, мкр. 9-й километр, улица Ярославская, 115лит4</adress><price>6516450</price><priceperm>160900₽/м</priceperm><area>45.09</area><godpos>Секция 2 • Сдача корпуса 3 кв. 2024</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Продаётся 2-комнатная квартира в сданном доме (Писателя Знаменского, 31к1с2), срок сдачи: IV-кв. 2019, общей площадью 45.09 кв.м., на 1 этаже.  КВАРТИРУ МОЖНО ПРИОБРЕСТИ ПО ЖИЛИЩНОМУ СЕРТИФИКАТУ (ХЕРСОН). Также представлены другие планировки: выделено более 100 подходящих по сумме сертификата вариантов, готовых сразу к заселению. Разработана специальная ипотечная программа для переселенцев, позволяющая купить квартиру большей площади сразу с ремонтом, мебелью и техникой.  Расположение, транспортная доступность  Новый микрорайон  "Почтовый " расположен в юго-восточной части Краснодара, на берегу реки Кубани и вблизи Краснодарского лесопарка. Недалеко находится самый крупный и популярный в городе парк   "Солнечный остров ". Местность привлекательна живописными природными ландшафтами, невысокой плотностью населения и хорошими экологическими условиями: благоприятной розой ветров, обилием зеленых насаждений и отсутствием крупных источников загрязнения. Рядом проходит улица Мачуги, по которой можно проехать до аэропорта Краснодара (7,5 км от жилого комплекса), федеральной автодороги М-4  "Дон " Москва-Новороссийск, идущей вдоль всего побережья Черного моря (6 км до трассы), или федеральной магистрали А-146 в сторону Крымска и Новороссийска. Поблизости останавливаются автобусы и маршрутные такси до центра Краснодара, железнодорожного вокзала и автостанции.  Инфраструктура  Внутри микрорайона строится детский сад, школа, торгово-офисный комплекс, медицинская клиника и спортивный центр со стадионом. Первые этажи домов отведены под магазины, кафе, рестораны, предприятия сферы услуг, бытовые службы, медицинские центры, аптеки. Рядом находится две общеобразовательные школы, два детских сада, центр спортивной подготовки по гребле на байдарках и каноэ. На маршрутном такси можно доехать до Кубанского государственного университета. В пешей досягаемости работают супермаркеты  "Чайковский " и  "Гурман ". В 15 минутах езды на автомобиле расположен торговый центр OZ-Молл с гипермаркетами  "Окей ",  "Спортмастер ",  "Декатлон ". На расстоянии около 4-х км находится самый крупный в городе парк  "Солнечный остров " с аттракционами и зонами отдыха.  Надежность застройщика  Застройщиком комплекса  "Почтовый " выступает объединение  "ВКБ-Новостройки "  группа компаний, которая строит жилые дома в южных регионах России, специализируясь на комплексном освоении территорий. В число компаний, которые принимали участие в реализации проекта ЖК  "Почтовый ", входят ООО  "Бауинвест ",  "Бизнес-Инвест " и  "Деловой Мир ", ИСК  "Наш Город ",  "Регион-строй " и  "КПД-Инвест ". Все участники объединения работают в соответствии с законом 214-ФЗ. Отличительная особенность проектов  "ВКБ-Новостройки "  квартиры сдаются с ремонтом  "под ключ " (за редким исключением: в монолитных и панельных домах возможна предчистовая отделка), предусмотрено создание внутренней инфраструктуры (детские учреждения, площадки во дворах, коммерческие помещения на первых этажах). Финансовыми партнерами выбраны крупнейшие российские банки, среди кото</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=377347&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/55/779/151/1519775573-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/95/779/151/1519775983-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/36/779/151/1519776349-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/66/779/151/1519776688-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/07/779/151/1519777045-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/47/779/151/1519777447-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/779/151/1519777885-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/28/779/151/1519778258-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/58/779/151/1519778598-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/88/779/151/1519778864-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/19/779/151/1519779160-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/49/779/151/1519779436-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/69/779/151/1519779694-1.jpg,</img><number>+7612057597</number><lat>44.994659</lat><lng>39.076679</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 35,33 м², 16/23 этаж в ЖК «URAL»</fullname><title>1-комн. кв., 35,33 м², 16/23 этаж</title><builder>ЖК «URAL»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Карасунский, мкр. КСК, Уральская улица, 87/7</adress><price>6846954</price><priceperm>193800₽/м</priceperm><area>128.6</area><godpos>Секция 3 • Сдача корпуса 4 кв. 2024</godpos><repair>Черновая</repair><des>Продаётся   2-комнатная квартира в доме (Литер 1), срок сдачи: [quater] кв. 2022, общей площадью 128.6 кв.м., на 6 этаже в жилом комплексе Role Clef.      Role Clef - эксклюзивный дом клубного типа в самом сердце Краснодара, ул. Кондратенко,8. На расстоянии 3-х минут пешком - Екатерининский сквер, Городской парк, Пушкинская площадь, начало улицы Красной. Из окон открывается великолепный вид на центр города. Главное украшение панорамы - Войсковой Собор святого благоверного князя Александра Невского с красивейшей ночной подсветкой.    В доме предусмотрены двухуровневые квартиры и пентхаусы с собственными террасами на эксплуатируемой кровле.    Территория дома полностью закрыта, находится под контролем собственного пункта охраны и видеонаблюдением: двор, подъезды, лифты. Исключен доступ посторонних лиц, в том числе и на подземный паркинг.   Централизованная система кондиционирования поддерживает комфортный микроклимат во всех помещениях и квартирах. Предусмотрена   приточно-вытяжная индивидуальная вентиляция и система очистки воздуха.  Доступ в лифт и на паркинг осуществляется по HID-картам или с помощью систем опознавания жильцов. Двери оборудованы автоматической   системой открывания. Для автомобилей - бесконтактная авторизация, считывание номеров. Парковочные места спроектированы с учетом особенностей автомобилей представительского класса.  Мест на подземном паркинге больше, чем квартир в доме.    Инфраструктура:        Екатерининский сквер, Мариинский Бульвар, Площадь имени А.С. Пушкина - 2 минуты пешком   Парк Городской сад, Парк 30-летия Победы, Дворец спорта Олимп, стадион Труд - 10 минут пешком    ТРК Галерея Краснодар - 10 минут на машине   ТРК Сити Центр - 5 минут на машине   Детский сад 94, Лицей 48, МОУ СОШ 31, Частная школа им. А.С. Пушкина, Краснодарское высшее военное училище им. Генерала армии С.М. Штеменко, Юридический факультет КубГУ, Краснодарский музыкальный колледж им. Н.А. Римского-Корсакова - 5 минут пешком    X-Fit Studio Центральный - 6 минут на машине    Номер квартиры 67. Подъезд 3</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=239020&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/40/435/051/1505340490-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/95/858/741/1478585922-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/19/476/151/1516749104-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/79/476/151/1516749763-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/36/869/151/1519686338-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/90/576/151/1516750903-1.jpg,</img><number>+7612055283</number><lat>45.013867</lat><lng>38.965081</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 37,8 м², 4/24 этаж в ЖК «Все свои»</fullname><title>2-комн. кв., 37,8 м², 4/24 этаж</title><builder>ЖК «Все свои»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Центральный, мкр. Табачная фабрика, Колхозная улица, 5к4</adress><price>6426000</price><priceperm>170000₽/м</priceperm><area>37.65</area><godpos>Сдача корпуса 3 кв. 2024</godpos><repair>Без отделки, предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Продаётся   1-комнатная квартира в ЖК  "Смородина "  в доме (Литер 7), срок сдачи: 1 кв. 2024, общей площадью 37.65 кв.м., на 6 этаже.      ЖК Смородина - это семейный квартал из десяти шестнадцатиэтажных домов класса комфорт с закрытыми от машин дворами и просторными парковками, торговыми галереями и пунктами бытового обслуживания на первых этажах, безбарьерным доступом для мам с малышами и маломобильных граждан.   В каждом подъезде - места для хранения велосипедов и колясок, бесшумные лифты, видеонаблюдение. Все коммуникации центральные. Во дворах современные детские и спортивные площадки. Рядом детский сад и большая новая современная школа.    ЖК идеален для семей с детьми!    Особое внимание озеленению территории. На площади 2 га планируется высадить деревья лиственных и хвойных пород, цветы и кусты смородины    Где находится ЖК Смородина?    Жилой комплекс Смородина строится в п. Новознаменский,  Карасунского округа Краснодара по соседству с один из самых развитых микрорайонов города - Комсомольским.     Ближайшая НОВАЯ ШКОЛА - 20 минут пешком и 5 на машине. Ближайший детский сад - 10 минут пешком, 2 минуты на машине. В 5-10 минутах на машине 6 школ и 9 детских садов  Две детские и две взрослые поликлиники - 10 минут на машине Рядом с домом остановка автобуса До ТРК Oz Mall можно доехать за 10 минут ТРК СБС Мегамолл, Галактики, Медиаплаза - 20 минут Лента на Восточном обходе - 5 минут Рядом трасса М4 - выезд в сторону моря без пробок и Восточный обход - объезд участков с плотным автомобильным трафиком в любой район города   Условия строительства и покупки    Дома строятся по 214 ФЗ с использованием эскроу-счетов Варианты оплаты: рассрочка, стандартная ипотека, военная ипотека, сниженный первоначальный взнос, материнский капитал Отдел продаж застройщика, работаем без риелторских % Срок сдачи объекта - 2023 год    Торопитесь купить квартиру по выгодной цене в начале строительства! Помните, что с каждым возведенным этажом увеличивается цена квартиры! Это отличный вариант для жизни инвестиций     Номер квартиры 296. Подъезд 3</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=239020&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/04/694/051/1504964062-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/98/447/831/1387448922-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/22/776/151/1516772255-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/32/776/151/1516772301-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/32/776/151/1516772379-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/776/151/1516772420-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/776/151/1516772471-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/52/776/151/1516772506-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/52/776/151/1516772541-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/52/776/151/1516772573-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/14/869/151/1519684166-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/13/579/151/1519753153-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/62/776/151/1516772649-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/27/779/151/1519777292-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/62/776/151/1516772695-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/72/776/151/1516772705-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/72/776/151/1516772713-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/27/779/151/1519777264-1.jpg,</img><number>+7612059963</number><lat>45.0589191135883</lat><lng>39.1119781881175</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 26,59 м², 6/16 этаж в ЖК «Квартал №6»</fullname><title>1-комн. кв., 26,59 м², 6/16 этаж</title><builder>ЖК «Квартал №6»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица Генерал-лейтенанта Александра Сапрунова, 15</adress><price>2907000</price><priceperm>109327₽/м</priceperm><area>62.94</area><godpos>Секция 2 • Сдан</godpos><repair>Предчистовая, чистовая</repair><des>Купить квартиру  легко! Успейте приобрести жилье в 16 литере микрорайона  "Достояние "   Характеристики дома - количество квартир - 565 - количество этажей - 21 - тип дома - монолит-кирпич - сдача дома - III квартал 2025 - жилье класса Комфорт+  565 квартир с чистовой отделкой по самым выгодным ценам ожидают новоселов. Старт продаж  4 июля!  Выберите дом для лучшей жизни!  ЖК  "Достояние "  это новое слово в строительстве! Европейский стиль и современные технологии, панорамное остекление, французские окна, дизайнерские входные группы, и потрясающие виды на город  вот что ждет новоселов 16 литера семейного квартала  "Достояние ".  Большой выбор планировок на старте продаж!  В 16 литере ЖК  "Достояние " застройщик предлагает планировки от 27,04 м2 до 86,29 м2. А значит, вы сможете выбрать квартиру на любой бюджет. Комфортные студии и однокомнатные квартиры для тех, кто ценит уют и личное пространство. Просторные двухкомнатные и трехкомнатные квартиры  для молодых семей и не только. Уникальные планировки в квартирах были созданы с учетом всех потребностей современного городского жителя.  Покупая квартиру в 16 литере на старте продаж, вы получаете:   - Качественную предчистовую отделку - Низкие цены и выгодные процентные ставки по ипотеке - Скидки при 100% оплате  Квартира с ремонтом от  "ЮгСтройИнвест "  У вас есть возможность купить квартиру с готовым ремонтом. А значит, не нужно тратить деньги и время. Типовой ремонт от застройщика позволит вам сразу переехать в новую квартиру. Живите здесь и сейчас!  Это жилье для комфортной жизни на каждый день  Престижный микрорайон  "Достояние " гарантирует безопасность всем его жителям. Здесь ведется круглосуточное видеонаблюдение. Безопасность обеспечена и для автомобилистов. Современный многоуровневый паркинг и гостевые парковки оценит каждый автовладелец. Также на территории семейного квартала в шаговой доступности расположена новая школа и 3 детских сада.   Комфортный отдых вдали от городской суеты  Новоселы 16 литера смогут насладиться невероятными видами из окон квартир и современной архитектурой в европейском стиле. Придомовая территория включает в себя зеленые аллеи, фонтаны, фруктовые сады, собственные зоны барбекю, детские и спортивные площадки, беговые дорожки и многое другое. Здесь каждый житель сможет перезагрузиться после трудового дня и в конце рабочей недели!  Доступная инфраструктура  На территории семейного квартала  "Достояние " расположены супермаркеты, салоны красоты, уютные кофейни и магазины одежды. Еще одно преимущество  доступная транспортная развязка! Маршруты общественного транспорта позволят быстро добраться в любой район города.   Выбрать будущую квартиру вы можете в отделах продаж  "ЮгСтройИнвест " по адресам:  ул. Героя Яцкова, 9  1 ул. Конгрессная, 31  Персональный менеджер ответит на интересующие вас вопросы по телефону  *1700</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=251614&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/77/942/051/1502497734-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/03/128/051/1508213031-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/36/014/051/1504106355-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/67/014/051/1504107673-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/942/051/1502497803-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/942/051/1502497817-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/13/667/051/1507663171-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/897/051/1507986111-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/84/597/051/1507954818-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/52/787/051/1507872589-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/74/108/051/1508014724-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/57/497/051/1507947548-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/81/287/051/1507821813-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/57/497/051/1507947549-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/02/408/051/1508042049-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/63/908/051/1508093691-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/44/277/051/1507724455-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/57/497/051/1507947546-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/677/051/1507762400-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/63/908/051/1508093690-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/57/497/051/1507947560-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/52/787/051/1507872594-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/32/677/051/1507762396-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/26/959/051/1509596297-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/62/238/051/1508322632-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/36/959/051/1509596317-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/26/959/051/1509596296-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/29/387/051/1507839251-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/36/959/051/1509596319-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/84/597/051/1507954819-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/57/497/051/1507947553-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/62/918/051/1508192634-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/24/887/051/1507884225-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/60/218/051/1508120601-1.jpg,</img><number>+7612057599</number><lat>45.1122637686922</lat><lng>38.9612866349448</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 54,76 м², 2/10 этаж в ЖК «Жилой Квартал»</fullname><title>2-комн. кв., 54,76 м², 2/10 этаж</title><builder>ЖК «Жилой Квартал»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица Им. Сорока А.М., 7</adress><price>5630000</price><priceperm>102812₽/м</priceperm><area>68.88</area><godpos>Секция 1 • Сдан</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Продаётся 2-комнатная квартира в сданном доме (Дом 9  1), срок сдачи: II-кв. 2021, общей площадью 68.88 кв.м., на 1 этаже.  КВАРТИРУ МОЖНО ПРИОБРЕСТИ ПО ЖИЛИЩНОМУ СЕРТИФИКАТУ (ХЕРСОН). Также представлены другие планировки: выделено более 100 подходящих по сумме сертификата вариантов, готовых сразу к заселению. Разработана специальная ипотечная программа для переселенцев, позволяющая купить квартиру большей площади сразу с ремонтом, мебелью и техникой.  Расположение, транспортная доступность  Жилой район  "Восточный "  это микрорайон, в состав которого входит 89 панельных домов бюджетного класса высотой от 12 до 21 этажа, а также разнообразные инфраструктурные объекты. Новостройка занимает территорию 515 гектаров.  Микрорайон находится в северо-восточной части Краснодара, недалеко от центра. Здесь ходят автобусы, маршрутные такси и троллейбусы, на которых можно добраться до любого района. До центра города, железнодорожного вокзала  "Краснодар-1 " и автовокзала  "Краснодар " от микрорайона можно доехать за пятнадцать минут.  Рядом с  "Восточным " находится железнодорожная станция  "Краснодар Сортировочная ", на которой останавливается множество поездов, отправляющихся в ряд регионов Краснодарского края.  Инфраструктура  Собственная инфраструктура микрорайона  "Восточный " включает в себя: несколько детских садов, школу, торгово-деловой и медицинский центр, спортивно-оздоровительный комплекс с бассейном, стадион, футбольную спортшколу клуба  "Краснодар ", гипермаркет  "Магнит " и другие объекты. Цокольные этажи занимают разнообразные торговые учреждения, филиалы банков, предприятия сферы услуг, фитнес-клубы, медицинские и оздоровительные учреждения.  В пешей доступности от комплекса находятся: супермаркет  "Пятерочка ", детские сады  200,  "Карусель " и  "Радуга ", школы  93,  11, школа иностранных языков, городская поликлиника  2, спорткомплекс  "Екатеринодар ", стадион  "Краснодар " (домашняя арена одноименного футбольного клуба), фитнес-клубы Time Club и Safari Sport.  Менее чем за двадцать минут от микрорайона можно дойти до крупных торгово-развлекательных и торговых центров   "СБС Мегамолл " с гипермаркетом  "Ашан ";  "Галактика " с несколькими гипермаркетами и магазином сети Media Markt. Доехать до культурно-развлекательных организаций центра Краснодара на общественном транспорте можно примерно за пятнадцать минут.  Экологическая обстановка в месте расположения микрорайона  "Восточный " оценивается как удовлетворительная. Поблизости находится Дубовая роща, проходит Восточный бульвар. Немногим дальше  Карасунские озера, озеро Старая Кубань, парк  "Солнечный остров " с зоопарком  "Сафари парк " и всевозможными аттракционами, городской сад  "Старая Кубань ".  Надежность застройщика  Возведением микрорайона  "Восточный " занималась группа компаний  "КраснодарСтройГрупп ". Основное направление деятельности предприятия  строительство в Краснодаре крупномасштабных жилых комплексов. В состав ГК  "КраснодарСтройГрупп " входят не только строительные, но и проектные организации, а также предприятие,</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=377347&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/56/179/241/1429716508-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/41/636/921/1296361419-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/41/636/921/1296361422-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/41/636/921/1296361428-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/41/636/921/1296361431-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/41/636/921/1296361433-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/41/636/921/1296361436-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/41/636/921/1296361438-1.jpg,</img><number>+7612057642</number><lat>45.052213</lat><lng>39.041142</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 59,3 м², 1/14 этаж в ЖК «Микрорайон Красная площадь»</fullname><title>2-комн. кв., 59,3 м², 1/14 этаж</title><builder>ЖК «Микрорайон Красная площадь»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица Конгрессная, лит18</adress><price>6048600</price><priceperm>102000₽/м</priceperm><area>56.01</area><godpos>Сдача корпуса 4 кв. 2023</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Продаётся 2-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 1), срок сдачи: I-кв. 2023, общей площадью 56.01 кв.м., на 12 этаже.  Квартал 6  это новый современный квартал в жилом районе Восточный с полной инфраструктурой и обновленным проектом благоустройства территории:  Квартиры с улучшенным ремонтом из стильных современных отделочных материалов.Функциональные планировочные решения с увеличенными кухнями.Новые интересные решения в оформлении входных групп.Благоустроенные дворы, детские площадки и зоны для семейного отдыха.По утвержденному городом генеральному плану, здесь планируется строительство 2-х школ! Начало строительства первой школы на 1550 мест запланировано уже в 2021 году.Запроектированы 4 детских сада.Недалеко от комплекса планируется возведение крупного торгового комплекса.Предполагается коммерческая, социальная и транспортная инфраструктура.Близость к вашему дому лучшей парковой зоны не только Краснодара, но и России  современного шикарного парка Краснодар, площадью 22,7 га.Восточный (Восточно-Кругликовский)  самый популярный и при этом крупнейший район новостроек г. Краснодара. Здесь высока развита инженерная, социальная и торговая инфраструктура. Школы, детские сады, гипермаркеты, торговый центр и рынки, банки, фитнес-клубы, стадион, детская спортивная школа, парк ФК  "Краснодар " и многое другое. Одним словом, у вас под рукой будет все, что необходимо современному человеку для решения не только бытовых потребностей, но и качественного образования детей, занятий спортом и семейного отдыха.   КВАРТИРУ МОЖНО ПРИОБРЕСТИ ПО ЖИЛИЩНОМУ СЕРТИФИКАТУ (ХЕРСОН). Также представлены другие планировки: выделено более 100 подходящих по сумме сертификата вариантов, готовых сразу к заселению. Разработана специальная ипотечная программа для переселенцев, позволяющая купить квартиру большей площади сразу с ремонтом, мебелью и техникой.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=377347&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/99/359/241/1429539923-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/58/683/531/1353868549-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/58/683/531/1353868551-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/58/683/531/1353868554-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/58/683/531/1353868563-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/58/683/531/1353868576-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/58/683/531/1353868580-1.jpg,</img><number>+7612057630</number><lat>45.0646451948495</lat><lng>39.0617993681063</lng></obj><obj><fullname>1-комн. апарт., 46,6 м², 6/15 этаж в ЖК «The Grand Palace»</fullname><title>1-комн. апарт., 46,6 м², 6/15 этаж</title><builder>ЖК «The Grand Palace»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Карасунский, мкр. ХБК, Уральская улица, 75/6</adress><price>7987240</price><priceperm>171400₽/м</priceperm><area>51.4</area><godpos>Секция 1 • Сдача корпуса 2 кв. 2023</godpos><repair>Предчистовая, чистовая</repair><des>Продаётся 2-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 5), срок сдачи: I-кв. 2023, общей площадью 51.4 кв.м., на 5 этаже. Жилой Комплекс  "Ракурс " от компании ССК  Сконцентрируйте свое внимание на покупке лучшей квартиры в экологически чистом районе с развитой инфраструктурой. Ваш дом - ваше тихое место, никаких оживленных дорожных магистралей вокруг него, но в двух минутах от вас выезд из города! Решение не заставит себя ждать - вы двигаетесь в верном направлении.  Под каким углом вы смотрите на свою жизнь, такой она и будет для вас. А, значит, вы сами определяете удачный ракурс каждого дня!Мы представляем новый жилой комплекс компании ССК -  "Ракурс "!  Преимущества ЖК Ракурс  Так просто вернуться домой и не искать парковочного места для своей машины. В наших домах организованы наземные парковки на достаточное количество мест.  Детские площадки наших комплексов изготовлены из качественных материалов.   Лифты, устанавливаемые в жилых комплексах компании ССК, отвечают всем современным требованиям и необходимым стандартам.  Установленное видеонаблюдение обеспечивает безопасность жильцов и сохранность их имущества.  На территории комплекса расположено большое количество коммерческих помещений, в которых в будущем разместятся магазины, кафе, аптеки, спортивные залы, цветочные мастерские и многое другое.  Инфраструктура  Жилой комплекс  "Ракурс " имеет достаточно развитую инфраструктуру. Совсем рядом расположены Табрис, Красная Площадь, Ледовый дворец, Музей  "Россия - моя история ", Баскет Холл, Магнит, Парк им. 300-летия полиции России, Выставочный центр Экспоград-Юг, Леруа Мерлен.  Краснодарское лето славится жарой и ярким солнцем! Жители комплекса Ракурс смогут провести эти дни в летней резиденции  "Санторини " с бассейном. База отдыха всего в 10 минутах езды на автомобиле.  Развита инфраструктура и для детей. Рядом с комплексом расположены МБОУ Средняя общеобразовательная школа  95 на ул. Кореновская, 33, МАОУ СОШ  96 на ул. Кореновская, 35, средняя общеобразовательная школа  98 имени Героя Российской Федерации генерал-полковника Г. Н. Трошева на ул. им.Дзержинского, д.100  3.Детские сады: детский сад  100 на ул. Дзержинского, 100 ,  107  "Русалочка " на ул. Дзержинского, 207,  108  "АИСТЕНОК " на ул. Дзержинского, 219,  6 на ул. Александра Покрышкина, 16. Также, рядом расположен ГБУЗ  "Городская поликлиника 13 города Краснодара " МЗ КК на ул. Силантьева, д. 76  1.  Весомым преимуществом является отсутствие в микрорайоне промышленных предприятий, несущих вред экологии и, соответственно, местным жителям. Это чистый уютный район, жить в котором комфортно и взрослым, и детям.  Расположение ЖК Ракурс  Многие люди работают в городе, но жить предпочитают в экологически чистом и тихом месте. Район строительства комплекса тихий и спокойный, а значит будущие жители смогут здесь отдыхать от шумного города.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=579714&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/66/400/311/1130046623-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/66/400/311/1130046653-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/76/400/311/1130046706-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/76/400/311/1130046752-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/76/400/311/1130046793-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/86/400/311/1130046850-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/86/400/311/1130046879-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/400/311/1130046902-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/400/311/1130046936-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/400/311/1130046952-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/400/311/1130046969-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/400/311/1130046971-1.jpg,</img><number>+7612056119</number><lat>45.0959905407117</lat><lng>38.9408216533433</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 32,92 м², 1/16 этаж в ЖК «Восточный»</fullname><title>1-комн. кв., 32,92 м², 1/16 этаж</title><builder>ЖК «Восточный»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, мкр. Восточно-Кругликовский, улица Героя А.А. Аверкиева, 21</adress><price>3914188</price><priceperm>118900₽/м</priceperm><area>60.54</area><godpos>Секция 1 • Сдан</godpos><repair>Без отделки</repair><des>Продаётся 2-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 5.2), срок сдачи: IV-кв. 2024, общей площадью 60.54 кв.м., на 6 этаже. МК  "Кубанский " планируется в северо-восточной части г. Краснодара в Прикубанском городском округе, ограниченном улицами Зиповская, Российская, 40 лет Победы, Московская. В МК  "Кубанский " планируется возведение 3-х блочных 16-этажных домов и пять 23-х этажных монолитных домов на стилобате. Стилобат  это торгово-развлекательный центр, в котором могут размещаться объекты социально-бытовой инфраструктуры. В МК  "Кубанский " будет построена многоуровневая парковка на 2620 мест и средняя общеобразовательная школа на 550 мест.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=377347&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/00/079/151/1519700057-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/079/151/1519700059-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/079/151/1519700060-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/079/151/1519700067-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/079/151/1519700076-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/079/151/1519700079-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/079/151/1519700080-1.jpg,</img><number>+7612057450</number><lat>45.0616014179253</lat><lng>39.0114840085981</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 61,4 м², 1/16 этаж в ЖК «Мой город»</fullname><title>2-комн. кв., 61,4 м², 1/16 этаж</title><builder>ЖК «Мой город»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица Западный обход, 39/1к3</adress><price>5157600</price><priceperm>84000₽/м</priceperm><area>69.09</area><godpos>Сдан</godpos><repair>Предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Продается двухкомнатная квартира в новостройке ЖК Avrora (Аврора) по адресу Краснодарский край, Краснодар, ул. Дзержинского, д. 95. Общая площадь квартиры - 69.09 кв. м., этаж 3 из 22. Тип проекта, по которому построен дом - монолит, компания-застройщик - СК  "АСК ". Стоимость квартиры - 15628158 Р. Срок сдачи - 3 квартал 2022. Более подробная информация по телефону.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=53628226&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/25/026/151/1516205270-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/86/026/151/1516206849-1.jpg,</img><number>+7612056719</number><lat>45.065692</lat><lng>38.973561</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 28,5 м², 16/16 этаж в ЖК «Молодежный»</fullname><title>1-комн. кв., 28,5 м², 16/16 этаж</title><builder>ЖК «Молодежный»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица Душистая, 25</adress><price>2140350</price><priceperm>75100₽/м</priceperm><area>45.0</area><godpos>Сдан</godpos><repair /><des>Продаётся 2-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 8.1), срок сдачи: II-кв. 2023, общей площадью 45 кв.м., на 2 этаже.  ЖК Парк у дома - это шесть монолитно-кирпичных домов класса  "комфорт плюс " разной высотности: 18 и 22 этажа.  Жилой комплекс расположился в популярном, активно развитом районе города  Восточном. Здесь есть вся необходимая инфраструктура: школы, детские сады, рынки и супермаркеты. А главное - прямо из окон открывается чудесный вид на парк  "Краснодар ", признанный лучшим в международной премии Urban Parks Awards.  Дома с архитектурной подсветкой, ламелями решетчатого типа под кондиционеры, стильными входными группами и видовыми квартирами порадуют истинных ценителей комфортной городской среды.  Территория жилого комплекса - закрытая, а значит, безопасная: доступ будет только у вас и ваших гостей. Предусмотрено два многоуровневых паркинга на 479 и 481 машиноместо - не нужно думать, где поставить автомобиль.  Планируется благоустройство зеленой аллеи с зонами отдыха, перголами, беседками. Здесь будет приятно прогуливаться в теплые дни, общаться с друзьями и соседями.  И конечно, прекрасный вариант для отдыха всей семьей - прогулка по парку  "Краснодар ", где можно провести весь день, наслаждаясь видом необычных растений, инсталляциями художников и занимаясь спортом в специальных зонах.  Из микрорайона легко добраться до любой точки города на общественном транспорте, а для автомобилистов есть удобный выезд.   КВАРТИРУ МОЖНО ПРИОБРЕСТИ ПО ЖИЛИЩНОМУ СЕРТИФИКАТУ (ХЕРСОН). Также представлены другие планировки: выделено более 100 подходящих по сумме сертификата вариантов, готовых сразу к заселению. Разработана специальная ипотечная программа для переселенцев, позволяющая купить квартиру большей площади сразу с ремонтом, мебелью и техникой.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=377347&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/61/299/241/1429921605-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/84/268/931/1398624893-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/25/268/931/1398625222-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/55/268/931/1398625505-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/85/268/931/1398625841-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/268/931/1398626171-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/56/268/931/1398626539-1.jpg,</img><number>+7612057524</number><lat>45.0522202346629</lat><lng>39.0375309497369</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 66,15 м², 17/17 этаж в ЖК «Дуэт»</fullname><title>2-комн. кв., 66,15 м², 17/17 этаж</title><builder>ЖК «Дуэт»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица Душистая, 77</adress><price>6151950</price><priceperm>93000₽/м</priceperm><area>52.97</area><godpos>Сдан</godpos><repair>Предчистовая</repair><des>В продаже 2-комнатная квартира 10 в ЖК  "Португалия ", квартал 3, литер 32, общей площадью 52,97 кв.м. на 2 этаже.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=280979&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/00/175/021/1205710092-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/06/324/121/1214236016-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/94/324/121/1214234910-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/94/324/121/1214234939-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/06/324/121/1214236017-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/05/324/121/1214235005-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/05/324/121/1214235036-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/05/324/121/1214235053-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/05/324/121/1214235069-1.jpg,</img><number>+7612057860</number><lat>45.1303347279261</lat><lng>38.9102182916471</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 40,6 м², 5/8 этаж в ЖК «ЮГГЕ»</fullname><title>1-комн. кв., 40,6 м², 5/8 этаж</title><builder>ЖК «ЮГГЕ»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Югге ЖК</adress><price>4202100</price><priceperm>103500₽/м</priceperm><area>48.3</area><godpos>Сдача корпуса 4 кв. 2024</godpos><repair /><des>Жилой курорт  "Зеленый театр " - новая концепция многоквартирного строительства комфорт-класса на Западном обходе, предполагает создание полноценной рекреационной зоны для жителей комплекса. 16-этажные корпуса с витражным остеклением, широкие комнаты правильной формы и высокие потолки 2,73 м. На территории ЖК будут установлены видеокамеры для наблюдения за периметром и входными зонами.  Паркинг вынесен за пределы ЖК, а дворы предназначены исключительно для прогулок и отдыха.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=280979&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/32/704/741/1474072389-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/32/704/741/1474072396-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/32/704/741/1474072398-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/704/741/1474072406-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/704/741/1474072410-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/704/741/1474072413-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/704/741/1474072416-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/704/741/1474072420-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/704/741/1474072423-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/704/741/1474072433-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/704/741/1474072443-1.jpg,</img><number>+7612055072</number><lat>45.0919613569833</lat><lng>38.9037493042273</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 39,76 м², 19/23 этаж в ЖК «Кубанский»</fullname><title>1-комн. кв., 39,76 м², 19/23 этаж</title><builder>ЖК «Кубанский»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, мкр. ЗИП, Завод Измерительных Приборов мкр, улица Зиповская, 40</adress><price>5520000</price><priceperm>138833₽/м</priceperm><area>64.8</area><godpos>Сдача корпуса 4 кв. 2024</godpos><repair>Без отделки, предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Продаётся 2-комнатная квартира  в строящемся доме (Литер 4), срок сдачи: III-кв. 2024, общей площадью 64.80 кв.м., на 6 этаже. Купите в ипотеку с господдержкой по ставке 5.55%. Подробности уточняйте у менеджеров отдела продаж по телефону.  ЖК  "Fresh " - современный жилой комплекс вдали от оживленных дорог. Квартиры с видом на горы и реку Кубань. Панорамные окна. Витражное остекление. Рядом благоустроенная набережная 440 м с удобной инфраструктурой. Вместительный подземный паркинг для автовладельцев. Рядом детский сад, школа, поликлиника. Наслаждайтесь природой со всеми удобствами.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=53628226&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/99/354/151/1514539911-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/50/858/151/1518580590-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/41/607/151/1517061487-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/60/858/151/1518580606-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/60/858/151/1518580622-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/60/858/151/1518580630-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/60/858/151/1518580645-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/60/858/151/1518580659-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/60/858/151/1518580669-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/60/858/151/1518580686-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/858/151/1518580701-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/858/151/1518580707-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/858/151/1518580742-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/858/151/1518580775-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/858/151/1518580783-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/80/858/151/1518580802-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/80/858/151/1518580807-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/80/858/151/1518580808-1.jpg,</img><number>+7612056715</number><lat>44.9868934983942</lat><lng>39.0705929950366</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 65,95 м², 6/19 этаж в ЖК «Тополиная Топольковая»</fullname><title>2-комн. кв., 65,95 м², 6/19 этаж</title><builder>ЖК «Тополиная Топольковая»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, мкр. РИП, Имени Петра Метальникова мкр, улица Тополиная, 40/1к2</adress><price>6660950</price><priceperm>101000₽/м</priceperm><area>61.1</area><godpos>Сдан</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Жилой комплекс  "Югге " - это семь 8-этажных литеров класса комфорт-плюс, расположенных в тихом и благоустроенном районе Краснодара  Энке (микрорайон им. Жукова).  При строительстве ЖК  "Югге " учитываются современные строительные тенденции. Возведение домов ведется по монолитной железобетонной технологии. В каждой квартире будут летние помещения  лоджии. Одним из отличительных преимуществ нового ЖК является комплексное благоустройство  на территории  "Югге " будет детский сад, несколько спортивных и детских площадок, прогулочные зоны, места для отдыха, велодорожки. Для удобства жильцов предусмотрены места для хранения велосипедов. Кроме того, в  "Югге " будет реализована концепция  "двор без машин " - безопасной территории для детей и велосипедистов. Автовладельцы смогут пользоваться большим наземным паркингом. Энка  благоустроенный район Краснодара. Рядом с жилым комплексом находятся 5 детских садов, 3 школы, поликлиника, скверы, спортивный центр  "Баскет Холл ", ТРЦ  "Красная площадь " а также необходимые для человека продовольственные и хозяйственные магазины. Общественный транспорт представлен автобусами, троллейбусами и маршрутками. Из-за близости крупного торгового центра, общественный транспорт связывает ЭНКУ со всеми остальными районами Краснодара. Рядом с  "Красной площадью " создана удобная транспортная развязка, откуда можно попасть и в центр города через ул. Дзержинского, и на Ростовское шоссе  объездную дорогу Краснодара. Доступен прямой выезд на Ейское шоссе.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=278596&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/27/592/141/1412957238-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/27/726/731/1376277249-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/27/726/731/1376277279-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/37/726/731/1376277316-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/37/726/731/1376277330-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/37/726/731/1376277356-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/37/726/731/1376277372-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/10/353/531/1353530193-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/20/353/531/1353530233-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/20/353/531/1353530268-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/30/353/531/1353530304-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/30/353/531/1353530334-1.jpg,</img><number>+7612059935</number><lat>45.0963203856866</lat><lng>38.9462710224445</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 62,81 м², 17/17 этаж в ЖК «Россинский парк»</fullname><title>2-комн. кв., 62,81 м², 17/17 этаж</title><builder>ЖК «Россинский парк»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица Командорская, 15/1</adress><price>5590090</price><priceperm>89000₽/м</priceperm><area>42.01</area><godpos>Сдан</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Продаётся 1-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 2), срок сдачи: III-кв. 2024, общей площадью 42.01 кв.м., на 8 этаже. Жилой комплекс  "Вектор " от застройщика  "СЗ АРХГРАДСТРОЙ " в пгт. Яблоновский.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=49495646&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/05/596/731/1376955071-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/43/729/731/1379273455-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/43/729/731/1379273470-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/43/729/731/1379273484-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/43/729/731/1379273493-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/53/729/731/1379273508-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/53/729/731/1379273516-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/53/729/731/1379273523-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/53/729/731/1379273534-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/53/729/731/1379273545-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/53/729/731/1379273557-1.jpg,</img><number>+7043339456</number><lat>45.0104579215006</lat><lng>38.9372512433451</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 25,5 м², 13/18 этаж в ЖК «Парк у дома»</fullname><title>1-комн. кв., 25,5 м², 13/18 этаж</title><builder>ЖК «Парк у дома»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Парк У Дома ЖК</adress><price>4110600</price><priceperm>161200₽/м</priceperm><area>99.3</area><godpos>Секция 1 • Сдача корпуса 2 кв. 2023</godpos><repair>Черновая</repair><des>Продаётся   1-комнатная квартира в доме (Литер 1), срок сдачи: [quater] кв. 2022, общей площадью 99.3 кв.м., на 2 этаже в жилом комплексе Role Clef.      Role Clef - эксклюзивный дом клубного типа в самом сердце Краснодара, ул. Кондратенко,8. На расстоянии 3-х минут пешком - Екатерининский сквер, Городской парк, Пушкинская площадь, начало улицы Красной. Из окон открывается великолепный вид на центр города. Главное украшение панорамы - Войсковой Собор святого благоверного князя Александра Невского с красивейшей ночной подсветкой.    В доме предусмотрены двухуровневые квартиры и пентхаусы с собственными террасами на эксплуатируемой кровле.    Территория дома полностью закрыта, находится под контролем собственного пункта охраны и видеонаблюдением: двор, подъезды, лифты. Исключен доступ посторонних лиц, в том числе и на подземный паркинг.   Централизованная система кондиционирования поддерживает комфортный микроклимат во всех помещениях и квартирах. Предусмотрена   приточно-вытяжная индивидуальная вентиляция и система очистки воздуха.  Доступ в лифт и на паркинг осуществляется по HID-картам или с помощью систем опознавания жильцов. Двери оборудованы автоматической   системой открывания. Для автомобилей - бесконтактная авторизация, считывание номеров. Парковочные места спроектированы с учетом особенностей автомобилей представительского класса.  Мест на подземном паркинге больше, чем квартир в доме.    Инфраструктура:        Екатерининский сквер, Мариинский Бульвар, Площадь имени А.С. Пушкина - 2 минуты пешком   Парк Городской сад, Парк 30-летия Победы, Дворец спорта Олимп, стадион Труд - 10 минут пешком    ТРК Галерея Краснодар - 10 минут на машине   ТРК Сити Центр - 5 минут на машине   Детский сад 94, Лицей 48, МОУ СОШ 31, Частная школа им. А.С. Пушкина, Краснодарское высшее военное училище им. Генерала армии С.М. Штеменко, Юридический факультет КубГУ, Краснодарский музыкальный колледж им. Н.А. Римского-Корсакова - 5 минут пешком    X-Fit Studio Центральный - 6 минут на машине    Номер квартиры 29. Подъезд 2</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=239020&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/20/435/051/1505340278-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/85/858/741/1478585835-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/68/476/151/1516748679-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/29/476/151/1516749202-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/01/969/151/1519691083-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/19/769/151/1519679103-1.jpg,</img><number>+7612055283</number><lat>45.013867</lat><lng>38.965081</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 42,9 м², 2/24 этаж в ЖК «Улыбка»</fullname><title>2-комн. кв., 42,9 м², 2/24 этаж</title><builder>ЖК «Улыбка»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица Имени Героя Георгия Бочарникова, 2лит1</adress><price>6194760</price><priceperm>144400₽/м</priceperm><area>56.4</area><godpos>Секция 1 • Сдача корпуса 3 кв. 2024</godpos><repair /><des>ЖК  "Дружный " вторая очередь  это уже не первый дом в локации ул. Российской, а точнее по ул. Ул. Адмирала Серебрякова, который возводит Группа Компаний  "ПОБЕДА ". Жилой комплекс, расположенный в интенсивно развивающемся районе вобрал в себе ряд преимуществ для городского жителя, любящего комфорт, когда все в шаговой доступности и при этом, желающего отдыхать от городской суеты. Во дворе детские и спортивные площадки, зоны отдыха, а также можно приготовить блюда на мангале, прогуляться по зелёным аллеям. Совсем рядом строится новая школа и часовня, будет построен детский сад. Всего 20 минут на автомобиле и вы в центре города Краснодара. Квартира 368 на 2 этаже площадью 56.4 кв.м.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=50490312&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/53/845/741/1475483502-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/04/845/741/1475484014-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/54/845/741/1475484533-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/05/845/741/1475485075-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/55/845/741/1475485593-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/845/741/1475486120-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/66/845/741/1475486663-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/27/845/741/1475487231-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/845/741/1475487764-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/28/845/741/1475488262-1.jpg,</img><number>+7612055191</number><lat>45.09363828025588</lat><lng>39.036826720237535</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 66,8 м², 4/17 этаж в ЖК «Дом на Московской»</fullname><title>2-комн. кв., 66,8 м², 4/17 этаж</title><builder>ЖК «Дом на Московской»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, мкр. РИП, Московский мкр, 112</adress><price>12024000</price><priceperm>180000₽/м</priceperm><area>99.3</area><godpos>Секция 1 • Сдача корпуса 3 кв. 2023</godpos><repair>Черновая</repair><des>Продаётся   1-комнатная квартира в доме (Литер 1), срок сдачи: [quater] кв. 2022, общей площадью 99.3 кв.м., на 2 этаже в жилом комплексе Role Clef.      Role Clef - эксклюзивный дом клубного типа в самом сердце Краснодара, ул. Кондратенко,8. На расстоянии 3-х минут пешком - Екатерининский сквер, Городской парк, Пушкинская площадь, начало улицы Красной. Из окон открывается великолепный вид на центр города. Главное украшение панорамы - Войсковой Собор святого благоверного князя Александра Невского с красивейшей ночной подсветкой.    В доме предусмотрены двухуровневые квартиры и пентхаусы с собственными террасами на эксплуатируемой кровле.    Территория дома полностью закрыта, находится под контролем собственного пункта охраны и видеонаблюдением: двор, подъезды, лифты. Исключен доступ посторонних лиц, в том числе и на подземный паркинг.   Централизованная система кондиционирования поддерживает комфортный микроклимат во всех помещениях и квартирах. Предусмотрена   приточно-вытяжная индивидуальная вентиляция и система очистки воздуха.  Доступ в лифт и на паркинг осуществляется по HID-картам или с помощью систем опознавания жильцов. Двери оборудованы автоматической   системой открывания. Для автомобилей - бесконтактная авторизация, считывание номеров. Парковочные места спроектированы с учетом особенностей автомобилей представительского класса.  Мест на подземном паркинге больше, чем квартир в доме.    Инфраструктура:        Екатерининский сквер, Мариинский Бульвар, Площадь имени А.С. Пушкина - 2 минуты пешком   Парк Городской сад, Парк 30-летия Победы, Дворец спорта Олимп, стадион Труд - 10 минут пешком    ТРК Галерея Краснодар - 10 минут на машине   ТРК Сити Центр - 5 минут на машине   Детский сад 94, Лицей 48, МОУ СОШ 31, Частная школа им. А.С. Пушкина, Краснодарское высшее военное училище им. Генерала армии С.М. Штеменко, Юридический факультет КубГУ, Краснодарский музыкальный колледж им. Н.А. Римского-Корсакова - 5 минут пешком    X-Fit Studio Центральный - 6 минут на машине    Номер квартиры 29. Подъезд 2</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=239020&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/20/435/051/1505340278-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/85/858/741/1478585835-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/68/476/151/1516748679-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/29/476/151/1516749202-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/01/969/151/1519691083-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/19/769/151/1519679103-1.jpg,</img><number>+7612055283</number><lat>45.013867</lat><lng>38.965081</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 38,7 м², 6/7 этаж в ЖК «Европа-Сити»</fullname><title>1-комн. кв., 38,7 м², 6/7 этаж</title><builder>ЖК «Европа-Сити»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Европа-Сити ЖК</adress><price>3939040</price><priceperm>101784₽/м</priceperm><area>56.4</area><godpos>Сдача корпуса 1 кв. 2025</godpos><repair /><des>ЖК  "Дружный " вторая очередь  это уже не первый дом в локации ул. Российской, а точнее по ул. Ул. Адмирала Серебрякова, который возводит Группа Компаний  "ПОБЕДА ". Жилой комплекс, расположенный в интенсивно развивающемся районе вобрал в себе ряд преимуществ для городского жителя, любящего комфорт, когда все в шаговой доступности и при этом, желающего отдыхать от городской суеты. Во дворе детские и спортивные площадки, зоны отдыха, а также можно приготовить блюда на мангале, прогуляться по зелёным аллеям. Совсем рядом строится новая школа и часовня, будет построен детский сад. Всего 20 минут на автомобиле и вы в центре города Краснодара. Квартира 368 на 2 этаже площадью 56.4 кв.м.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=50490312&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/53/845/741/1475483502-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/04/845/741/1475484014-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/54/845/741/1475484533-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/05/845/741/1475485075-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/55/845/741/1475485593-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/845/741/1475486120-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/66/845/741/1475486663-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/27/845/741/1475487231-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/845/741/1475487764-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/28/845/741/1475488262-1.jpg,</img><number>+7612055191</number><lat>45.09363828025588</lat><lng>39.036826720237535</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 64,7 м², 18/20 этаж в ЖК «RED777»</fullname><title>2-комн. кв., 64,7 м², 18/20 этаж</title><builder>ЖК «RED777»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица Адмирала Крузенштерна, 5</adress><price>6793500</price><priceperm>105000₽/м</priceperm><area>45.0</area><godpos>Секция 2 • Сдан</godpos><repair /><des>ЖК Молодежный. В квартире сделан хороший качественный ремонт. Есть вся необходимая мебель и техника ( холодильник, стиральная машина, сплит система, ТВ, микроволновая печь и т.д.).Развитая инфраструктура (детские сады,школы, магазины, хорошая транспортная развязка. Яблоновский.Адыгея..  Код 14 883</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=152305&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/12/029/221/kvartira-yablonovskiy-kosmicheskaya-ulica-1229202153-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/37/819/221/kvartira-yablonovskiy-kosmicheskaya-ulica-1229187397-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/12/029/221/kvartira-yablonovskiy-kosmicheskaya-ulica-1229202144-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/12/029/221/kvartira-yablonovskiy-kosmicheskaya-ulica-1229202147-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/12/029/221/kvartira-yablonovskiy-kosmicheskaya-ulica-1229202188-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/12/029/221/kvartira-yablonovskiy-kosmicheskaya-ulica-1229202121-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/47/819/221/kvartira-yablonovskiy-kosmicheskaya-ulica-1229187406-1.jpg,</img><number>9615029306</number><lat>44.972225</lat><lng>38.93267</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 62,81 м², 13/17 этаж в ЖК «Россинский парк»</fullname><title>2-комн. кв., 62,81 м², 13/17 этаж</title><builder>ЖК «Россинский парк»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица Командорская, 15/1</adress><price>5590090</price><priceperm>89000₽/м</priceperm><area>34.14</area><godpos>Сдан</godpos><repair>Предчистовая, чистовая</repair><des>Купите жилье с предчистовой отделкой в новом семейном квартале  "Достояние " по выгодным ценам от застройщика. НОВЫЙ СЕМЕЙНЫЙ КВАРТАЛ  "ДОСТОЯНИЕ " ОТКРЫТЫ ПРОДАЖИ В ЛИТЕРЕ 18 ПО САМЫМ НИЗКИМ ЦЕНАМ СТАРТА 442 квартир 18-22 этажей  Купите жилье с предчистовой отделкой в новом семейном квартале  "Достояние " по выгодным ценам от застройщика.  В  "Достоянии " мы применили самые новые архитектурные решения - красивые фасады в духе европейской архитектуры, панорамное остекление, французские окна, которые пропускают больше воздуха и света в квартиру. Из окон нового 18 литера будет открываться потрясающий вид на город или уютный двор. Рядом, для удобства жителей, расположился современный многоуровневый паркинг, а в 200 метрах находится остановка общественного транспорта.  Высокое качество строительства, улучшенные планировки, внимание к интересам каждого жителя - все это семейный квартал  "Достояние ". Это один из самых молодых и перспективных проектов Краснодара!  Только на старте у вас будет возможность выбрать самые лучшие планировки и хорошее расположение, а также приобрести новую квартиру по самым низким ценам от застройщика.  В ДОСТОЯНИИ БУДЕТ ПОСТРОЕНО: 19 домов  класс комфорт+  переменная этажность 18-22  95% домов компания сдает раньше намеченного срока СОЦИАЛЬНАЯ ИНФРАСТРУКТУРА: Школа на 1550 учащихся  3 детских сада с ясельными группами на 300 мест   многоуровневые парковки  подземные паркинги  гостевые стоянки БЛАГОУСТРОЕННЫЕ ДВОРЫ Игровые и спортивные площадки  плейхабы  крытые тренажерные залы  спортивный комплекс  большая прогулочная аллея с фонтаном  фруктовые сады  воркаут-зоны  МАГАЗИНЫ  Кафе и кофейни  продуктовые и хозяйственные лавки  магазины одежды и товаров для дома   торговый центр  ТРАНСПОРТНАЯ РАЗВЯЗКА Остановки общественного транспорта  автобусные маршруты, которые ездят в любую точку города  10 минут до ТРЦ  "Красная площадь " и СК  "Баскет Холл " УДОБНЫЙ СПОСОБ ОПЛАТЫ: Беспроцентная рассрочка  ипотека от 3 %  материнский капитал   Строительство ведется в соответствии с 214-ФЗ. ГК  "ЮгСтройИнвест " работает в Ставрополе, Краснодаре и Ростове-на-Дону, где ведет комплексную застройку территории, строит комфортное жилье, создает социальную инфраструктуру и благоустраивает территорию своих микрорайонов.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=251614&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/37/669/941/1499667340-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/06/214/051/1504126077-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/28/214/051/1504128252-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/275/051/1505720717-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/84/506/051/1506054893-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/50/924/051/1504290500-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/14/805/051/1505084198-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/86/327/051/1507236867-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/14/935/051/1505394191-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/84/345/051/1505434813-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/17/655/051/1505567111-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/17/835/051/1505387134-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/08/465/051/1505648025-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/27/455/051/1505547233-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/36/056/051/1506506397-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/06/365/051/1505636009-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/52/315/051/1505132521-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/94/915/051/1505194914-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/22/607/051/1507062235-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/98/345/051/1505438977-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/95/825/051/1505285929-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/52/315/051/1505132522-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/27/455/051/1505547236-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/04/836/051/1506384095-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/22/607/051/1507062227-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/04/836/051/1506384055-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/04/836/051/1506384075-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/05/135/051/1505315045-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/14/836/051/1506384109-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/20/515/051/1505150277-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/84/027/051/1507204893-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/55/745/051/1505475560-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/90/615/051/1505160965-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/01/065/051/1505601003-1.jpg,</img><number>+7612057599</number><lat>45.10917171933453</lat><lng>38.9558417506445</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 40,5 м², 4/24 этаж в ЖК «Fresh»</fullname><title>1-комн. кв., 40,5 м², 4/24 этаж</title><builder>ЖК «Fresh»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Карасунский, мкр. Гидростроителей, улица Имени Валерия Гассия, 4/7лит4</adress><price>4333500</price><priceperm>107000₽/м</priceperm><area>45.8</area><godpos>Секция 1 • Сдача корпуса 3 кв. 2024</godpos><repair>Предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>ЖК  "Отражение " от федерального девелопера  "Неометрия " - это 4 дома в районе ТЦ  "Красная площадь ". Этот жилой комплекс завораживает своей архитектурой и эффектно возвышается над своим окружением.  В основе проекта ЖК  "Отражение "  целый сюжет, настоящая  "Страна чудес ", в которой каждый найдёт свою собственную историю. Концептуальный двор-парк обустроен зонами для спорта, игр детей и отдыха взрослых. Концептуальный двор-парк  "Страна чудес " Амфитеатр для мероприятий или летний кинотеатр на открытом воздухе Площадь звуков и театр теней Система искусственных холмов с тоннелями внутри Тренажёры, зоны для футбола и баскетбола, йоги и аэробных занятий Бульвар для прогулок и спокойного отдыха. Лапомоечные и колясочные помещения в каждом подъезде Беседки и зоны для отдыха  ЖК  "Отражение " расположен в развитой части Краснодара  на границе микрорайона Энка и улицы Западный обход. В ближайшем расположении: В 2 минутах ходьбы  гипермаркет  "Семейный магнит ", строительный гипермаркет  "Леруа мерлен ". В 6 минутах езды расположен ТЦ  "Красная площадь "  бронируйте билеты в кино или в боулинг, заезжайте в рестораны и наслаждайтесь шопингом всей семьей. В 6 минутах на авто  СОШ 95 и СОШ 96 В 8 минутах езды  СОШ 98 В 7 минутах на машине  Детский сад 108 В 8 минутах езды  Детский сад 100 В 5 минутах ходьбы  футбольная академия  "Краснодар " В 15 минутах езды находятся теннисный корт и бассейны  "Центральный спортивный клуб армии ". В 7 минутах на автомобиле  комплекс  "Баскет-холл ", крупнейший спортивный центр и концертная площадка Юга России, по соседству располагается ледовый дворец  "Ice Palace ". 1-й литер 1-й очереди ЖК  "Отражение " уже сдан, сдача 2-го литера запланирована на 1 квартал 2023 г. Вторая очередь открыта в продажу.  Дома строятся по 214-ФЗ с использованием эскроу-счетов. Способы оплаты: - ипотека от ведущих банков от 0,1% или за 1 р.  мес. - рассрочка от застройщика - материнский капитал - наличный расчет - покупка без первого взноса Квартиры можно купить с готовым ремонтом, который можно включить в ипотеку! Федеральный девелопер  "Неометрия " предоставляет 2 вида ремонта: Classic. Стандартный ремонт для тех, кто выбирает классические решения; Prime. Улучшенный вид ремонта для тех, кто ценит качество, практичность и функциональность. В продажу открыты студии, 1-, 2- и 3-комнатные квартиры в готовых и строящихся домах. Успейте приобрести, пока есть выбор планировок!</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=32351945&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/71/493/141/1413941731-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/71/493/141/1413941751-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/71/493/141/1413941776-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/81/493/141/1413941810-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/81/493/141/1413941833-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/81/493/141/1413941853-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/81/493/141/1413941866-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/81/493/141/1413941884-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/91/493/141/1413941909-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/91/493/141/1413941921-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/91/493/141/1413941934-1.jpg,</img><number>+7612055024</number><lat>45.109475109538806</lat><lng>38.95152553372931</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 33,2 м², 1/22 этаж в ЖК «Отражение»</fullname><title>1-комн. кв., 33,2 м², 1/22 этаж</title><builder>ЖК «Отражение»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, шоссе Ближний Западный Обход, 2к3</adress><price>4223040</price><priceperm>127200₽/м</priceperm><area>37.92</area><godpos>Секция 1 • Сдача корпуса 3 кв. 2025</godpos><repair>Без отделки, предчистовая, черновая</repair><des>Скидка до 10% на 1-комнатные, 2-комнатные и 3-комнатные квартиры! По всем вопросам обращайтесь в офис продаж, мы вам все подробно расскажем!  Однокомнатная квартира от застройщика в ЖК  "Режиссер " на 3 этаже. Квартира без отделки, после выдачи ключей можно делать ремонт. Общая площадь: 37.92 кв.м., жилая: 17.64 кв.м., площадь просторной кухни-столовой: 9.95 кв.м. Все окна выходят на одну сторону. В квартире один балкон, один совмещенный санузел. Наличие в квартире террасы площадью 7.37 кв.м. открывает возможность для обустройства дополнительной площади. Высота потолков 2.84 м.  Дом монолитный, многоподъездный, высотой 21 этаж. Квартира находится в 3-й секции в корпусе 3. На этаже 7 квартир. В подъезде 1 пассажирский и 1 грузовой лифт. Окончание строительства - 1 квартал 2026 года. Оформление сделки по договору долевого участия.  Жилой комплекс расположен на пересечении улиц Уральская и Старокубанская рядом с крупными торгово  развлекательными и деловыми центрами. Развитая инфраструктура, удобная транспортная доступность делают этот район удобным для жизни и работы. Окружение ЖК  "Режиссер " уникально для шопинга. ТРЦ центр СБС, Галактика, Ашан, Леруа Мерлен и многие другие в шаговой доступности. Добавит возможности для покупок без ограничений собственная коммерческая инфраструктура. От 4-х до 7 квартир на этаже. Одно из важных преимуществ при выборе квартиры  не много соседей рядом. Широкий ассортимент планировок и площадей. От Уютных однокомнатных квартир до роскошных пятикомнатных. с собственной террасой. Традиционно благоустройству территории уделено максимальное внимание. Озеленение взрослыми деревьями разных пород, площадки для взрослых и детей станут местом притяжения для всех жителей ЖК Режиссер. Проектом жилого комплекса предусмотрено 2 типа кровли: неэксплуатируемая плоская кровля жилых домов и эксплуатируемая кровля стилобата, и фитнес центра. #iEuubo</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=54882225&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/20/389/641/1469830215-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/41/599/641/1469951465-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/78/499/641/1469948751-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/599/641/1469950703-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/36/499/641/1469946391-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/38/499/641/1469948307-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/70/389/641/1469830711-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/599/641/1469950060-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/499/641/1469947894-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/76/499/641/1469946702-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/29/499/641/1469949218-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/62/599/641/1469952624-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/30/599/641/1469950354-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/69/499/641/1469949652-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/91/599/641/1469951916-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/07/499/641/1469947051-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/01/599/641/1469951040-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/06/499/641/1469946052-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/47/499/641/1469947442-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/32/599/641/1469952351-1.jpg,</img><number>+7612059946</number><lat>45.0318285935871</lat><lng>39.0505301752537</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 47,4 м², 10/16 этаж в ЖК «Самолет»</fullname><title>2-комн. кв., 47,4 м², 10/16 этаж</title><builder>ЖК «Самолет»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Самолет-6 ЖК</adress><price>6446400</price><priceperm>136000₽/м</priceperm><area>68.79</area><godpos>Секция 1 • Сдача корпуса 2 кв. 2026</godpos><repair>Предчистовая</repair><des>Продаётся 2-комнатная квартира в строящемся доме (Дом 1), срок сдачи: II-кв. 2024, общей площадью 68.79 кв.м., на 3 этаже. Краснодар как цент всего края должен быть представлен на высоте для жителей, гостей города и тех, кто только мечтает связать с ним свою жизнь. Настоящей изюминкой предстает сегодня ЖК Сердце Краснодар. Это жилой комплекс премиум класса, в котором слились воедино безграничные возможности и великолепная панорама.  В самом центре города, где безустанно кипит жизнь, Ваш дом будет настоящей крепостью. Повышенный уровень комфорта, бесшумная работа оборудования и огороженная территория позволят насладиться видом города извне, оставаясь при этом неотъемлемой его частью.   Панорамные окна позволяет любоваться красотами города, а высокие потолки создадут ощущение свободы и роскоши.  На этаже дома комплекса располагается не больше пяти квартир. Парадные комфортные и удобные, спроектированы в неоклассическом стиле. Бесшумные лифты ориентированы на перевозку людей и грузов.  Квартиры в ЖК Сердце, цены которых гораздо доступнее на этапе строительства, уже находят своих хозяев. Все они пожелали прикоснуться к атмосфере уюта и покоя, находясь в эпицентре столичной жизни. Вы тоже можете стать счастливым обладателем роскошной квартиры в ЖК Сердце Краснодар. Для этого достаточно обратиться в офис компании или оставить онлайн заявку.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=579714&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/83/465/901/1095643851-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/83/465/901/1095643866-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/83/465/901/1095643885-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/83/465/901/1095643899-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/93/465/901/1095643922-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/93/465/901/1095643943-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/93/465/901/1095643995-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/04/465/901/1095644012-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/04/465/901/1095644018-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/55/075/901/1095705501-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/34/465/901/1095644380-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/34/465/901/1095644390-1.jpg,</img><number>+7612055284</number><lat>45.035502</lat><lng>39.018145</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 44,64 м², 9/19 этаж в ЖК «Лучший»</fullname><title>1-комн. кв., 44,64 м², 9/19 этаж</title><builder>ЖК «Лучший»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, мкр. РИП, Имени Петра Метальникова мкр, Лучший ЖК</adress><price>5222880</price><priceperm>117000₽/м</priceperm><area>37.2</area><godpos>Секция 1 • Сдача корпуса 1 кв. 2024</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Продаётся 1-комнатная квартира в сданном доме (Знаменского, 34 ), срок сдачи: III-кв. 2022, общей площадью 37.2 кв.м., на 11 этаже. Описание квартиры:  - предчистовая отделка: разводка электричества с установкой розеток, стяжка пола, гидроизоляция, стены оштукатурены, металлическая дверь, металлопластиковые окна,  - остекление лоджий,  - место для встроенного шкафа  гардеробная комната,  - возможность перепланировки после сдачи дома.   Покупка возможна:  - в рассрочку,  - ипотека без первоначального взноса,  - военная ипотека,  - ипотека с господдержкой,  - скидка при покупке вместе с парковочным местом,  - эскроу счета Сбербанка,  - 3-комнатные квартиры в этом доме сразу застрахованы от всех видов ущерба.   Описание дома:  - 22 этажа  - монолит-кирпич  - 2 лифта в каждом подъезде  - дизайнерский проект оформления подъездов и общих коридоров,  - подземный паркинг.   Окружение Литер 22 ЖК  "Почтовый " - это единственный монолитно-кирпичный дом в этом жилом комплексе в стадии продаж. Остальные 14 домов уже сданы в экплуатацию, все квартиры в них проданы застройщиком.  Дом находится по проспекту Знаменского, по которому проходят маршруты общественного транспорта, рядом с домом находится остановка маршруток и автобусов.   Во дворе дома, буквально в 5 минутах пешком строится новая вместительная школа на 1550 мест. Уже в 2023 году она примет своих первых учеников.  Здесь же будет располагаться и еще один детский сад.   Уникальность третьего транспортного кольца и Литера 22 в том, что рядом расположена река Кубань и Краснодарский лесопарк. Там приятно гулять или отдыхать в выходные.   Район молодой, но хорошо развитый, здесь в достаточной мере представлены и торговые объекты, и поликлиники, и социальные объекты.   У дома проходит Николаевский бульвар  самая большая зеленая зона Гидростроителей.   Застройщик Проект реализует строительная компания  "БАУИНВЕСТ ".  Компания входит в крупнейшее объединение застройщиков ЮФО. За 12 лет работы компания сдала в эксплуатацию 19 жилых домов, в том числе 2  "бизнес "-класса в разных частях города.  Компания специализируется на возведении монолитно-кирпичных домов высокого уровня энергоэффективности.  Проектное финансирование жилых комплексов осуществляет Сбербанк.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=377347&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/04/557/541/1457554013-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/37/476/541/1456747331-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/47/476/541/1456747477-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/67/476/541/1456747632-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/476/541/1456747805-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/97/476/541/1456747948-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/08/476/541/1456748087-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/28/476/541/1456748222-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/38/476/541/1456748353-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/48/476/541/1456748480-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/68/476/541/1456748649-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/78/476/541/1456748777-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/98/476/541/1456748939-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/09/476/541/1456749078-1.jpg,</img><number>+7612057597</number><lat>44.993595</lat><lng>39.075781</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 31,07 м², 2/24 этаж в ЖК «Фонтаны»</fullname><title>1-комн. кв., 31,07 м², 2/24 этаж</title><builder>ЖК «Фонтаны»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Центральный, мкр. Дубинка, Черемушки мкр, Фонтаны ЖК</adress><price>5281900</price><priceperm>170000₽/м</priceperm><area>37.68</area><godpos>Сдача корпуса 2 кв. 2023</godpos><repair>Без отделки, предчистовая</repair><des> "Любимово "  это поразительный размах комплексной застройки! Вы сможете пешком водить ребенка в новый садик и школу, кататься по велодорожкам, устраивать большой шоппинг, заниматься йогой, играть в футбол   "Любимово " учитывает интересы каждого!  "Любимово " - не просто микрорайон для комфортной жизни горожан. Это - место притяжения современных людей, полных идей, позитива и энергии.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=37032987&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/35/451/741/1471545375-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/85/451/741/1471545897-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/36/451/741/1471546395-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/451/741/1471546918-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/37/451/741/1471547397-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/97/451/741/1471547953-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/48/451/741/1471548471-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/98/451/741/1471548976-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/49/451/741/1471549469-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/572/741/1472757782-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/40/551/741/1471550467-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/90/551/741/1471550950-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/41/551/741/1471551412-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/81/551/741/1471551817-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/22/551/741/1471552213-1.jpg,</img><number>+7612057624</number><lat>45.088267949752</lat><lng>39.038575543019</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 47,4 м², 13/16 этаж в ЖК «Самолет»</fullname><title>2-комн. кв., 47,4 м², 13/16 этаж</title><builder>ЖК «Самолет»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Самолет-6 ЖК</adress><price>6446400</price><priceperm>136000₽/м</priceperm><area>62.24</area><godpos>Секция 1 • Сдача корпуса 2 кв. 2026</godpos><repair>Без отделки, предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Продается двухкомнатный апартамент  290 в новостройке ЖК  "Novella (Новелла) " по адресу Краснодарский край, Краснодар, ул. Питерская, 40, лит. 6. Общая площадь апартамента - 62.24 кв. м., этаж 1 из 19, секция 7. Тип проекта, по которому построен дом - монолит, компания-застройщик - Группа компаний AVA Group. Стоимость апартамента - 7213616 Р. Срок сдачи - 4 квартал 2023. Более подробная информация по телефону.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=53628226&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/88/412/741/1472148895-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/98/412/741/1472148980-1.jpg,</img><number>+7612056716</number><lat>45.100893622433</lat><lng>38.9537008293608</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 40,5 м², 2/16 этаж в ЖК «Дыхание»</fullname><title>1-комн. кв., 40,5 м², 2/16 этаж</title><builder>ЖК «Дыхание»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Дыхание ЖК</adress><price>4779000</price><priceperm>118000₽/м</priceperm><area>52.5</area><godpos>Секция 2 • Сдача корпуса 2 кв. 2024</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Продаётся 2-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 24 - 12 этап), срок сдачи: II-кв. 2024, общей площадью 52.5 кв.м., на 2 этаже. Расположение, транспортная доступность  Проект комплексной застройки ЖК  "Дыхание " расположен в Прикубанском округе, на северо-восточной окраине Краснодара, вблизи поселка Российский. Одно из ключевых достоинств района - чистый воздух и обилие свободных пространств. По соседству с полями и пригородными ландшафтами с нуля создаются жилые кварталы со своей коммерческой, социальной и транспортной инфраструктурой.  В непосредственной близости от комплекса находится остановка автобуса 146а и маршрутного такси 170а, которые едут до железнодорожной станции и автовокзала  "Краснодар-2 ", Чистяковской рощи и центральных улиц города - Красной и Александровского бульвара. Расстояние до аэропорта Краснодар (Пашковский) - 20 км, до автотрассы М-4  "Дон " (Москва - Новороссийск) - 7 км, до железнодорожного вокзала - 16 км.  Инфраструктура  Внутри комплекса планируется открытие школы и детского сада, а также магазинов, сервисных служб, офисов и других объектов коммерческой инфраструктуры. На автобусе 146а или маршрутном такси 170а можно доехать до гипермаркета  "Магнит ", краевой клинической больницы, поликлиники, Института культуры, концертного зала или дома спорта  "Динамо ".  В десяти минутах езды на автомобиле расположены гимназия  "Лидер ", общеобразовательная школа 66, несколько детских садов, а в двадцати минутах находится один из крупнейших в городе торгово-развлекательных комплексов - мега-центр  "Красная площадь ".  Надежность застройщика  Работу над ЖК  "Дыхание " начала компания  "Новосфера ", которая оформила всю проектную документацию и получила в сентябре 2015 года разрешение на строительство первой очереди домов. Позднее проект был выкуплен краснодарским холдингом  "СпецСтройКубань ", который занимается строительством жилой и коммерческой недвижимости с 2013 года. В состав группы входят генподрядная компания ( "СпецСтройКапитал ") и фирмы-застройщики ( "Гамма ",  "КСО ",  "КСК " и другие).  На момент начала строительства ЖК  "Дыхание " в активе предприятия был собран десяток объектов, среди которых сданные в эксплуатацию жилые комплексы  "Барселона ",  "Каскад ",  "Пируэт " и другие. В городе было открыто два офиса продаж и шоу-румы объектов. С покупателями квартир заключаются договоры долевого участия с регистрацией в Росреестре, предлагаются льготная ипотека, рассрочка и другие способы оплаты (материнский капитал, военная ипотека).  Архитектура  Микрорайон  "Дыхание " задуман как проект комплексной застройки: 30 девятиэтажных монолитных домов на территории 39 гектаров На первом этапе строится 12 корпусов (1-12), которые сгруппированы в кварталы по шесть домов, образующих внутренние дворы. Реализуется поквартальный принцип застройки.  Первый этап новый застройщик назвал ЖК  "Дыхание " и представил покупателям квартиры с предчистовой отделкой и общей площадью от 23 кв. м (студии) до 56 кв. м (трехкомнатные). В квартиры будут проведены интернет и телеф</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=579714&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/15/145/711/1175415162-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/85/864/711/1174685884-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/85/864/711/1174685896-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/95/864/711/1174685918-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/95/864/711/1174685930-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/95/864/711/1174685962-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/95/864/711/1174685975-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/95/864/711/1174685992-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/06/864/711/1174686010-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/06/864/711/1174686042-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/06/864/711/1174686070-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/06/864/711/1174686078-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/864/711/1174686102-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/864/711/1174686123-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/864/711/1174686136-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/864/711/1174686152-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/864/711/1174686168-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/864/711/1174686186-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/864/711/1174686192-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/16/864/711/1174686199-1.jpg,</img><number>+7612056169</number><lat>45.10212836168485</lat><lng>39.062096533893666</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 53,9 м², 1/18 этаж в ЖК «Славянка»</fullname><title>2-комн. кв., 53,9 м², 1/18 этаж</title><builder>ЖК «Славянка»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, мкр. Славянский, улица Заполярная, 39к4</adress><price>4851000</price><priceperm>90000₽/м</priceperm><area>40.5</area><godpos>Сдан</godpos><repair>Без отделки, предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Успейте до конца февраля купить квартиру со скидкой до 15%. Информация по телефону, мы вам все подробно расскажем!  1-комн. квартира в ЖК  "Небо " на 1 этаже. Квартира без отделки, после оформления собственности можно делать ремонт. Общая площадь: 40.5 кв.м., жилая: 20.1 кв.м., площадь просторной кухни-столовой: 11.7 кв.м. Все окна выходят на одну сторону. В квартире один балкон, один совмещенный санузел. Высота потолков 2.72 м.  Дом монолитный, двухподъездный, высотой 12 этажей. Квартира находится во 2-й секции в корпусе 4. На этаже 11 квартир. В подъезде 1 пассажирский и 1 грузовой лифт. Окончание строительства - 2 квартал 2025 года. Оформление сделки по договору долевого участия.  Тип проекта, по которому построен дом - монолит, компания-застройщик - Группа компаний AVA Group. Жилой комплекс  "Небо " расположен в районе улицы Ярославская в непосредственной близости от одной из основных магистралей города Краснодар  улицы Дзержинского. Удобная транспортная доступность обеспечена наличием удобного выезда на основные магистрали города  ул. Дзержинского и Ростовское шоссе. В 300 местах от дома расположена остановка общественного транспорта. Для комфортного заезда и выезда из жилого комплекса проектом предусмотрено 2 въезда и выезда.  Общая площадь проекта 5,58 Га из них более 4 Га отдано благоустройству и озеленению. Восемь 12-ти этажных домов обеспечены собственной коммерческой, социальной и инженерной инфраструктурой. Традиционно большое внимание уделено благоустройству и озеленению придомовой территории, более 80% территории отдано жителям ЖК  "Небо ". #ieUUwW</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=54882225&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/56/878/641/1468786581-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/66/878/641/1468786651-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/37/878/641/1468787319-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/07/878/641/1468787037-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/76/878/641/1468786711-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/66/878/641/1468786683-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/76/878/641/1468786746-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/17/878/641/1468787123-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/57/878/641/1468787522-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/17/878/641/1468787180-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/47/878/641/1468787485-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/86/878/641/1468786800-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/47/878/641/1468787407-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/66/878/641/1468786617-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/86/878/641/1468786897-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/27/878/641/1468787280-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/07/878/641/1468787068-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/86/878/641/1468786843-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/96/878/641/1468786954-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/37/878/641/1468787360-1.jpg,</img><number>+7612059970</number><lat>45.09095639538451</lat><lng>38.98313938028487</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 39,3 м², 9/16 этаж в ЖК «RED777»</fullname><title>2-комн. кв., 39,3 м², 9/16 этаж</title><builder>ЖК «RED777»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Red777 ЖК</adress><price>4519500</price><priceperm>115000₽/м</priceperm><area>35.33</area><godpos>Секция 1 • Сдача корпуса 3 кв. 2023</godpos><repair>Без отделки, предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Приобретите квартиру с выгодой до 20%. Звоните, наши менеджеры вам все расскажут!  Просторная однокомнатная квартира в ЖК  "URAL " на 16 этаже. Квартира без отделки, после оформления собственности можно делать ремонт. Общая площадь: 35.33 кв.м., жилая: 10.87 кв.м., площадь просторной кухни-столовой: 15.3 кв.м. Все окна выходят на одну сторону. В квартире одна лоджия, один совмещенный санузел. Высота потолков 2.7 м.  Дом монолитный, многоподъездный, высотой 23 этажа. Квартира находится в 3-й секции в корпусе 1. На этаже 10 квартир. В подъезде 1 пассажирский и 2 грузовых лифта. Окончание строительства - 4 квартал 2024 года. Оформление сделки по договору долевого участия.  Дом URAL естественным образом, благодаря своей форме, образует закрытую территорию. Стильный фасад дополняют застекленные панорамные лоджии и балконы. С верхних этажей в солнечную погоду можно рассмотреть очертания гор Большого Кавказа.  На территории комплекса откроется детский сад и фитнес-центр. Дом с характером URAL расположен на улице с похожим названием  Уральская вблизи торговых центров СБС  "Мегамолл " и  "Галактика ", объектов социальной инфраструктуры, удобных транспортных развязок. Рядом выезд на море за час без пробок! Внимание уделено придомовой территории с ландшафтным озеленением c системой автоматического полива, современным детским и спортивным площадкам. У ЖК огромная двухуровневая парковка на 819 машиномест. Инфраструктура:  До ТРК СБС Мегамолл, Ашана, ТРК Галактика - 5 минут на авто или 20 минут пешком  Гимназия 88, Академия футбола Краснодар, Детский сад 138 - 5 минут на авто или 20 пешком  Поликлиника 17, 7 - 5 минут на авто, 15 пешком  Фитнес-клубы 50GYM и X-Fit - 5 минут на авто или 20 пешком Условия строительства и покупки  Дома строятся по 214 ФЗ с использованием эскроу-счетов,  Способы оплаты: рассрочка, ипотека, материнский капитал,  Отдел продаж застройщика, работаем без риелторских %. #leUz3U</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=54882225&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/37/002/741/1472007365-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/38/002/741/1472008387-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/002/741/1472007876-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/47/002/741/1472007455-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/48/002/741/1472008450-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/002/741/1472007771-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/38/002/741/1472008313-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/28/002/741/1472008209-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/67/002/741/1472007615-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/58/002/741/1472008529-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/08/002/741/1472008014-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/18/002/741/1472008111-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/03/245/741/1475423035-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/002/741/1472007700-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/57/002/741/1472007528-1.jpg,</img><number>+7612059973</number><lat>45.037757</lat><lng>39.07287</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 52,9 м², 11/16 этаж в ЖК «Dogma park»</fullname><title>2-комн. кв., 52,9 м², 11/16 этаж</title><builder>ЖК «Dogma park»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Догма Парк мкр, улица Марины Цветаевой, 3к2</adress><price>7194400</price><priceperm>136000₽/м</priceperm><area>37.8</area><godpos>Секция 1 • Сдача корпуса 2 кв. 2026</godpos><repair>Без отделки</repair><des>Продаётся 2-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 4), срок сдачи: III-кв. 2024, общей площадью 37.8 кв.м., на 4 этаже. Добрососедский квартал  "Все свои "  Отличный и безопасный выбор для семей с детьми и для людей, которым важны удобство и комфорт не только внутри своей квартиры, но и за её пределами.  Припарковать автомобиль сможет каждый. Для удобства жителей мы предлагаем несколько вариантов:  - гостевая парковка  - собственное место под стилобатом  - собственное место в многоуровневой парковке  В каждом подъезде предусмотрены 3 лифта: - 2 пассажирских - 1 грузопассажирский Ездить в таких лифтах  одно удовольствие. Благодаря тщательной настройке они движутся мягко, бесшумно, быстро. Обслуживается профессиональным лифтером  Не занимайте лишнее место в квартире коляской, ее вы можете оставить в специальной колясочной, не переживая о ее сохранности.  Вы фрилансер или работаете удаленно?  Значит наш комплекс создается именно для вас.  На первом этаже в нашем жилом комплексе будет оборудован коворкинг центр.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=257707&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/48/724/151/1514278422-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/48/724/151/1514278466-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/48/724/151/1514278490-1.jpg,</img><number>+7612059915</number><lat>45.0462429512264</lat><lng>38.9919858442198</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 35,13 м², 9/10 этаж в ЖК «Жилой Квартал»</fullname><title>1-комн. кв., 35,13 м², 9/10 этаж</title><builder>ЖК «Жилой Квартал»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица Им. Сорока А.М., 7</adress><price>3980000</price><priceperm>113293₽/м</priceperm><area>26.59</area><godpos>Секция 1 • Сдан</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Продаётся 1-комнатная квартира в сданном доме (Дом 15), срок сдачи: I-кв. 2022, общей площадью 26.59 кв.м., на 6 этаже.  Квартал 6  это новый современный квартал в жилом районе Восточный с полной инфраструктурой и обновленным проектом благоустройства территории:  Квартиры с улучшенным ремонтом из стильных современных отделочных материалов.Функциональные планировочные решения с увеличенными кухнями.Новые интересные решения в оформлении входных групп.Благоустроенные дворы, детские площадки и зоны для семейного отдыха.По утвержденному городом генеральному плану, здесь планируется строительство 2-х школ! Начало строительства первой школы на 1550 мест запланировано уже в 2021 году.Запроектированы 4 детских сада.Недалеко от комплекса планируется возведение крупного торгового комплекса.Предполагается коммерческая, социальная и транспортная инфраструктура.Близость к вашему дому лучшей парковой зоны не только Краснодара, но и России  современного шикарного парка Краснодар, площадью 22,7 га.Восточный (Восточно-Кругликовский)  самый популярный и при этом крупнейший район новостроек г. Краснодара. Здесь высока развита инженерная, социальная и торговая инфраструктура. Школы, детские сады, гипермаркеты, торговый центр и рынки, банки, фитнес-клубы, стадион, детская спортивная школа, парк ФК  "Краснодар " и многое другое. Одним словом, у вас под рукой будет все, что необходимо современному человеку для решения не только бытовых потребностей, но и качественного образования детей, занятий спортом и семейного отдыха.   КВАРТИРУ МОЖНО ПРИОБРЕСТИ ПО ЖИЛИЩНОМУ СЕРТИФИКАТУ (ХЕРСОН). Также представлены другие планировки: выделено более 100 подходящих по сумме сертификата вариантов, готовых сразу к заселению. Разработана специальная ипотечная программа для переселенцев, позволяющая купить квартиру большей площади сразу с ремонтом, мебелью и техникой.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=377347&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/44/613/611/1163164406-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/79/319/511/1159139735-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/79/319/511/1159139748-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/79/319/511/1159139760-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/79/319/511/1159139766-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/79/319/511/1159139778-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/89/319/511/1159139802-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/34/985/611/1165894396-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/44/985/611/1165894403-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/44/985/611/1165894423-1.jpg,</img><number>+7612057630</number><lat>45.065698</lat><lng>39.062827</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 57,82 м², 17/17 этаж в ЖК «Оникс»</fullname><title>2-комн. кв., 57,82 м², 17/17 этаж</title><builder>ЖК «Оникс»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, мкр. РИП, Российская улица, 267</adress><price>6360200</price><priceperm>110000₽/м</priceperm><area>54.76</area><godpos>Секция 2 • Сдача корпуса 1 кв. 2024</godpos><repair>Без отделки, черновая, чистовая</repair><des>Жилой комплекс состоит из двух 10 - этажных домов комфорт класса. Квартиры сдаются с качественной предчистовой отделкой: металлическая входная дверь, полы стяжка, стены оштукатурены, поквартирная разводка электричества с дополнительными розетками, разводка отопления с установкой радиаторов, приборы учёта на электричество и отопление, застекленные лоджии. Квартиры полностью подготовлены к финальной стадии ремонта. Керамический кирпич на фасаде дома в сочетании с остеклением лоджий в одном стиле, создают неповторимый дизайн и красивый внешний вид. На территории проектом предусмотрен закрытый от парковок машин двор, для безопасных прогулок с детьми. Также на территории комплекса будут располагаться обустроенные детские площадки, площадка для отдыха взрослых, спортивная площадка, ландшафтный дизайн участка. По периметру комплекса предусмотрена большая парковка. Рядом с нами находится школа на 1550 чел., два крупных ТЦ, фитнес центр, сквер им. Россинского, сквер Федора Ушакова, парк Краснодар. Приближенность к основным транспортным магистралям делает удобным и быстрым перемещение в другие городские зоны. Строительство жилищного комплекса ведется по ФЗ - 214 с открытием счета эскроу. Приобрести квартиру можно любым удобным для вас способом: субсидированная ипотека от застройщика (семейная или с господдержкой), с использованием материнского капитала, также военная ипотека и для IT специалистов, беспроцентная рассрочка. Также действуют скидки и акции.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=53310371&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/55/572/731/1372755553-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/69/533/541/1453359698-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/55/572/731/1372755580-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/211/841/1481125392-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/02/907/641/1467092076-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/13/873/741/1473783116-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/23/873/741/1473783216-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/33/873/741/1473783313-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/33/873/741/1473783377-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/43/873/741/1473783464-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/211/841/1481125375-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/45/211/841/1481125405-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/83/873/741/1473783838-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/93/873/741/1473783956-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/04/873/741/1473784095-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/24/873/741/1473784222-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/34/873/741/1473784363-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/45/211/841/1481125409-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/211/841/1481125393-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/84/873/741/1473784863-1.jpg,</img><number>+7612056590</number><lat>45.090075</lat><lng>39.048813</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 56,5 м², 21/22 этаж в ЖК «Почтовый»</fullname><title>2-комн. кв., 56,5 м², 21/22 этаж</title><builder>ЖК «Почтовый»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Карасунский, мкр. Гидростроителей, Почтовый мкр, проспект Имени писателя Знаменского, 34</adress><price>6695250</price><priceperm>118500₽/м</priceperm><area>59.3</area><godpos>Секция 1 • Сдан</godpos><repair>Предчистовая, черновая</repair><des>Продаётся 2-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 18), срок сдачи: IV-кв. 2023, общей площадью 59.3 кв.м., на 1 этаже. Микрорайон  "Красная площадь " - новый, перспективный, масштабный, самодостаточный проект города Краснодар. Здесь создается уникальный зеленый остров, в котором парки займут 30% всей площади. Каждый житель микрорайона найдет необходимое пространство для спокойного отдыха в окружении природы. Для Вас продуманные и комфортные планировки квартир, собственный парк с авторским ландшафтом и уникальная аллея современного искусства с фонтаном, разделение зон в каждой очереди домов для отдыха и спорта, объекты социального значения - и все необходимое для уютной жизни в ритме столицы в шаговой доступности. По сути МКР  "Красная площадь " - это микрогород с хорошо развитой инфраструктурой, который отличает удачное расположение, ощущение красоты места и гармоничность окружающего пространства.  Среди ключевых преимуществ: удобное расположение поблизости от крупнейшего делового и развлекательного кластера (рядом с ВКК  "Экспоград Юг ", через дорогу от МЦ  "Красная Площадь "). Микрорайон составляют лаконичные ансамбли домов, гармонично вписанные в окружающую инфраструктуру благодаря авторской архитектуре и выразительности силуэта всей застройки.  В микрорайоне несколько детских дошкольных учреждений, а в каждом дворе спортивные и детские площадки. Вы можете отдыхать всей семьей и найти развлечение на любой вкус.  Всего в нескольких минутах от микрорайона находятся различные учебные заведения, а развитая транспортная сеть обеспечит быструю и комфортную поездку.  Микрорайон будет радовать пенсионеров своим уникальным архитектурным дизайном, парками и скверами, где можно комфортно проводить время и заводить новых друзей!  Рядом с микрорайоном располагаются современные бизнес-центры и офисы - это то, что нужно для карьерного роста молодому специалисту.  Современный и уютный микрорайон не оставит равнодушными ни одного приезжего. Приемлемые цены и качество новостроек - лучший вариант приобретения нового жилья.  Масштаб - комплексная застройка территории на более, чем 33 Га. Основной идеей данного проекта стало создание среды, совмещающей в себе преимущества жизни в городе (развитая инфраструктура, транспортная доступность, наличие всех необходимых коммуникаций) с прелестями загородной жизни (низкая плотность застройки, обилие зеленых насаждений, благоприятная экологическая обстановка).</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=41125046&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/77/362/441/1442637790-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/362/441/1442637831-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/362/441/1442637824-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/362/441/1442637820-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/362/441/1442637851-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/362/441/1442637847-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/362/441/1442637808-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/362/441/1442637839-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/362/441/1442637801-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/362/441/1442637745-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/362/441/1442637771-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/362/441/1442637753-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/362/441/1442637858-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/362/441/1442637833-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/362/441/1442637775-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/362/441/1442637854-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/38/062/441/1442608386-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/362/441/1442637863-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/362/441/1442637846-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/87/362/441/1442637818-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/38/062/441/1442608377-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/362/441/1442637782-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/362/441/1442637752-1.jpg,</img><number>+7612055935</number><lat>45.112114</lat><lng>38.963707</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 45 м², 3/18 этаж в ЖК «Парк у дома»</fullname><title>2-комн. кв., 45 м², 3/18 этаж</title><builder>ЖК «Парк у дома»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Парк У Дома ЖК</adress><price>5661000</price><priceperm>125800₽/м</priceperm><area>46.6</area><godpos>Секция 2 • Сдача корпуса 2 кв. 2023</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Продаются 1-комнатные апартаменты в строящемся доме (Дом 1), срок сдачи: 4 кв. 2022, общей площадью 46.6 кв.м., на 6 этаже. Апарт-отель The Grand Palace - новая точка притяжения на карте Краснодара. Проект формирует особенный облик деловой части города и вдохновляет его жителей.    15 тыс. руб  м2   Апарт-отель - это новый для Краснодара формат жилья, где можно постоянно жить в более комфортных, чем в обычном доме условиях самому и с семьей или купить готовые апартаменты с ремонтом в качестве инвестиции для сдачи в красткосрочную или долгосрочную аренду.     От обычного жилого комплекса апарт-отель отличает собственная внутренняя инфраструктура. Резидентам апартаментов доступны услуги зоны SPA и фитнеса, медицинского консьержа, ресторана авторской кухни, прачечной и клининга, коворкинга и лобби-бара. Все апартаменты продаются с ремонтом под ключ!    Единый архитектурный стиль и продуманный до мелочей дизайн всех помещений и апартаментов надолго останется актуальным.    Инфраструктура     На расстоянии менее 1 км. находятся крупнейшие торгово-развлекательные центры : СБС Мегамолл с кинотеатром, ресторанами, кафе, ТРК Галактика  Рядом 2 premium фитнес-центра с бассейнами 50 GYM и X-FIT - 10 минут пешком  Удачный район не только для отдыха, но и бизнеса: с оптовыми базами, офисными центрами, складскими помещениями.  Удобная транспортная развязка с выездом в любой район города, аэропорт и на трассу М4  Множество остановок общественного транспорта, в том числе маршруток и трамвая в любой конец города  15 минут пешком до детского сада и школы 24    Всё это обеспечит повышенный интерес и постоянный спрос на апартаменты, что гарантирует стабильный доход от рентабельной недвижимости в Краснодаре, цена на которую будет только расти.    Номер квартиры 625. Подъезд 1</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=239020&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/78/942/151/1512498714-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/25/299/441/1449925258-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/35/286/151/1516825380-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/85/286/151/1516825895-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/36/286/151/1516826392-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/48/689/151/1519868407-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/17/286/151/1516827137-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/77/286/151/1516827764-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/18/286/151/1516828136-1.jpg,</img><number>+7612056044</number><lat>45.032572</lat><lng>39.045364</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 59,6 м², 1/12 этаж в ЖК «Микрорайон Красная площадь»</fullname><title>2-комн. кв., 59,6 м², 1/12 этаж</title><builder>ЖК «Микрорайон Красная площадь»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Neo-квартал Красная Площадь ЖК</adress><price>5840800</price><priceperm>98000₽/м</priceperm><area>32.92</area><godpos>Сдача корпуса 1 кв. 2024</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Продаётся 1-комнатная квартира в сданном доме (Дом 21), срок сдачи: II-кв. 2021, общей площадью 32.92 кв.м., на 1 этаже.  КВАРТИРУ МОЖНО ПРИОБРЕСТИ ПО ЖИЛИЩНОМУ СЕРТИФИКАТУ (ХЕРСОН). Также представлены другие планировки: выделено более 100 подходящих по сумме сертификата вариантов, готовых сразу к заселению. Разработана специальная ипотечная программа для переселенцев, позволяющая купить квартиру большей площади сразу с ремонтом, мебелью и техникой.  Расположение, транспортная доступность  Жилой район  "Восточный "  это микрорайон, в состав которого входит 89 панельных домов бюджетного класса высотой от 12 до 21 этажа, а также разнообразные инфраструктурные объекты. Новостройка занимает территорию 515 гектаров.  Микрорайон находится в северо-восточной части Краснодара, недалеко от центра. Здесь ходят автобусы, маршрутные такси и троллейбусы, на которых можно добраться до любого района. До центра города, железнодорожного вокзала  "Краснодар-1 " и автовокзала  "Краснодар " от микрорайона можно доехать за пятнадцать минут.  Рядом с  "Восточным " находится железнодорожная станция  "Краснодар Сортировочная ", на которой останавливается множество поездов, отправляющихся в ряд регионов Краснодарского края.  Инфраструктура  Собственная инфраструктура микрорайона  "Восточный " включает в себя: несколько детских садов, школу, торгово-деловой и медицинский центр, спортивно-оздоровительный комплекс с бассейном, стадион, футбольную спортшколу клуба  "Краснодар ", гипермаркет  "Магнит " и другие объекты. Цокольные этажи занимают разнообразные торговые учреждения, филиалы банков, предприятия сферы услуг, фитнес-клубы, медицинские и оздоровительные учреждения.  В пешей доступности от комплекса находятся: супермаркет  "Пятерочка ", детские сады  200,  "Карусель " и  "Радуга ", школы  93,  11, школа иностранных языков, городская поликлиника  2, спорткомплекс  "Екатеринодар ", стадион  "Краснодар " (домашняя арена одноименного футбольного клуба), фитнес-клубы Time Club и Safari Sport.  Менее чем за двадцать минут от микрорайона можно дойти до крупных торгово-развлекательных и торговых центров   "СБС Мегамолл " с гипермаркетом  "Ашан ";  "Галактика " с несколькими гипермаркетами и магазином сети Media Markt. Доехать до культурно-развлекательных организаций центра Краснодара на общественном транспорте можно примерно за пятнадцать минут.  Экологическая обстановка в месте расположения микрорайона  "Восточный " оценивается как удовлетворительная. Поблизости находится Дубовая роща, проходит Восточный бульвар. Немногим дальше  Карасунские озера, озеро Старая Кубань, парк  "Солнечный остров " с зоопарком  "Сафари парк " и всевозможными аттракционами, городской сад  "Старая Кубань ".  Надежность застройщика  Возведением микрорайона  "Восточный " занималась группа компаний  "КраснодарСтройГрупп ". Основное направление деятельности предприятия  строительство в Краснодаре крупномасштабных жилых комплексов. В состав ГК  "КраснодарСтройГрупп " входят не только строительные, но и проектные организации, а также предприятие, з</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=377347&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/56/179/241/1429716534-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/56/141/511/1151416518-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/32/985/611/1165892304-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/32/985/611/1165892388-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/42/985/611/1165892460-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/62/181/821/1281812683-1.jpg,</img><number>+7612057642</number><lat>45.062216</lat><lng>39.040818</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 34,8 м², 1/12 этаж в ЖК «Микрорайон Красная площадь»</fullname><title>1-комн. кв., 34,8 м², 1/12 этаж</title><builder>ЖК «Микрорайон Красная площадь»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Neo-квартал Красная Площадь ЖК</adress><price>4176000</price><priceperm>120000₽/м</priceperm><area>61.4</area><godpos>Сдача корпуса 1 кв. 2024</godpos><repair>Предчистовая</repair><des>В продаже 2-комнатная квартира 212 в ЖК  "Мой город ", квартал 3, литер 3, общей площадью 61,40 кв.м. на 1 этаже.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=280979&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/97/965/021/1205697920-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/97/965/021/1205697981-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/74/464/121/1214644766-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/84/464/121/1214644895-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/15/464/121/1214645124-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/55/464/121/1214645507-1.jpg,</img><number>+7612057817</number><lat>45.091628</lat><lng>38.901597</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 55,92 м², 4/9 этаж в ЖК «Друзья»</fullname><title>2-комн. кв., 55,92 м², 4/9 этаж</title><builder>ЖК «Друзья»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, мкр. Калинино, Друзья ЖК</adress><price>5871600</price><priceperm>105000₽/м</priceperm><area>28.5</area><godpos>Сдача корпуса 3 кв. 2024</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Продаётся 1-комнатная квартира в сданном доме (Душистая, 25), срок сдачи: IV-кв. 2021, общей площадью 28.5 кв.м., на 16 этаже.  "Молодежный " - это новый современный микрорайон в северо-западной части г. Краснодара. Занимает площадь 35,9 га, и рассчитан на проживание 14 278 чел. Здесь создается новый облик Краснодара и новые условия для жизни: экологически чистый воздух, зеленные зоны, развитая инфраструктура. Возле каждого дома построены детские и спортивные площадки, обустроены места отдыха, предусмотрена парковка автотранспорта.  Подъездные пути в микрорайон имеют удобные транспортные развязки. В непосредственной близости расположены остановки городского общественного транспорта.  Все дома сдаются с квартирами, которые уже готовы для проживания, т.е. с отделкой  "под ключ ". Жилые комнаты оборудованы деревянными межкомнатными дверями, пластиковыми окнами, на полу постелен качественный линолеум, стены оклеены обоями. На кухне установлена плита и мойка. В санузле и ванной комнате имеется вся необходимая сантехника. Входная дверь металлическая. В квартире установлены индивидуальные приборы учета, введены инженерные сети: водоснабжения, канализации, электроснабжения, телефонизации.  КВАРТИРУ МОЖНО ПРИОБРЕСТИ ПО ЖИЛИЩНОМУ СЕРТИФИКАТУ (ХЕРСОН). Также представлены другие планировки: выделено более 100 подходящих по сумме сертификата вариантов, готовых сразу к заселению. Разработана специальная ипотечная программа для переселенцев, позволяющая купить квартиру большей площади сразу с ремонтом, мебелью и техникой.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=377347&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/24/679/151/1519764200-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/24/679/151/1519764210-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/24/679/151/1519764220-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/24/679/151/1519764230-1.jpg,</img><number>+7612056279</number><lat>45.142282</lat><lng>38.986767</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 38,1 м², 10/20 этаж в ЖК «Дружный 2»</fullname><title>1-комн. кв., 38,1 м², 10/20 этаж</title><builder>ЖК «Дружный 2»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, бульвар Адмиралтейский, 3к4</adress><price>4686300</price><priceperm>123000₽/м</priceperm><area>66.15</area><godpos>Секция 3 • Сдан</godpos><repair>Предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>Жилой комплекс  "Дуэт " находится в Молодежном микрорайоне Краснодара. Рядом располагаются несколько школ и детских садов, работают крупные торговые и развлекательные центры:  "Красная площадь ",  "Метро ",  "Баскет-Холл ", Ледовый дворец,  "Лента ". Удобная транспортная развязка связывает район со всеми точками города.    Жилой комплекс  "Дуэт " в Краснодаре создан с заботой о жителях: в продаже есть квартиры с панорамным остеклением, сейфовые двери, обустроенные детские и спортивные площадки, установлены домофоны, пандусы, пожарно-охранная сигнализация. Монолитно-кирпичные 17-этажные дома. Квартиры можно приобрести в черновой отделке или заказать у застройщика ремонт  "под ключ ". Все 4 литера уже сданы.    Доступна покупка квартиры от застройщика. Можно купить квартиру в ипотеку или с использованием материнского капитала.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=278596&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/20/212/041/1402120251-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/20/212/041/1402120262-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/20/212/041/1402120274-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/09/874/041/1404789036-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/20/212/041/1402120286-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/04/424/121/1214244078-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/04/424/121/1214244093-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/14/424/121/1214244111-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/14/424/121/1214244123-1.jpg,</img><number>+7612059917</number><lat>45.142714</lat><lng>38.997798</lng></obj><obj><fullname>1-комн. кв., 35,97 м², 5/16 этаж в ЖК «Зелёный театр»</fullname><title>1-комн. кв., 35,97 м², 5/16 этаж</title><builder>ЖК «Зелёный театр»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, Зеленый театр ЖК</adress><price>3723182</price><priceperm>103508₽/м</priceperm><area>40.6</area><godpos>Сдача корпуса 1 кв. 2024</godpos><repair>Чистовая</repair><des>Жилой комплекс  "Югге " - это семь 8-этажных литеров класса комфорт-плюс, расположенных в тихом и благоустроенном районе Краснодара  Энке (микрорайон им. Жукова).  При строительстве ЖК  "Югге " учитываются современные строительные тенденции. Возведение домов ведется по монолитной железобетонной технологии. В каждой квартире будут летние помещения  лоджии. Одним из отличительных преимуществ нового ЖК является комплексное благоустройство  на территории  "Югге " будет детский сад, несколько спортивных и детских площадок, прогулочные зоны, места для отдыха, велодорожки. Для удобства жильцов предусмотрены места для хранения велосипедов. Кроме того, в  "Югге " будет реализована концепция  "двор без машин " - безопасной территории для детей и велосипедистов. Автовладельцы смогут пользоваться большим наземным паркингом. Энка  благоустроенный район Краснодара. Рядом с жилым комплексом находятся 5 детских садов, 3 школы, поликлиника, скверы, спортивный центр  "Баскет Холл ", ТРЦ  "Красная площадь " а также необходимые для человека продовольственные и хозяйственные магазины. Общественный транспорт представлен автобусами, троллейбусами и маршрутками. Из-за близости крупного торгового центра, общественный транспорт связывает ЭНКУ со всеми остальными районами Краснодара. Рядом с  "Красной площадью " создана удобная транспортная развязка, откуда можно попасть и в центр города через ул. Дзержинского, и на Ростовское шоссе  объездную дорогу Краснодара. Доступен прямой выезд на Ейское шоссе.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=278596&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/08/263/141/1413628007-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/08/263/141/1413628087-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/18/263/141/1413628151-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/28/263/141/1413628232-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/28/263/141/1413628268-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/38/263/141/1413628360-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/48/263/141/1413628452-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/58/263/141/1413628550-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/68/263/141/1413628688-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/78/263/141/1413628777-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/88/263/141/1413628858-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/98/263/141/1413628955-1.jpg,</img><number>+7612059935</number><lat>45.0956326633601</lat><lng>38.9443505607893</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 42,9 м², 1/21 этаж в ЖК «Бауинвест»</fullname><title>2-комн. кв., 42,9 м², 1/21 этаж</title><builder>ЖК «Бауинвест»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица Героев-Разведчиков, 11/3</adress><price>6014580</price><priceperm>140200₽/м</priceperm><area>39.76</area><godpos>Секция 2 • Сдача корпуса 3 кв. 2023</godpos><repair>Без отделки</repair><des>Продаётся 1-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 5.2), срок сдачи: IV-кв. 2024, общей площадью 39.76 кв.м., на 19 этаже. МК  "Кубанский " планируется в северо-восточной части г. Краснодара в Прикубанском городском округе, ограниченном улицами Зиповская, Российская, 40 лет Победы, Московская. В МК  "Кубанский " планируется возведение 3-х блочных 16-этажных домов и пять 23-х этажных монолитных домов на стилобате. Стилобат  это торгово-развлекательный центр, в котором могут размещаться объекты социально-бытовой инфраструктуры. В МК  "Кубанский " будет построена многоуровневая парковка на 2620 мест и средняя общеобразовательная школа на 550 мест.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=377347&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/18/969/151/1519698175-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/18/969/151/1519698180-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/18/969/151/1519698184-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/18/969/151/1519698197-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/28/969/151/1519698206-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/28/969/151/1519698232-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/28/969/151/1519698238-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/28/969/151/1519698243-1.jpg,</img><number>+7612057450</number><lat>45.0616014179253</lat><lng>39.0114840085981</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 65,1 м², 13/24 этаж в ЖК «Парк Победы»</fullname><title>2-комн. кв., 65,1 м², 13/24 этаж</title><builder>ЖК «Парк Победы»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица Героя Пешкова, 14к3</adress><price>8658300</price><priceperm>133000₽/м</priceperm><area>65.95</area><godpos>Сдан</godpos><repair>Предчистовая, чистовая</repair><des>Жилой комплекс  "Тополиная Топольковая "  это квартиры комфорт-класса в Прикубанском районе города Краснодара. Рядом есть необходимая для жизни инфраструктура  магазины, торговые центры, кафе.    Три литера построены по монолитно-кирпичной технологии, обеспечивающей хорошую шумоизоляцию и долгую эксплуатацию. Комплекс привлекателен разнообразием планировочных решений. ЖК полностью введен в эксплуатацию.    ЖК  "Тополиная Топольковая " отличает продуманное благоустройство двора. Для жителей предусмотрены удобные зоны отдыха, безопасные детские площадки, футбольное поле и баскетбольная площадка. В 5 минутах ходьбы расположены трамвайные остановки. На территории комплекса будет располагаться детский сад на 120 мест.    Доступна покупка квартиры от застройщика. Можно купить квартиру в ипотеку, а также с использованием материнского капитала.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=54090468&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/19/458/741/1478549179-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/76/253/841/1483526737-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/11/983/841/1483891190-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/63/263/841/1483623608-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/76/253/841/1483526735-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/80/483/841/1483840860-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/39/563/841/1483659320-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/76/253/841/1483526731-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/88/553/841/1483558868-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/80/483/841/1483840858-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/76/253/841/1483526730-1.jpg,</img><number>+7612059964</number><lat>45.093709</lat><lng>38.997897</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 65,1 м², 13/24 этаж в ЖК «Парк Победы»</fullname><title>2-комн. кв., 65,1 м², 13/24 этаж</title><builder>ЖК «Парк Победы»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица Героя Пешкова, 14к3</adress><price>8658300</price><priceperm>133000₽/м</priceperm><area>62.81</area><godpos>Сдан</godpos><repair /><des>Продаётся 2-комнатная квартира в сданном доме (Дом 15  1), срок сдачи: III-кв. 2021, общей площадью 62.81 кв.м., на 17 этаже. Комплекс многоквартирных жилых домов на улице Кирилла Россинского в развивающемся микрорайоне Краснодара.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=54090468&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/75/324/941/1494235715-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/97/465/941/1495647988-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/889/641/1469880069-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/60/889/641/1469880649-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/11/889/641/1469881185-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/81/889/641/1469881802-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/32/889/641/1469882382-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/92/889/641/1469882919-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/43/889/641/1469883452-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/04/889/641/1469884000-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/54/889/641/1469884566-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/15/889/641/1469885125-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/65/889/641/1469885696-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/26/889/641/1469886232-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/86/889/641/1469886830-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/47/889/641/1469887417-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/97/889/641/1469887915-1.jpg,</img><number>+7612059961</number><lat>45.094453</lat><lng>39.032877</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 57,78 м², 4/8 этаж в ЖК «Краски»</fullname><title>2-комн. кв., 57,78 м², 4/8 этаж</title><builder>ЖК «Краски»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Прикубанский, улица Краеведа Соловьева, 6лит6</adress><price>5200200</price><priceperm>90000₽/м</priceperm><area>25.5</area><godpos>Сдача корпуса 4 кв. 2024</godpos><repair /><des>Продаётся 1-комнатная квартира в строящемся доме (Литер 8.1), срок сдачи: II-кв. 2023, общей площадью 25.5 кв.м., на 13 этаже.  ЖК Парк у дома - это шесть монолитно-кирпичных домов класса  "комфорт плюс " разной высотности: 18 и 22 этажа.  Жилой комплекс расположился в популярном, активно развитом районе города  Восточном. Здесь есть вся необходимая инфраструктура: школы, детские сады, рынки и супермаркеты. А главное - прямо из окон открывается чудесный вид на парк  "Краснодар ", признанный лучшим в международной премии Urban Parks Awards.  Дома с архитектурной подсветкой, ламелями решетчатого типа под кондиционеры, стильными входными группами и видовыми квартирами порадуют истинных ценителей комфортной городской среды.  Территория жилого комплекса - закрытая, а значит, безопасная: доступ будет только у вас и ваших гостей. Предусмотрено два многоуровневых паркинга на 479 и 481 машиноместо - не нужно думать, где поставить автомобиль.  Планируется благоустройство зеленой аллеи с зонами отдыха, перголами, беседками. Здесь будет приятно прогуливаться в теплые дни, общаться с друзьями и соседями.  И конечно, прекрасный вариант для отдыха всей семьей - прогулка по парку  "Краснодар ", где можно провести весь день, наслаждаясь видом необычных растений, инсталляциями художников и занимаясь спортом в специальных зонах.  Из микрорайона легко добраться до любой точки города на общественном транспорте, а для автомобилистов есть удобный выезд.   КВАРТИРУ МОЖНО ПРИОБРЕСТИ ПО ЖИЛИЩНОМУ СЕРТИФИКАТУ (ХЕРСОН). Также представлены другие планировки: выделено более 100 подходящих по сумме сертификата вариантов, готовых сразу к заселению. Разработана специальная ипотечная программа для переселенцев, позволяющая купить квартиру большей площади сразу с ремонтом, мебелью и техникой.</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=377347&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/80/789/241/1429870859-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/61/268/931/1398621613-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/91/268/931/1398621903-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/22/268/931/1398622224-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/52/268/931/1398622566-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/03/268/931/1398623003-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/33/268/931/1398623346-1.jpg,</img><number>+7612057524</number><lat>45.0522202346629</lat><lng>39.0375309497369</lng></obj><obj><fullname>2-комн. кв., 58,4 м², 2/24 этаж в ЖК «Рекорд»</fullname><title>2-комн. кв., 58,4 м², 2/24 этаж</title><builder>ЖК «Рекорд»</builder><adress>Краснодарский край, Краснодар, Карасунский, мкр. Черемушки, Новороссийская улица, 102</adress><price>10512000</price><priceperm>180000₽/м</priceperm><area>42.9</area><godpos>Сдача корпуса 2 кв. 2026</godpos><repair>Предчистовая, черновая, чистовая</repair><des>ЖК  "Улыбка " от федерального девелопера  "Неометрия " - это новый проект класса комфорт + в районе парка  "Краснодар ", в котором объединены все преимущества современной городской жизни и насыщенное природное окружение.  Двор жилого комплекса закрыт от посторонних, а дома и придомовая территория спроектированы так, чтобы каждый мог с комфортом заниматься любимыми делами:  -Детские площадки с разделением по возрастам -Зоны для активного спорта и занятий йогой -Площадка для игры в минифутбол -Деревянные качели -Колясочные и лапомойки в каждом подъезде -Стильные подъезды с дизайнерской отделкой  ЖК  "Улыбка " расположен в развитом районе с богатой инфраструктурой. В ближайшем расположении: -4 школы и 7 детских садов -5 поликлиник и аптеки -5 фитнес-центров -2 торговых центра и фермерский рынок -множество магазинов у дома -офисы банков и банкоматы -парк  "Краснодар в 10-ти минутах   Сдача дома  III квартал 2024 г. Дома строятся по 214-ФЗ с использованием эскроу-счетов.  Способы оплаты:- ипотека от ведущих банков: от 0,1% или за 1 р.  мес.- рассрочка от застройщика- материнский капитал- наличный расчет-покупка без первого взноса  Квартиры можно купить с готовым ремонтом, который можно включить в ипотеку!Федеральный девелопер  "Неометрия " предоставляет 2 вида ремонта: -Classic. Стандартный ремонт для тех, кто выбирает классические решения; -Prime. Улучшенный вид ремонта для тех, кто ценит качество, практичность и функциональность.  В продажу открыты студии, 1-, 2- и 3-комнатные квартиры в строящихся домах. Успейте приобрести, пока есть выбор планировок!</des><ownerava>https://www.cian.ru/avatar.axd?i=32351945&amp;t=2&amp;p=2</ownerava><img>https://cdn-p.cian.site/images/85/188/421/1248815838-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/95/188/421/1248815946-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/59/838/521/1258389550-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/69/838/521/1258389657-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/79/838/521/1258389762-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/89/838/521/1258389869-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/92/572/621/1262752916-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/00/938/521/1258390038-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/45/593/141/1413955490-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/55/593/141/1413955578-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/65/593/141/1413955689-1.jpg,https://cdn-p.cian.site/images/75/593/141/1413955729-1.jpg,</img><number>+7612059947</number><lat>45.072707</lat><lng>39.042696</lng></obj></feed>